<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><soap:Envelope xmlns:soap="http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema"><soap:Body><CautareDosareResponse xmlns="portalquery.just.ro"><CautareDosareResult><Dosar><parti><DosarParte><nume>Crişan Viorel</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Crişan Aurora</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-sup</complet><data>2018-09-10T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite, în parte, acţiunea civilă formulată de reclamantul CRIŞAN VIOREL în contradictoriu cu pârâta CRIŞAN AURORA.
	1.1. Reglementează desfăşurarea unei relaţii personale între tată şi copilul CRIŞAN RUBEN, conform unui program ajustat corespunzând valorificării interesului superior al copilului:
	+ la locuinţa tatălui, în prima şi a treia săptămână din lună, în orarul, sâmbătă ora 12 – duminică ora 16;
	+ la locuinţa tatălui sau la altă locaţie din ţară, în perioada 1 – 15 iulie a anilor pari, respectiv 1 – 15 august a anilor impari, în vacanţa de vară, iar, în cazul acordului copilului şi al reclamantei, o perioadă mai mare de timp şi în cadrul altui interval;
	+ la locuinţa tatălui, de Crăciun, în anii pari, în perioada 24-26 decembrie;
	+ la locuinţa tatălui sau la altă locaţie din ţară, de Anul Nou, în anii pari, după început, în perioada 31 decembrie - 2 ianuarie, Anul Nou cu început în anii impari fiind petrecut la mamă;
	+ la locuinţa tatălui sau în altă locaţie din ţară, timp de patru zile în perioada Paştilor, care să includă prima şi a doua zi de Paşte, alternativ, începând cu perioada anilor pari;
	+ 3 ore la locuinţa tatălui, în orarul 16 – 19, cu ocazia aniversării zilelor de naştere ale tatălui şi copilului.
	1.2. Obligă pârâta să respecte dreptul reclamantului de a stabili orice fel de corespondenţă scrisă sau verbală cu copilul, direct sau prin mijloace moderne de comunicare, reclamantul fiind obligat să nu abuzeze de acest drept şi să nu-l exercite mai târziu de ora 21 a zilei.
	1.3. Obligă reclaamntul să permită pârâtei de a stabili orice fel de corespondenţă scrisă sau verbală cu copilul, direct sau prin mijloace moderne de comunicare, în perioada în care copilul este găzduit de pârât, pârâta fiind obligată să nu abuzeze de acest drept şi să nu-l exercite mai târziu de ora 21 a zilei. 
	1.4. Fără cheltuieli de judecată în privinţa reclamantei. Respinge cererea pârâtului cu privire la plata cheltuielilor de judecată.
	1.5. Respinge, în rest, acţiunea civilă.  
	2. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 de zile de la comunicare. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
	3. Pronunţată în şedinţa publică din 10 septembrie 2018, ora 14.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3464/2018</numarDocument><dataDocument>2018-09-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-09-03T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea pentru data de 10.09.2018, ora 14:00. </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-06-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 03.09.2018, pentru comunicarea notelor de şedinţă cu pârâta şi audierea martorei.</solutieSumar><dataPronuntare>2018-06-04T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-04-23T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 04.06.2018, pentru luarea interogatoriului pârâtei. Stabileşte termen pentru  ascultarea minorului la data de 31.05.2018, ora 12:00. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-04-23T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-04-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>1242/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-01-30T14:06:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-09-28T22:33:19.767</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Piroş Valeriu Nicolae</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Chira Mărioara</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>CHIRA (BALOG) MĂRIOARA-LA CAB. AV. DOBREANU</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-sup</complet><data>2018-10-29T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>1. Constată achiesarea parţială a pârâtei la pretenţiile reclamantului şi achiesarea parţială a reclamantului pârât-reconvenţional la pretenţiile pârâtei reclamantă-reconvenţional.
	2. Admite, în parte, acţiunea civilă formulată de reclamantul PIROŞ VALERIU-NICOLAE în contradictoriu cu pârâta BALOG MĂRIOARA; admite în parte cererea reconvenţională formulată de pârâta reclamantă-reconvenţional în contradictoriu cu reclamantul pârât-reconvenţional.
	2.1. Reglementează dreptul tatălui şi drepturile copiilor PIROŞ DAMARIS-VALERIA, PIROŞ DAVID NICOLAE şi CHIRA MIHAELA-DEBORA de a desfăşura relaţii personale, conform unui program ajustat, corespunzând valorificării interesului superior al copiilor:
	+ la locuinţa tatălui din sat Berechiu, com. Apateu, strict în perioada corespunzătoare a lunii în care tatăl se află în România, în orarul, vineri ora 17 – duminică ora 18, relaţie care se va desfăşura şi de ziua de naştere a copiilor la locul unde se află copiii timp de 3 ore (mai mult timp, cu acordul mamei şi al copiilor), dacă se va afla în România, cu obligaţia de a anunţa mama şi copiii cu cel puţin o săptămână înaintea vizitei;	
	+ la locuinţa tatălui din sat Berechiu sau în altă locaţie din ţară sau din străinătate, cu obligarea tatălui de a lua copiii de la locuinţa mamei şi a-i readuce la finele intervalului, în siguranţă, în perioada 1 – 30 iulie a anilor pari, respectiv 1 – 31 august a anilor impari, în vacanţa de vară;
	+ la locuinţa tatălui din sat Berechiu sau în altă locaţie din ţară, cu obligarea tatălui de a lua copiii de la locuinţa mamei şi a-i readuce la finele intervalului, în siguranţă, de Crăciun, în anii pari, în perioada 23-27 decembrie şi de Anul Nou (1 ianuarie) în anii pari, vizita începând din ziua de 30 decembrie a anilor impari până în ziua de 7 ianuarie a anilor pari;
	+ la locuinţa tatălui din sat Berechiu sau în altă locaţie din ţară, cu obligarea tatălui de a lua copiii de la locuinţa mamei şi a-i readuce la finele intervalului, în siguranţă, timp de cinci zile în perioada Paştilor din anii pari, care să includă cele trei zile de Paşte cu o zi premergătoare şi o altă zi ulterioară sărbătorii;.
	2.1.1. Obligă pârâta să permită reclamantului de a coresponda cu copiii, prin mijloace moderne de comunicare, reclamantul fiind obligat să nu abuzeze de acest drept şi să nu-l exercite mai târziu de ora 21 a zilei; obligă reclamantul să permită pârâtei de a coresponda cu copiii, prin mijloace moderne de comunicare, în perioada în care copiii sunt găzduiţi de reclamant, pârâta fiind obligată să nu abuzeze de acest drept şi să nu-l exercite mai târziu de ora 21 a zilei.
	2.1.2. Obligă pârâta să consimtă la deplasarea copiilor în străinătate împreună cu reclamantul, strict în vacanţa şcolară de vară a copiilor, conform programului stabilit, iar, cu acceptul mamei şi al copiilor şi în afara programului stabilit.
	2.2. Stabileşte în sarcina reclamantului pârât-reconvenţional, cu titlu de contribuţie destinată creşterii, educării, învăţăturii şi pregătirii profesionale ale copiilor, începând cu data de 22 martie 2018 şi până la dobândirea vârstei de 18 ani, a plăţii sumei lunare reprezentând 40 % din venitul net lunar realizat, dar nu mai puţin de 200 euro, deducând în executare orice sume achitate deja cu acest titlu şi necontestate de partea interesată.
	2.2.1. Obligă reclamantul pârât-reconvenţional să consimtă la întocmirea paşaportului şi la deplasarea copilului CHIRA MIHAELA-DEBORA în străinătate pe perioada de valabilitate a paşaportului, în caz contrar prezenta hotărâre suplinindu-i consimţământul.
	2.3. Compensează plata cheltuielilor de judecată, fără acordarea vreunei diferenţe.
	2.4. Respinge, în rest, cererile principală şi incidentală reconvenţională.  
	2.5. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 de zile de la comunicare. Apelul se depune la Registratura Judecătoriei Arad.
	2.6. Soluţia a fost pusă la dispoziţia părţilor prin intermediul grefei în data de 29 octombrie 2018, ora 14.00	   
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4677/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-sup</complet><data>2018-10-22T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amana pronuntarea pentru data de 29.10.2018, ora 14:00. </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-15T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronuntarea pentru data de 22.10.2018, ora 14:00. </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-09-10T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 15.10.2018, ora 11:30, pentru luraea interogatoriului reclamantei, pentru a se reveni cu adresa la Primaria Comunei Apateu - Autoritatea Tutelara pentru efectuarea raportului de ancheta psiho-sociala. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-06-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 10.09.2018, pentru luarea interogatoriilor părţilor. Stabileşte termen pentru ascultarea copiilor în data de 07.09.2018, ora 12:00. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-06-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-01-09T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Piroş Valeriu Nicolae, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>2695/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-02-26T13:47:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-01-17T15:41:44.383</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Ungurean Mirabela Maria</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Babaciu Aurel</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2018-09-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă formulată de reclamanta Ungurean Mirabela Maria în contradictoriu cu pârâtul Babaciu Aurel şi în consecinţă:
Reglementează dreptul pârâtului de a avea legături personale cu copilul Babaciu Daria Miruna, în conformitate cu următorul program:
	- în fiecare prima şi a treia săptămână din lună, de sâmbătă - ora 11.00, până duminică - ora 17.00, la domiciliul pârâtului sau împreună cu pârâtul, cu obligarea pârâtului de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de vară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul pârâtului sau împreună cu pârâtul, cu obligarea pârâtului de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de primăvară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul pârâtului sau împreună cu pârâtul, astfel încât în anii pari pârâtul să petreacă cu copilul sărbătoarea Paştelui, cu obligarea pârâtului de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de iarnă, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul pârâtului sau împreună cu pârâtul, astfel încât în anii pari pârâtul să petreacă cu copilul sărbătoarea Crăciunului iar în anii impari pârâtul să petreacă cu copilul sărbătoarea Anului Nou, cu obligarea pârâtului de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- anual, de ziua de naştere a copilului, 24.09, în compania reclamantei, la o locaţie aleasă de comun acord de părţi.
	Executorie.
	Pronunţată în şedinţa publică din 12.09.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3520/2018</numarDocument><dataDocument>2018-09-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-09-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 12.09.2018</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-06-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 11.09.2018-interogatoriul pârâtului, audiere un martor</solutieSumar><dataPronuntare>2018-06-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-05-08T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 12.06.2018-cerere de amânare formulată de reprezentantul reclamantei, întrucât la acest termen este plecat din ţară</solutieSumar><dataPronuntare>2018-05-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-05-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>2959/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-03-01T13:02:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-10-10T19:48:22.8</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Negruţ Petru Sorin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Cristea Laura Ghizela</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-12-03T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite în parte acţiunea civilă formulată de reclamantul NEGRUŢ PETRU-SORIN în contradictoriu cu pârâta CRISTEA LAURA-GHIZELA.
	1.1. Stabile?te domiciliul copilului NEGRUŢ OANA-NICOLETA la locuinţa tatălui.
	1.2. Obligă pârâta, cu titlu de contribuţie destinată creşterii, educării, învăţăturii şi pregătirii profesionale ale copilului, începând cu data de 7 martie 2018 şi până la dobândirea vârstei de 18 ani sau la intervenirea altor dispoziţii judiciare, a plăţii sumei de 250 lei; respinge cererea de compensare a plăţii pensiei de întreţinere, deducând în executare orice sumă plătită cu acest titlu.
	1.3. Compensează cheltuielile de judecată, fără acordarea vreunei diferenţe.
	2. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 de zile de la data comunicării. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
	3. Pronunţată în şedinţa publică din 3 decembrie 2018, ora 16.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5399/2018</numarDocument><dataDocument>2018-12-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-29T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 03.12.2018, ora 11:00, pentru audierea martorilor. Stabileşte termen pentru ascultarea copiilor separat, in data de 29.11.2018, ora 12:00 in camera de consiliu. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-09-24T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 29.10.2018, pentru efectuarea raportului de ancheta psiho-sociala si ascultarea copilului in mod separat, in data de 26.10.2018, ora 12:00. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-24T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-06-18T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 24.09.2018, ora 11:30, pentru audierea martorilor.</solutieSumar><dataPronuntare>2018-06-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-05-21T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 18.06.2018, pentru audierea martorilor. Stabileşte termen pentru audierea minorului la data de 15.06.2018, ora 12:00. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-05-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-05-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-01-25T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Negruţ Petru Sorin, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>3427/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-03-07T13:19:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-02-20T16:37:09.767</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Ghiura Helene Marie</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Julean David Silvian</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Julean Ioan Doru</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2018-11-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă formulată de către reclamanta Ghiura Helene Marie, în contradictoriu cu pârâtul Julean David Silvian, şi în parte acţiunea  reconvenţională formulată de  pârâtul Julean David Silvian în contradictoriu cu reclamanta Ghiura Helene Marie şi în consecinţă:
Dispune ca autoritatea părintească faţă de minorul Julean David Silvian , să fie exercitată în comun de ambii părinţi. Stabileşte ca locuinţa minorului să fie  la domiciliul pârâtului, în calitate de tată. Obligă reclamanta la  plata unei pensii de întreţinere către pârât în favoarea  minorului în cuantum de 25 %  lunar din venitul net lunar realizat de către reclamantă, în cazul în care aceasta este încadrată în muncă sau din venitul minim pe economia naţională lunar, valabil la data plăţii efective, în cazul în care reclamanta nu este încadrată în muncă,  începând cu data de 16.04.2018 şi până la majoratul minorului sau alte dispoziţii.  
Reglementează dreptul reclamantei de a păstra relaţii personale cu minorul, după următorul program:
-în primul şi al treilea sfârşit de săptămînă, de vineri, orele 17 până duminică la ora 18, la domiciliul reclamantei, cu obligaţia acesteia de a-l lua pe copil de la locuinţa tatălui şi a-l înapoia la sfârşitul programului, program care nu se respectă pe perioada vacanţelor.
-în timpul vacanţei intersemestriale (luna februarie), minorul să-şi petreacă 4 zile din această vacanţă cu mama sa, la locuinţa acesteia, cu înţelegerea prealabilă a părţilor asupra perioadei concrete, începând cu ora 11, în prima zi şi readus la domiciliul tatălui, la sfârşitul programului, la ora 20.  
-în timpul vacanţei de primăvară, minorul să-şi petreacă jumătate din această vacanţă cu mama sa, la locuinţa acesteia, cu înţelegerea prealabilă a părţilor asupra perioadei concrete, începând cu ora 11, în prima zi şi readus la domiciliul tatălui, la sfârşitul programului, la ora 20.  
- în timpul vacanţei de vară, minorul să-şi petreacă jumătate din această vacanţă cu mama sa, la locuinţa acesteia, cu înţelegerea prealabilă a părţilor asupra perioadei concrete, începând cu ora 11, în prima zi şi readus la domiciliul tatălui, la sfârşitul programului, la ora 20, perioada putând fi defalcată în 2 sau 3 perioade mai scurte, la înţelegerea părţilor, ţinând cont şi de concediul părţilor.
-în perioada Sărbătorii de Crăciun, respectiv perioada 23-30 decembrie, care se suprapune cu vacanţa de iarnă, în anii impari,  minorul să o petreacă cu mama sa, la locuinţa acesteia,  începând cu ora 11, în prima zi şi readus la domiciliul tatălui, la sfârşitul programului, la ora 20.
- în perioada Revelionului, respectiv perioada 31.12-06.01, care se suprapune cu vacanţa de iarnă, în anii pari,  minorul să o petreacă cu mama sa, la locuinţa acesteia,  începând cu ora 11, în prima zi şi readus la domiciliul tatălui, la sfârşitul programului, la ora 20.
-în perioada Sărbătorilor de Paşte, în anii pari, minorul să o petreacă cu mama sa, la locuinţa acesteia, începând de sâmbătă, de la ora 10, până luni, la ora 20, cu obligarea mamei de a-l lua pe minor şi a-l readuce la terminarea programului.
-de ziua de naştere a minorului, în anii impari, la domiciliul mamei, de la ora 10, până luni, la ora 20, cu obligarea mamei de a-l lua pe minor şi a-l readuce la terminarea programului.
Obligă părţile să se încunoştinţeze, cu cel puţin o saptămână înainte, orice deplasare cu minorul în ţară (vacanţă, excursie, concediu, etc.) 
Compensează  cheltuielile de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 19.11.2018.	

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5074/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2018-11-15T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 19.11.2018 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2018-11-08T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 15.11.2018 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-11-01T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 08.11.2018 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-10-25T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 01.11.2018 pentru a se audia minorul în camera de consiliu.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-09-20T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 25.10.2018 pentru a se audia 4 martori.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-06-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 20.09.2018 pentru a se audia 7 martori.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-05-03T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 07.06.2018, pentru a se studia înscrisurile depuse şi a depune reclamanta adeverinţă de venituri.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-05-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>3989/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-03-19T11:25:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-12-21T19:44:04.28</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Dobrău Claudiu Ioan</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Dobrău Ioana Maria</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-03-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Ia act de tranzacţia încheiată între reclamantul Dobrău Claudiu Ioan şi pârâta Dobrău Ioana Maria.
Compensează cheltuielile de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 07.03.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1083/2019</numarDocument><dataDocument>2019-03-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-02-28T00:00:00</data><ora>12:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 07.03.2019, pentru a încheia părţile o tranzacţie.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-01-31T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 28.02.2019 ora 12,30 pentru a se lua interogatorii părţilor şi a se audia minorii în camera de consiliu.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-31T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-12-06T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 31.01.2019 pentru a se studia precizarea de acţiune.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-10-25T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 06.12.2018 pentru a se încheia o tranzacţie.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-09-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 25.10.2018, pentru o eventuală înţelegere a părţilor.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-06-21T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru soluţionarea cererii de recuzare a judecătorului Nicoleta Precup de către complet M20.</solutieSumar><dataPronuntare>2018-06-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-05-17T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 21.06.2018 pentru a se studia înscrisurile depuse la dosar.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-05-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>4693/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-04-02T11:06:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-04-03T16:58:59.44</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Bîlcea Laura Oana</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bîlcea Ovidiu Sergiu</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-sup</complet><data>2018-10-29T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite acţiunea civilă formulată de reclamanta BÎLCEA LAURA-OANA în contradictoriu cu pârâtul BÎLCEA OVIDIU-SERGIU.
	2. Reglementează drepturile tatălui şi ale copiilor BÎLCEA ALEXANDRA-IOANA şi BÎLCEA VLAD-MIHAI de a desfăşura o relaţie personală, cu obligaţia tatălui de a lua copiii de la locuinţa mamei şi a-i readuce la finele intervalului, în siguranţă, având următorul conţinut ajustat:
	+ în prima şi a treia săptămână a lunii, de vineri ora 15 până duminică ora 17, la locuinţa tatălui sau în alt loc din ţară:
	+ în timpul vacanţei de vară, primele trei săptămâni ale lunii iulie în anii pari, respectiv, primele trei săptămâni ale lunii august în anii impari;
	+ de Crăciun, în anii pari, în perioada 22-29 decembrie;
	+ de Anul Nou, în anii impari, după început, în perioada 30 decembrie -  5 ianuarie;
	+ trei zile de Paşte, în anii impari, la care se adaugă încă două zile, plasate înainte şi după sărbătoarea propriu-zisă, în total 5 zile;
	+ cu ocazia zilei de naştere a copiilor, în anii impari. 
	2.1. Ia act de disponibilitatea părţilor de a pretinde pe cale separată plata cheltuielilor de judecată.
	2.2. Prezenta hotărâre nu modifică în rest acordul părţilor referitor la comunicarea cu copiii şi informarea despre starea lor, consemnat în Convenţia încheiată în data de 4 aprilie 2017 de SPN MEDRE, efectele acesteia operând în măsura în care nu contravin hotărârii judecătoreşti.
	3. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 de zile de la comunicare. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
4. Soluţia a fost pusă la dispoziţia părţilor prin intermediul grefei în data de 29 octombrie 2018, ora 14.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4680/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-22T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amana pronuntarea pentru data de 29.10.2018, ora 14:00. </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-09-10T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 22.10.2018, ora 12:00, pentru audierea martorului si efectuarea raportului de ancheta psiho-sociala. Stabileşte termen pentru ascultarea copilului in data de 19.10.2018, ora 12:00. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>5881/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-04-24T12:46:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-11-29T19:01:39.277</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Andercau Florin Octavian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Popşor Ana Maria</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-01T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>1. Constată că pârâta a achiesat la pretenţia reclamantului privind reglementarea desfăşurării relaţiei personale cu copiii.
1.1. Admite acţiunea civilă formulată de reclamantul ANDERCĂU FLORIN-OCTAVIAN în contradictoriu cu pârâta POPŞOR ANA-MARIA.
1.2. Reglementează drepturile tatălui şi copilului de a desfăşura o relaţie personală la locuinţa tatălui din Arad, conform programului solicitat, luând copilul şi înapoindu-l mamei. 
1.3. Fără cheltuieli de judecată.
2. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula recurs în termen de 30 de zile de la data comunicării. Recursul se depune la Judecătoria Arad.
3. Pronunţată în şedinţa publică din 1 octombrie 2018, ora 16.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-01T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4078/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>6260/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-02T13:01:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-11-04T01:32:59.837</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Olariu Mihai Vasile</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Căinar Olimpia</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Căinar  (fostă Olimpia) Olimpia</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2019-04-15T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă formulată de către reclamantul Olariu Mihai Vasile, în contradictoriu cu pârâta Căinar (fostă Olariu) Olimpia, şi în consecinţă:
Reglementează dreptul reclamantului de a păstra relaţii personale cu minorii, după următorul program:
-în primul, al treilea şi al cincilea sfârşit de săptămînă, de vineri, orele 17 până duminică la ora 20, la domiciliul reclamantului, cu obligaţia acestuia de a-i lua pe copii de la locuinţa mamei şi a-i înapoia la sfârşitul programului.
- în fiecare săptămână a fiecărei luni, în care se ţin cursurile şcolare, în ziua de miercuri, de la orele 17 până la orele 20.00,  cu obligaţia reclamantului de a-i lua pe copii de la adresa locului unde participă la activităţi extraşcolare (dacă este cazul) sau de la locuinţa mamei, în situaţia în care se întâmplă să nu se ţină aceste activităţi ori să nu frecventeze copii activităţi extraşcolare în acea zi şi a-i înapoia la sfârşitul programului.
-în fiecare vacanţă de primăvară, jumătate din această vacanţă.
-în fiecare vacanţă intersemestrială, jumătate din această vacanţă.
-de ziua de naştere a fiecărui minor, în anii impari, la reclamant, prin luarea minorilor, la domiciliul acestuia, cu obligarea tatălui de a-i aduce la domiciliul mamai, la orele 19.00.
-de Sărbătorile de iarnă, în anii impari, tatăl să ia minorii de la domiciliul mamei, în data de 24.12, orele 12.00 şi să-i readucă înapoi în data de 30.12, orele 18, iar în anii pari, tatăl să ia minorii de la mamă, în data de 31.12, orele 12 şi să-i readucă la domiciliul mamei, în data de 06.01, orele 18.00.
-de Paşte, în anii impari, tatăl să ia minorii de la domiciliul mamei în sâmbăta Paştelui, ora 12.00 şi să-i readucă înapoi în Duminica Paştelui, ora 18.00, iar în anii pari, tatăl să ia minorii de la mamă, în Duminica Paştelui, ora 18.00 şi să-i readucă la domiciliul acesteia în lunea Paştelui, ora 18.00.
-în vacanţa de vară, tatăl să ia minorii de la domiciliul mamei din 1 august orele 12.00 până în 1 septembrie, orele 18.00 sau defalcat în două perioade de câte 2 săptămâni, la înţelegerea părţilor.
Obligă pârâta să informeze imediat reclamantul de orice intenţie de schimbare a locuinţei minorilor, precum şi în caz de  accident sau spitalizare a acestora.
Obligă pârâta să nu obstrucţioneze contactul zilnic telefonic între tată şi minori.
Compensează  cheltuielile de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 15.04.2019.	

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1735/2019</numarDocument><dataDocument>2019-04-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2019-04-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 15.04.2019 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2019-04-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 11.04.2019 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-03-28T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 04.04.2019 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-03-21T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 28.03.2019 pentru a se studia actele depuse, şi a se auia minorul în camera de consiliu.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-02-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 21.03.2019 pentru a se audia martorul.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-12-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 14.02.2019 pentru a se audia 3 martori şi a se efectua consilierea psihologică de către expert Şerb Cristian Maria.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-11-15T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 13.12.2018 pentru a se audia 2 martori.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-10-18T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 15.11.2018 pentru a se lua interogatoriu părţilor, a se audia minora în camera de consiliu la data de 14.11.2018, a se audia 5 martori la termenul ulterior.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-09-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 18.10.2018 pentru a se prezenta reprezentanta reclamantului.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-06-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 13.09.2018 pentru a se efectua ancheta socială şi a se studia actele depuse.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>6268/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-02T13:07:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-05-17T16:14:38.54</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Szellelki Ioana</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Lukacs Agneta</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Szellelki Atila</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>DIRECŢIA GENERALĂ DE ASISTENŢĂ SOCIALĂ  ŞI PROTECŢIA COPILULUI ARAD</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-sup</complet><data>2018-10-29T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>1.	Respinge excepţia lipsei calităţii procesuale active.
	2. Admite excepţia lipsei calităţii procesuale pasive a Direcţiei Generale de Asistenţă Socială şi Protecţia Copilului Arad respingând acţiunea civilă faţă de această pârâtă.
3. Respinge excepţia inadmisibilităţii formulării acţiunii civile.
4. Respinge ca neîntemeiată şi abuziv exercitată acţiunea civilă formulată şi precizată de reclamanta SZELLELKI IOANA în contradictoriu cu pârâţii LUKACS AGNETA şi SZELLELKI ATILA
4.1. Obligă reclamanta să plătească pârâtei 1.200 lei cu titlu de cheltuieli de judecată.
5. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 zile de la comunicare. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
5.1. Soluţia a fost pusă la dispoziţia părţilor prin intermediul grefei în data de 29 octombrie 2018, ora 14.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4681/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amana pronuntarea pentru data de 29.10.2018, ora 14:00. </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-09-24T00:00:00</data><ora>10:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Admite cererea de amânare. Stabileşte termen de judecata în data de  22.10.2018.</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-24T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>6306/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-03T11:31:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-11-27T20:43:07.973</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Boutiuc Cosntantin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Zurgălău Florentina Andreea</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-09-27T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă formulată de către reclamantul Boutiuc Constantin, în contradictoriu cu pârâta Zurgălău Florentina Andreea,  şi în consecinţă:
Dispune ca autoritatea părintească faţă de minora Boutiuc Renata Mihaela, să fie exercitată în exclusivitate de reclamant.
Stabileşte ca locuinţa minorei să fie la domiciliul tatalui.
Admite excepţia lipsei calităţii procesuale active şi respinge capătul de cerere privind decăderea din drepturi părinteşti formulat de reclamant. Fără  cheltuieli de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 27.09.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4012/2018</numarDocument><dataDocument>2018-09-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-06-28T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 27.09.2018, pentru citarea pârâtei la ultimul domiciliu cunosc, UI, portal şi a curatorului pârâtei av Anghel Bălăjan Claudia, pentru achitarea reclamantului a sumei de 250 onorar curator.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>6382/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-04T10:49:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-10-30T14:47:12.51</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Ghirvu Răzvan Codruţ</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Cioban Cecilia</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-sup</complet><data>2018-11-26T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite acţiunea civilă formulată de reclamantul GHIRVU RĂZVAN-CODRUŢ în contradictoriu cu pârâta CIOBAN CECILIA.
1.1. Reglementează exercitarea drepturile tatălui şi copilului GHIRVU DAVID-RAFAEL de a desfăşura o relaţie personală la locuin?a tatălui ?i în orice altă loca?ie din ?ară, cu obliga?ia de a lua ?i a înapoia copilul mamei, având următorul conţinut ajustat de instanţă:
+ atunci când se află în România, sub condiţia înştiinţării scrise prealabile a reclamantei cu cel puţin 10 zile, în prima ?i a treia săptămână din lună de vineri, ora 18:00 până duminică la ora 18:00;
+ în luna iulie a vacan?ei de vară în anii pari, în luna august a vacan?ei de vară în anii impari, în vacan?a de iarnă în anii pari, în perioada 22-27 decembrie, iar începând cu anii impari, în perioada 29 decembrie până în data de 3 ianuarie a anilor pari, trei zile cu ocazia sărbătoririi Pa?telui în anii pari. 
1.2. Fără cheltuieli de judecată.
2. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 zile de la comunicare. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
3. Soluţia a fost pusă la dispoziţia părţilor prin intermediul grefei în data de 26 noiembrie 2018, ora 14.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-26T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5288/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-11-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amana pronuntarea pentru data de 26.11.2018, ora 14:00. </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-22T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 19.11.2018, in vederea audierii martorilor. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-09-17T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T. 22.10.2018, ora 11:30, pentru audierea martorilor. Stabile?te termen pentru ascultarea copilului în data de 19.10.2018, ora 12:00. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>6564/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-08T13:02:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-12-21T14:00:35.953</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Purice Alex Călin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Purice Iulia Andreea</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2018-09-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Admite excepţia de necompetenţă internaţională a instanţelor române, excepţie invocată de pârâtă.
Respinge acţiunea civilă formulată de reclamantul Purice Alex Călin în contradictoriu cu pârâta Purice Iulia Andreea pentru reglementarea vizitării copiilor.
Pronunţată în şedinţa publică din 19.09.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3684/2018</numarDocument><dataDocument>2018-09-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-09-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 19.09.2018</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>6824/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-11T12:57:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-10-14T11:34:55.203</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Curticean Cosmin Sebastian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Nica Livia Zamfira</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-sup</complet><data>2018-11-26T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite în parte acţiunea civilă formulată şi precizată de reclamantul CURTICEAN COSMIN-SEBASTIAN în contradictoriu cu pârâta NICA LIVIA-ZAMFIRA.
1.1. Reglementează exercitarea drepturile tatălui şi copilului CURTICEAN SARAH de a desfăşura o relaţie personală la locuin?a tatălui ?i în orice altă loca?ie din ?ară, luând şi înapoind copilul la locuinţa mamei din Anglia, având următorul conţinut ajustat de instanţă:
+ în luna iulie a vacan?ei de vară, în anii pari, respectiv în luna august a vacan?ei de vară, în anii impari;
+ în vacan?a de iarnă în anii pari, în perioada 22-27 decembrie, iar începând cu anii impari, în perioada 29 decembrie până în data de 3 ianuarie a anilor pari;
+ trei zile cu ocazia sărbătoririi Pa?telui în anii pari,
+ de a comunica prin intermediul reţelelor de socializare sau în alt format electronic la distanţă în zilele de miercuri şi sâmbătă ale fiecărei săptămâni în orarul 17-19. 
1.2. Obligă pârâta să întocmească orice document de călătorie necesar şi să suporte cheltuielile pentru deplasarea copilului pe ruta Anglia – România şi retur, fie achiţionând biletele de avion dus-întors ale tatălui şi copilului, fie avansând tatălui sumele necesare plăţii transportului cu avionul, în vederea realizării programului relaţional reglementat, cu excepţia deplasării copilului în vacanţa de vară atunci când cheltuielile de deplasare vor fi suportate în întregime de tatăl copilului.
1.3. Ia act de disponibilitatea reclamantului de a nu pretinde plata cheltuielilor de judecată şi de disponibilitatea pârâtei de a pretinde pe cale separată plata cheltuielilor de judecată.
2. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 zile de la comunicare. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
3. Soluţia a fost pusă la dispoziţia părţilor prin intermediul grefei în data de 26 noiembrie 2018, ora 14.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-26T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5290/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-11-19T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amana pronuntarea pentru data de 26.11.2018, ora 14:00. </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-22T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 19.11.2018, ora 11:30, pentru luarea interogatoriilor partilor. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-09-24T00:00:00</data><ora>10:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Admite cererea de amanare. Stabileste termen de judecata la data de 22.10.2018, urmând ca reprezentantul paratului sa faca dovada lipsei sale justificate la acest termen. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-24T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-01-25T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Nica Livia Zamfira, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>7236/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-17T12:56:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-02-20T16:37:22.95</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Hehn Richard</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Voican Lenuţa</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-11-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă formulată de către reclamantul Hehn Richard,  în contradictoriu cu pârâta Voican Lenuţa,  având ca obiect divorţ. 
Reglementează dreptul reclamantului de a păstra relaţii personale cu minora Hehn Antonia Izabela, la locuinţa reclamantului, după următorul program:
-în primul şi al treilea sfârşit de săptămână al fiecărei luni, de sâmbătă orele  10.00 până duminică orele 18.00, cu obligarea pârâtului de a o lua pe minoră şi de a-o aduce înapoi la domiciliul mamei;
-o lună în vacanţa de vară, defalcată în perioade de câte 2 săptamâni, la înţelegerea părţilor, începând cu ora 10, în prima zi, şi terminând cu ora 18, în ultima zi, cu obligarea pârâtului de a o lua pe minoră şi de a-o aduce înapoi la domiciliul mamei;
-o  săptămână în vacanţa de iarnă din data de 21 decembrie ora 10.00 până în data de 27.12, ora 18, care să cuprindă Sărbătoarea Crăciunului în anii pari, o saptămână în vacanţa de iarnă, din data de 28 decembrie, ora 10 până în data de 03.01, ora 18, care să cuprindă sărbătoarea anului nou, în anii impari, cu obligarea pârâtului de a o lua pe minoră şi de a-o aduce înapoi la domiciliul mamei;
-în ziua de naştere a minorei de la ora 10 la ora 14, cu obligarea pârâtului de a o lua pe minoră şi de a-o aduce înapoi la domiciliul mamei;
-în ziua de naştere a reclamantului, între orele 16.30-20.30, cu obligarea pârâtului de a o lua pe minoră şi de a-o aduce înapoi la domiciliul mamei;
-în ziua de Paşte, în fiecare an de la ora 14 la ora 18, cu obligarea pârâtului de a o lua pe minoră şi de a-o aduce înapoi la domiciliul mamei;
Fără cheltuieli de judecată. Cu drept de apel în 30 zile  de la comunicare, prin depunerea apelului la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 22.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5242/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-10-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 22.11.2018 pentru a studia pârâta cererea şi a formula poziţia.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>7461/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-21T13:44:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-12-21T14:00:36.037</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Graure Maria Natalia</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Graure Trăenuţ</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-01T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite excepţia lipsei capacităţii de folosinţă şi a capacităţii procesuale de folosinţă a pârâtului.
1.1. Respinge acţiunea civilă formulată de reclamanta GRAURE MARIA NATALIA în contradictoriu cu pârâtul GRAURE TRĂENUŢ.
1.2. Fără cheltuieli de judecată.
2. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 zile de la comunicare. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
3. Pronunţată în şedinţa publică din 1 octombrie 2018, ora 16.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-01T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4072/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>7540/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-22T13:06:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-10-29T22:13:13.653</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Feldioreanu Oliver</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Nicoară Adriana Alina</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2019-02-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă formulată de reclamantul Feldioreanu Oliver în contradictoriu cu pârâta Nicoară Adriana Alina şi admite acţiunea civilă conexă formulată de pârâta – reclamantă Nicoară Adriana Alina în contradictoriu cu reclamantul – pârât Feldioreanu Oliver şi, în consecinţă:
Dispune exercitarea autorităţii părinteşti de către ambii părinţi, cu privire la copilul Feldioreanu David Oliver.
	Stabileşte locuinţa copilului la domiciliul pârâtei.
	1. Obligă reclamantul la plata către pârâtă a 1 din veniturile nete realizate lunar, dar nu mai puţin de 1 din venitul minim pe economie, în vigoare la data plăţii efective, cu titlu de pensie de întreţinere pe seama copilului, începând cu data de 08.02.2018 şi până la majoratul copilului sau alte dispoziţii, în perioadele în care reclamantul este angajat.
	2. Obligă reclamantul la plata către pârâtă a 1 din venitul minim pe economie, în vigoare la data plăţii efective, lunar, cu titlu de pensie de întreţinere pe seama copilului, începând cu data de 08.02.2018 şi până la majoratul copilului sau alte dispoziţii, în perioadele în care pârâtul nu este angajat.
	Respinge, în rest, acţiunea civilă principală.
	Executorie.
	Pronunţată în şedinţa publică din 19.02.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>797/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-02-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 19.02.2019</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-01-15T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 12.02.2019-citarea martorilor lipsă la acest termen, cu mandate de aducere</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-11-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 15.01.2019-citarea celor 3 martori lipsă la acest termen şi pentru ca reclamantul să depună la dosar adeverinţa cu veniturile realizate</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-10-23T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 20.11.2018-audiere 3 martori</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-23T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-09-25T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 23.10.2018-audiere 3 martori</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-06-26T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 25.09.2018-citarea telefonică a pârâtei, audiere un martor</solutieSumar><dataPronuntare>2018-06-26T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>122/238/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-30T12:15:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-09-24T16:41:12.307</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Nergheş Vasile</nume><calitateParte>Contestator</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Fekete Veronica Florica</nume><calitateParte>Intimat</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Fekete Veronica Florica- la ROURES CARPDEVILA SL</nume><calitateParte>Intimat</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-12-10T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite, în parte, cererea principală formulată de reclamantul NERGHEŞ VASILE în contradictoriu cu pârâta FEKETE VERONICA-FLORICA; admite, în parte, cererea incidentală reconvenţională formulată de pârâta reclamantă-reconvenţional în contradictoriu cu reclamantul pârât-reconvenţional.
1.1. Modifică parţial măsura stabilirii domiciliului copiilor şi a întreţinerii acestora dispusă de Judecătoria Arad prin Sentinţa civilă nr. 770/19 februarie 2018 pronunţată în Dosar nr. 723/55/2017 în sensul stabilirii domiciliului copilului NERGHEŞ VASILE-ALEXANDRU la locuinţa tatălui cu obligarea reclamantului la plata lunară către pârâtă şi în beneficiul copilului NERGHEŞ CIPRIAN-ANDREI-MIHAI a pensiei de întreţinere în cuantum de 25 % din venitul net realizat începând cu data pronunţării hotărârii şi până la dobândirea vârstei de 18 ani sau la intervenirea altor dispoziţii judiciare.
1.2. Suplineşte consimţământul reclamantului pârât-reconvenţional în vederea întocmirii paşaportului şi a deplasării copilului NERGHEŞ CIPRIAN-ANDREI-MIHAI în spaţiul Uniunii Europene însoţit de mamă.
1.3. Respinge cererea pârâtei privind plata cheltuielilor de judecată. 
2. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 de zile de la data comunicării. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
3. Pronunţată în şedinţa publică din 10 decembrie 2018, ora 17.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5587/2018</numarDocument><dataDocument>2018-12-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-11-12T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 10.12.2018, ora 12:00, pentru a da posibilitatea partilor sa discute cu minorul pentru a incerca sa ajunga la o intelegere. Prorogă administrarea mijlocului de proba testimonial. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-08T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 12.11.2018, ora 11:30, pentru audierea martorilor. Stabileste termen pentru ascultarea copilului in camera de consiliu in data de 09.11.2018, ora 12:00. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-01-30T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare /><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>8007/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-30T13:50:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-02-20T16:37:24.39</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Dobrei Marius</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Dobrei Cristina Mihaiela</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-12-06T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă formulată de către reclamanta Dobrei Cristina Mihaela, în contradictoriu cu pârâtul Dobrei Marius, şi în consecinţă: Stabileşte ca locuinţa minorei să fie la domiciliul mamei, fără plata vreunei pensii de întreţinere. Fără cheltuieli de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 06.12.2018.	

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5542/2018</numarDocument><dataDocument>2018-12-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-10-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>411 NCPC/242 CPC</solutie><solutieSumar>În baza art.411 pct.2 nou cod pr.civilă,
Suspendă judecarea acţiunii civile reclamanta Dobrei Cristina  Mihaiela în contradictoriu cu pârâtul Dobrei Marius,  având ca obiect stabilire  domiciliu minor.
Cu drept de recurs pe toată durata suspendării de la comunicare.
Dată în şedinţa publică din 04.10.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-04T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereSuspendare</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>8061/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-31T13:09:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-12-20T19:59:05.173</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Tudoroiu Ramona</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Costaniuc Petru</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2018-10-24T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă formulată de reclamanta Tudoroiu Ramona, în contradictoriu cu pârâtul Costaniuc Petru şi, în consecinţă:
Stabileşte locuinţa copilului Costaniuc Larisa Daiana la domiciliul reclamantei.
Reglementează dreptul reclamantei de a avea legături personale cu copilul Costaniuc Alexandra Maria, în conformitate cu următorul program:
- de două ori pe lună, la sfârşit de săptămână, de vineri până duminică, la domiciliul reclamantei;
- în timpul vacanţelor, o parte din timpul acestora, o perioadă agreată de părţi, la domiciliul reclamantei.
Sistează, începând cu data de 24.10.2018, obligaţia reclamantei de a achita pensie de întreţinere în favoarea copiilor, obligaţie stabilită prin Sentinţa civilă nr. 8.986 din data de 08.09.2014 pronunţată de Judecătoria Arad în Dosar nr. 12.070/55/2014. 
Executorie.
Pronunţată în şedinţa publică din 24.10.2018.
		
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-24T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4563/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-10-23T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 24.10.2018</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-23T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-10-16T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 23.10.2018-pentru ca reprezentanta reclamantei să depună la dosar certificatul de naştere al minorei Costaniuc Alexandra Maria</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-16T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-09-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 16.10.2018-cerere de amânare formulată de reprezentanta reclamantei, prin care arată că la acest termen are o cauză de reprezentat pe rolul CAT, pentru ca părţile să prezinte copilul în data de 15.10.2018, ora 11,00, camera177, pentru a  fi ascultat în camera de consiliu </solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>8069/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-31T13:14:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-11-24T00:02:39.993</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>NICUTU VALERIAN COSMIN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BESLEAGA MONICA DANIELA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Besleaga Monica Daniela CU dom. ales la Cab. Av.Ghinescu Ad</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2018-11-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă formulată de reclamantul Nicuţu Valerian Cosmin în contradictoriu cu pârâta Beşleagă Monica Daniela, şi, în consecinţă:
Dispune exercitarea autorităţii părinteşti de către reclamant, în mod exclusiv, cu privire la copiii Nicuţu Denis Francesco şi Nicuţu Jasmine Alessia.
Stabileşte locuinţa copiilor la domiciliul reclamantului.
	1. Obligă pârâta la plata către reclamant a 1/3 din veniturile nete realizate lunar, dar nu mai puţin de 1/3 din venitul minim pe economie, în vigoare la data plăţii efective, cu titlu de pensie de întreţinere pe seama copiilor, câte 1/6 din veniturile indicate mai sus pentru fiecare copil în parte, începând cu data de 28.09.2017 şi până la majoratul fiecărui copil în parte sau alte dispoziţii, în perioadele în care pârâta este angajată.
	2. Obligă pârâta la plata către reclamant a 1/3 din venitul minim pe economie, în vigoare la data plăţii efective, lunar, cu titlu de pensie de întreţinere pe seama copiilor, câte 1/6 din venitul minim pe economie pentru fiecare copil în parte, începând cu data de 28.09.2017 şi până la majoratul fiecărui copil în parte sau alte dispoziţii, în perioadele în care pârâta nu este angajată.
	Executorie.
	Pronunţată în şedinţa publică din 14.11.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4968/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-11-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 14.11.2018</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-10-09T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 13.11.2018-pentru ca reprezentantul reclamantului să depună al dosar traducerea în limba română a actelor doveditoare referitoare la veniturile realizate de reclamant în Italia, depuse la acest termen în limba italiană, lipsă martor.</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-09-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 09.10.2018-audiere un martor </solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>1950/210/2017</numar><numarVechi /><data>2018-06-05T12:06:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-12-15T01:38:02.347</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Mîndruţ Alexandra</nume><calitateParte>Petent</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Torocsik David</nume><calitateParte>Intimat</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>CS3-2018</complet><data>2018-07-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge cererea formulată de petenta Mîndruţ Alexandra, asistată de părinţii Mîndruţ Dan şi Mîndruţ Jenica, pentru autorizare căsătoriei. Executorie. Cu drept de apel în 30 zile de la comunicarea prezentei prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad.Pronunţată în şedinţa publică din data de 10.07.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-07-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3223/2018</numarDocument><dataDocument>2018-07-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-08-21T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Mîndruţ Alexandra, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>8822/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-06-15T12:32:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2018-08-30T17:18:04.783</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Tuduce Mariana</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Crişan Ioan Sorin</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-29T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite acţiunea civilă formulată de reclamanta TUDUCE MARIANA în contradictoriu cu pârâtul CRIŞAN IOAN-SORIN.
	1.1. Obligă pârâtul să-şi dea acordul în formă autentică în vederea schimbării numelui copiilor din acela de „CRIŞAN” în acela de „TUDUCE”, în caz contrar hotărârea suplinindu-i consimţământul. 
	2. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 de zile de la comunicare. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
3. Pronunţată în şedinţa publică din data de 29 octombrie 2018, ora 17.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4674/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-01T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 29.10.2018, ora 11:30, pentru audierea martorilor si luarea interogatoriilor paratului. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-01T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>8870/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-06-18T12:50:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>încuviinţare nume minor</obiect><dataModificare>2018-11-27T20:43:09.973</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Bodian Alexandru</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Mailat Irina</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-sup</complet><data>2018-11-22T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite acţiunea civilă formulată şi precizată de reclamantul BODIAN ALEXANDRU în contradictoriu cu pârâta MAILAT IRINA.
	1.1. Stabile?te domiciliul copilului BODIAN HUNOR la locuinţa tatălui.
	1.2. Ia act de disponibilitatea reclamantului de a nu pretinde plata cheltuielilor de judecată.
	2. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 de zile de la data comunicării. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
	3. Pronunţată în şedinţa publică din 22 noiembrie 2018, ora 13.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5186/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-11-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amana pronuntarea pentru data de 22.11.2018, ora 13:00. </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>8977/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-06-19T12:58:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-12-17T19:52:12</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>MARGEANU DAN CORNELIU</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Cazacu Nicoleta Mandita</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2019-02-27T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă formulată şi precizată de reclamantul Mărgeanu Dan Corneliu în contradictoriu cu pârâta Cazacu Nicoleta Măndiţa şi, în consecinţă:
	Stabileşte locuinţa copilului Mărgeanu Răzvan, la domiciliul reclamantului.
	Sistează, începând cu data de 27.02.2019, obligaţia reclamantului de a achita pârâtei, lunar, o pensie de întreţinere în cuantum de 1/3 din veniturile nete realizate, în favoarea copiilor Mărgeanu Răzvan şi Mărgeanu Tudor, obligaţie stabilită în sarcina reclamantului prin Sentinţa civilă nr. 5.390/2016 din data de 23.05.2016 pronunţată de Judecătoria Timişoara, judeţul Timiş în Dosar nr. 26.293/325/2015, rămasă definitivă prin Decizia civilă nr. 840/A/2017 din data de 20.06.2017 pronunţată de Tribunalul Timiş în Dosar nr. 26.293/325/2015.   
	Compensează, începând cu data de 27.02.2019, pensia de întreţinere datorată de reclamant în favoarea copilului Mărgeanu Tudor cu pensia de întreţinere datorată de pârâtă copilului.
	Reglementează dreptul reclamantului de a avea legături personale cu copilul, în conformitate cu următorul program:
	- în fiecare prima, a treia şi a cincea săptămână din lună, de vineri - ora 17.00, până duminică - ora 20.00, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de vară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de primăvară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, astfel încât în anii pari reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Paştelui, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de iarnă, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, astfel încât în anii pari reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Crăciunului iar în anii impari reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Anului Nou, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţelor intersemestriale, o jumătate din durata acestora, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- anual, de ziua de naştere a copilului, 13.03, în compania pârâtei, la o locaţie aleasă de comun acord de părţi.
	Respinge, în rest, acţiunea civilă.
	Executorie în ce priveşte capetele de cerere referitoare la exercitare autoritate părintească, stabilire locuinţă copil, stabilire pensie de întreţinere şi reglementare vizitare copil.
	Pronunţată în şedinţa publică din 27.02.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>915/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2019-02-26T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 27.02.2019</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-26T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-02-19T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 26.02.2019</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-01-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 19.02.2019, ora 11,30-audiere un martor</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-11-27T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T:22.01.2018 - În vederea administrării probei cu martori şi pentru a se face dovada absenţei martorilor la acest termen de judecată.</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-11-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 27.11.2018-în vederea încheierii unei posibile tranzacţii a părţilor</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-10-16T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 13.11.2018-interogatoriul pârâtei, audiere2 martori</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-16T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-09-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 16.10.2018-cerere de amânare din motive de sănătate formulată de reprezentanta pârâtei, şi pentru ca părţile să prezinte copiii în data de 15.10.2018, ora 11,00, camera 177, pentru a fi ascultaţi în camera de consiliu</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>31690/325/2017</numar><numarVechi /><data>2018-07-12T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-09-20T16:39:07.99</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Covaci Rebeca Alexandra</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Negru David</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-06-10T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Constată perimată cererea</solutie><solutieSumar>1. Constată ca fiind perimată judecata cererii cu caracter necontencios formulată de petenta COVACI REBECA-ALEXANDRA.
2. Fără cheltuieli de judecată.
3. Cu drept la recurs în termen de 5 zile de la pronunţare. Recursul se depune la Registratura Judecătoriei Arad.
4. Pronunţată în şedinţa publică din 10 iunie 2019, ora 16.00.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>5164/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-10-15T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>411 NCPC/242 CPC</solutie><solutieSumar>1. Admite excepţia suspendării judecăţii.
1.1. Suspendă judecata acţiunii civile formulată de petenta COVACI REBECA ALEXANDRA.
	2. Cu drept la exercitarea recursului în mod separat pe întreaga durată a suspendării. Recursul se depune la Judecătoria Arad.
	3. Pronunţată în şedinţă publică din data de 15 octombrie 2018, ora 18.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereSuspendare</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-09-17T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 15.10.2018, pentru a se verifica voinţa petentei privind continuarea acţiunii. Va proroga incidentul privind suspendarea cauzei până la următorul termen. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>CS3-2018</complet><data>2018-08-27T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 17.09.2018, pentru a acorda partilor un ultim termen pentru a se prezenta in fata instantei, sub sanctiunea suspendarii cauzei.</solutieSumar><dataPronuntare>2018-08-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-08-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>CS3-2018</complet><data>2018-08-20T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 27.08.2018, ora 12:00, pentru a se prezenta părţile în vederea ascultării acestora de către judecător. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-08-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-08-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>11101/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-07-24T13:29:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor -perimare</obiect><dataModificare>2019-06-12T16:08:48.05</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Gîrba Daniela Simona</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Stoian Daniel Florin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2018-11-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă formulată de reclamantul Stoian Daniel Florin în contradictoriu cu pârâta Gîrba Daniela Simona şi admite în parte acţiunea reconvenţională formulată de pârâta – reclamantă reconvenţională Gîrba Daniela Simona în contradictoriu cu reclamantul – pârât reconvenţional Gîrba Daniel Florin şi, în consecinţă:
Stabileşte locuinţa copilului Stoian Denisa Larisa, la domiciliul reclamantului.
	1. Obligă pârâta la plata către reclamant a 1 din veniturile nete realizate lunar, dar nu mai puţin de 1 din venitul minim pe economie, în vigoare la data plăţii efective, cu titlu de pensie de întreţinere pe seama copilului, începând cu data de 01.08.2018 şi până la majoratul copilului sau alte dispoziţii, în perioadele în care pârâta este angajată.
	2. Obligă pârâta la plata către reclamant a 1 din venitul minim pe economie, în vigoare la data plăţii efective, lunar, cu titlu de pensie de întreţinere pe seama copilului, începând cu data de 01.08.2018 şi până la majoratul copilului sau alte dispoziţii, în perioadele în care pârâta nu este angajată.
	Sistează obligaţia de întreţinere la care a fost obligat reclamantul prin Sentinţa civilă nr. 1.786 din data de 17.04.2018 pronunţată de Judecătoria Arad în Dosar nr. 1.453/55/2018, începând cu data de 01.08.2018.
	Reglementează dreptul pârâtei de a avea legături personale cu copilul, în conformitate cu următorul program:
	- în săptămânile impare din lună, de vineri, ora 17.00, până duminică, ora 17.00, la domiciliul pârâtei sau împreună cu pârâta, cu obligarea pârâtei de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantului şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de vară, două săptămâni, la domiciliul pârâtei sau împreună cu pârâta, cu obligarea pârâtei de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantului şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de primăvară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul pârâtei sau împreună cu pârâta, astfel încât în anii pari pârâta să petreacă cu copilul sărbătoarea Paştelui, cu obligarea pârâtei de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantului şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de iarnă, o săptămână la domiciliul pârâtei sau împreună cu pârâta,, astfel încât în anii impari pârâta să petreacă cu copilul sărbătoarea Crăciunului iar în anii paripârâta să petreacă cu copilul sărbătoarea Anului Nou, cu obligarea pârâtei de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantului şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- anual, de ziua de naştere a copilului, 30.05, în compania reclamantului, la o locaţie aleasă de comun acord de părţi.
	Executorie.
	Pronunţată în şedinţa publică din 14.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4972/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-11-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 14.11.2018</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-10-30T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 13.11.2018-pentru ca reprezentantul reclamantului să ia legătura cu reclamantul</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>11567/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-08-01T14:24:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-12-18T14:24:35.217</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Brişan Sergiu</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Toader Clara Maria</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-10-18T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă formulată de către reclamantul Brişan Sergiu,  în contradictoriu cu pârâta Toader Clara Maria,  şi  în consecinţă:
Reglementează dreptul reclamantului de a păstra relaţii personale cu minorele Brişan Tara Briseis  şi Brişan Tyra Briana, după următorul program:
-în timpul săptămânii, pe perioada şcolii, două zile pe săptamână, marţi si joi sau la înţelegerea părţilor, la domiciliul reclamantului, între orele 16-18 sau la înţelegerea părţilor, cu posibilitatea ca reclamantul să le ducă şi să le aducă la şi de la activităţi extraşcolare, cu obligarea reclamantului de a duce şi aduce minorele la domiciliul mamei, la terminarea programului.
-în primul şi al treilea sfârşit de săptămână din lună, de vineri de la orele 15.00 până duminică, la orele 17.00, la domiciliul reclamantului, cu obligarea reclamantului de a duce şi aduce minorele la domiciliul mamei, la terminarea programului;
-în timpul vacanţelor, prima jumătate din toate vacanţele, în anii parii, iar în anii impari, cea de-a doua jumatate, cu obligarea pârâtului de a duce şi aduce minorele la domiciliul mamei, la terminarea programului;
-în timpul săptămânii, în perioada vacanţelor (când minorele se află la mamă), două zile pe săptamână, marţi si joi sau la înţelegerea părţilor, la domiciliul reclamantului, între orele 16-20 sau la înţelegerea părţilor, cu posibilitatea ca reclamantul să le ducă şi să le aducă la şi de la activităţi extraşcolare şi doar în cazul în care pârâta se află la serviciu, iar minorele nu au un alt program, cu obligarea reclamantului de a duce şi aduce minorele la domiciliul mamei, la terminarea programului.
-de zilele de naştere ale minorelor, în anii impari, în intervalul orar 10-14, la domiciliul reclamantului, cu aceeaşi obligaţie a  reclamantului de a duce şi aduce minorele la domiciliul mamei, la terminarea programului.
Compensează  cheltuielile de judecată. Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, prin depunerea apelului la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 18.10.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4476/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-12-18T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Brişan Sergiu, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>11760/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-08-07T12:54:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-01-09T15:12:19.473</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Bartha Alexandru Gabriel</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Surmei Larisa</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2019-06-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă formulată de reclamantul Bartha Alexandru Gabriel, în contradictoriu cu pârâta Surmei Larisa şi admite în parte acţiunea reconvenţională formulată de pârâta – reclamantă reconvenţională Surmei Larisa în contradictoriu cu reclamantul – pârât reconvenţional Bartha Alexandru Gabriel şi, în consecinţă:
	Reglementează dreptul reclamantului de a avea legături personale cu copilul Bartha Melisa Alexandra, în conformitate cu următorul program:
	- în fiecare prima şi a treia săptămână din lună, de vineri - ora 19.00, până duminică - ora 19.00, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de vară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de primăvară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, astfel încât, reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Paştelui catolic iar pârâta să petreacă cu copilul sărbătoarea Paştelui ortodox, cu obligarea pârâtului de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat. În anii în care cele două sărbători sunt în aceeaşi zi, reclamantul va petrece cu copilul a doua zi a sărbătorii;
	- în timpul vacanţei de iarnă, o săptămână, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, astfel încât în anii pari reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Crăciunului şi în anii impari reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Anului Nou, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în fiecare an, de ziua de naştere a copilului, 09.09, la o locaţie aleasă de părţi, de comun acord. 
	1. Obligă reclamantul la plata către pârâtă a 1 din veniturile nete realizate lunar, dar nu mai puţin de 1 din venitul minim pe economie, în vigoare la data plăţii efective, cu titlu de pensie de întreţinere pe seama copilului, începând cu data de 06.09.2018 şi până la majoratul copilului sau alte dispoziţii, în perioadele în care reclamantul este angajat.
	2. Obligă reclamantul la plata către pârâtă a 1 din venitul minim pe economie, în vigoare la data plăţii efective, lunar, cu titlu de pensie de întreţinere pe seama copilului, începând cu data de 06.09.2018 şi până la majoratul copilului sau alte dispoziţii, în perioadele în care reclamantul nu este angajat.
	Obligă reclamantul la a-şi da acordul, în formă autentică, pentru eliberarea unui paşaport pe numele copilului Bartha Melisa Alexandra, în caz contrar prezenta sentinţă ţine loc de acord al reclamantului în acest sens.
	Obligă reclamantul la a-şi da acordul, în formă autentică, pentru ieşirea din ţară a copilului Bartha Melisa Alexandra, însoţit doar de reclamantă, pentru ca cele două să efectueze o călătorie, în scop turistic, în Germania, în perioada vacanţei de vară a copilului, 15.06.2019 – 15.09.2019, pe o perioadă de maxim 6 săptămâni, cu respectarea programului reclamantului de a menţine legăturile personale cu copilul, prin găzduirea acestuia la domiciliul său pe perioada diferenţă de 6 săptămâni în caz contrar prezenta sentinţă ţine loc de acord al reclamantului în acest sens.
	Respinge, în rest, acţiunea reconvenţională.
	Executorie în ce priveşte capetele de cerere referitoare la reglementarea vizitării copilului şi stabilire pensie de întreţinere.
	Pronunţată în şedinţa publică din 19.06.2019.

		
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2898/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-06-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 19.06.2019</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-05-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 18.06.2019-lipsă răspuns de la Tribunalul Arad</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-05-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 28.05.2019-cerere de amânare din motive medicale formulată de mandatara reclamantului, interogatoriul reclamantului</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-04-09T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T:07.05.2019-pentru încheierea unei eventuale tranzacţii.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-03-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T:09.04.2019-pentru a se face dovada situaţiei locative a concubinului pârâtei în Germania.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-02-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 12.03.2019-lipsă anchetă psihosocială la domiciliul reclamantului, interogatoriul reclamantului, audiere 2 martori</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-01-08T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 12.02.2019-pentru ca mandatara reclamantului să indice domiciliul actual al reclamantului, sub sanc?iunea suspendării cauzei.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2018</complet><data>2018-11-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 08.01.2019-efectuare anchetă psihosocială la reşedinţa reclamantului</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>11948/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-08-09T12:00:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-07-05T16:00:37.883</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Benea Florin Dorel</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Curta Claudia Mariana</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2018-12-27T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă  formulată de către reclamantul Benea Florin Dorel, în contradictoriu cu pârâta Curta Claudia Mariana,  având ca obiect reglementare program vizitare minor şi în consecinţă:
Reglementează dreptul reclamantului de a avea legături personale cu minora Benea Anays Florina, după următorul program:
- în primul şi al treilea sfârşit de săptămână din fiecare lună, de sâmbătă orele 9.00 şi până duminică orele 19.00, la domiciliul reclamantului,  cu obligaţia acestuia de a o lua pe minoră şi a o înapoia la domiciliul pârâtei, la terminarea programului.
- în timpul vacanţelor preşcolare şi şcolare, la domiciliul reclamantului sau în locaţii de vacanţă decise de reclamant, în anii impari, prima săptămână din vacanţa de iarnă, în anii impari, a doua săptămână, astfel încât în anii impari, Crăciunul să fie petrecut cu tata, iar în anii impari, Revelionul.
- o lună în timpul vacanţei de vară, defalcată în perioade de câte două săptămâni,  cu obligaţia acestuia de a o lua pe minoră şi a o înapoia la domiciliul pârâtei, la terminarea programului.
-vacanţa de Paşti, în anii pari, la domiciliul reclamantului, cu obligaţia acestuia de a o lua pe minoră şi a o înapoia la domiciliul pârâtei, la terminarea programului.
-tatăl are posibilitatea să o contacteze pe minoră, timp de 3 ore, în fiecare zi, timp în care minora se află la mamă, cu respectarea cerinţelor privind programul de activităţi şcolare/extraşcolare precum şi a programului de odihnă a acesteia.
Obligă pârâta să-l anunţe pe reclamant de orice schimbare a domiciliului minorei sau când aceasta părăseşte localitatea.
Fără cheltuieli de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 27.12.2018.	
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5804/2018</numarDocument><dataDocument>2018-12-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2018-12-21T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 27.12.2018 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2018-12-20T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 21.12.2018 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-12-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 20.12.2018 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-11-15T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 13.12.2018 pentru a se lua interogatoriu reclamantului, şi a se audia 4 martori.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-10-18T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 15.11.2018, pentru a se comunica reclamantului întâmpinarea şi a o studia.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13002/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-08-31T13:26:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-01-09T08:55:31.55</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Gătej Dorin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Monea Monica</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-sup</complet><data>2019-05-27T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>1. Valorifică interesul superior actual al copilului de a nu fi supus unei destabilizări a stării sale psihice prin comportamentul fluctuant şi lipsit de fermitate al reclamantului.
1.1. Respinge acţiunea civilă formulată de reclamantul GĂTEJ DORIN în contradictoriu cu pârâta MONEA MONICA.
1.2. Ia act de disponibilitatea părţilor de a nu pretinde plata cheltuielilor de judecată.
2. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 zile de la comunicare. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
3. Pronunţată în şedinţa publică din 27 mai 2019, ora 16.00.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2417/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-05-20T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amana pronuntarea pentru data de 27.05.2019, ora 14:00. </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-05-13T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 20.05.2019, in vederea dezbaterii fondului cauzei. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-04-08T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 13.05.2019, ora 12:00, pentru luarea interogatoriului reclamantului.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-03-25T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 08.04.2019, ora 12:00, pentru administrarea mijlocului de proba testimonial. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-02-25T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 25.03.2019, pentru a se emite adresa la DGASPC Arad, conform celor dispuse. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-01-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 25.02.2019, pentru ca partile sa ajunga la un acord raportat la rezultatul procedurii instrumentate de catre DGASPC privind relatia personala a minorei cu reclamantul. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-12-03T00:00:00</data><ora>10:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 14.01.2019, pentru ca partile sa ajunga la o intelegere in termen rezonabil, tinand cont de interesul superior al copilului. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13721/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-14T12:23:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-06-19T16:08:13.58</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Cercelaru Catalin Ovidiu</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Cercelaru Simona</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-11-01T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă formulată de către reclamantul Cercelaru Cătălin Ovidiu, în contradictoriu cu pârâta Terheş Simona, şi în consecinţă:
Dispune ca autoritatea părintească faţă de minora Cercelaru Anamaria Alexandra  să fie exercitată în comun de ambii părinţi. Stabileşte ca locuinţa minorei să fie  la domiciliul reclamantului, în calitate de tată. Obligă pârâta la  plata unei pensii de întreţinere către reclamant în favoarea  minorei în cuantum de 400 lei lunar, aşa cum părţile s-au înţeles,  începând cu data de 18.09.2018 şi până la majoratul copilului sau alte dispoziţii.
Obligă pârâta la plata sumei de 1.000 lei către reclamant cu titlu de cheltuieli de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad.Pronunţată în şedinţa publică din 01.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-01T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4757/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13892/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-18T13:01:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-12-01T15:55:35.767</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Lucaci Corina Carmen</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Coraş Florian Lucian</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-12-03T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>1. Constată că pârâtul a achiesat în întregime la pretenţia precizată a reclamantei.
	1.1. Admite acţiunea civilă formulată şi precizată de reclamanta LUCACI CORINA-CARMEN în contradictoriu cu pârâtul CORAŞ FLORIAN-LUCIAN.
	1.2. Reglementează dreptul tatălui de a relaţiona cu copilul CORAŞ BIANCA-MARIA, conform program corespunzând valorificării interesului superior al copilului:
	+ în fiecare zi de mar?i, în orarul 17:00-20:00, la locuin?a tatălui, numai în perioada vacan?elor ?colare, luând ?i înapoind copilul mamei;
	+ pe durata anului ?colar, în prima ?i a treia săptămână din lună, de vineri ora 17:00 până duminică ora 19:00, la locuin?a tatălui sau în orice altă loca?ie din ?ară sau din spa?iul Uniunii Europene, luând ?i înapoind copilul mamei;
	+ în prima ?i a treia săptămână din lună, în ziua de miercuri, după încheierea activită?ilor extra?colare la Palatul Copiior, tatăl va putea rela?iona cu copilul în forma luării copilului de la activită?i ?i aducerii sale la locuin?a mamei în aceea?i zi. 
	1.3. Fără cheltuieli de judecată.
	2. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula recurs în termen de 30 de zile de la comunicare. Recursul se depune la Judecătoria Arad.
	3. Pronunţată în şedinţa publică din 3 decembrie 2018, ora 16.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5401/2018</numarDocument><dataDocument>2018-12-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-11-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 03.12.2018, ora 11:30, pentru luarea interogatoriilor partilor. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13893/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-18T13:03:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-01-30T17:29:46.957</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Marian Carmen Ramona</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Hărţău Sorin</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-12-03T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite acţiunea civilă formulată şi precizată de reclamanta MARIAN CARMEN-RAMONA în contradictoriu cu pârâtul HĂRŢĂU SORIN.
	1.1. Reglementează pe o durată determinată de 1 an zile dreptul pârâtului de a relaţiona cu copilul HĂRŢĂU SILVIU-NICOLAE, conform unui program corespunzând valorificării interesului superior al copilului:
	+ în fiecare zi de marţi, în orarul 17-19, în prezenţa mamei sau a unuia dintre bunicii materni,;
	+ în prima şi a treia săptămână din lună, sâmbătă, în orarul ora 12-19, duminică în orarul 12-17, în prezenţa mamei sau a unuia dintre bunicii materni,;
	+ cu ocazia zilei de naştere a copilului, în orarul 16 – 19, în prezenţa mamei sau a unuia dintre bunicii materni,;
	+ a doua zi de Paşte, la locuinţa de domiciliu a tatălui, fără prezenţa mamei sau a bunicilor materni, luând şi înapoind copilul mamei;
	1.2. În perioada executării prezentei hotărâri se suspendă aplicarea efectelor Sentinţei civile nr. 8.473/9 decembrie 2013 pronunţată de Judecătoria Arad în Dosar nr. 15.387/55/2013, reclamanta fiind datoare să fie prezentă sau să asigure prezenţa bunicilor materni ai copilului în vederea realizării programului stabilit. 
	1.3. Fără cheltuielile de judecată.
	2. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 de zile de la comunicare. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
	3. Pronunţată în şedinţa publică din 3 decembrie 2018, ora 16.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5396/2018</numarDocument><dataDocument>2018-12-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-11-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 03.12.2018, pentru luarea interogatoriului pârâtului. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-01-25T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Marian Carmen Ramona, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>13908/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-18T13:18:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-02-20T16:37:38.877</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Onica Cristian Florin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Şandor Gabriela Andreea</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-02-11T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>1. Constată că părţile şi-au precizat reciproc pretenţiile în vederea stingerii procesului. 
2. Admite acţiunea civilă formulată şi precizată de reclamantul ONICA CRISTIAN-FLORIN în contradictoriu cu pârâta ŞANDOR GABRIELA-ANDREEA; admite cererea reconvenţională formulată şi precizată de pârâta reclamant-reconvenţional în contradictoriu cu reclamantul pârât-reconvenţional.
2.1. Reglementează drepturile tatălui şi copilului de a desfăşura o relaţie personală la locuinţa tatălui din Arad, cu obligaţia tatălui de a lua copilul şi a-l înapoia mamei, informând-o în situaţia în care copilul plânge în mod repetat resimţind lipsa mamei, având următoarea structură:
+ în prima săptămână a fiecărei luni, de sâmbătă ora 10 până duminică la ora 16, începând cu data pronunţării hotărârii până în 31 mai 2019;
+ începând cu luna iunie 2019, în prima şi a treia săptămână a fiecărei luni, de sâmbătă ora 10 până duminică la ora 16;
+ în vacanţa de vară a copilului, primele două săptămâni din luna iulie a anilor pari şi primele două săptămâni din luna august a anilor impari;
+ primele două zile ale sărbătorii Paştelui în anii pari şi două zile de Crăciun în anii impari. 
2.2. Fără cheltuieli de judecată.
3. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula recurs în termen de 30 de zile de la data comunicării. Recursul se depune la Judecătoria Arad.
4. Pronunţată în şedinţa publică din 11 februarie 2019, ora 16.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>627/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-01-21T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 11.02.2019, ora 11:30, pentru luarea interogatoriilor partilor. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-12-03T00:00:00</data><ora>10:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 21.01.2019, ora 11:00, pentru luarea interogatoriilor partilor. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>14377/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-26T12:54:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-03-07T19:35:55.183</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>DIMA IONUŢ NICUŞOR</nume><calitateParte>Reclamant P</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>CIOLAN SUZANA DORINA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-12-02T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Constată perimată cererea</solutie><solutieSumar>1. Constată ca fiind perimată judecata acţiunii civile formulată de reclamantul DIMA IONUŢ-NICUŞOR în contradictoriu cu pârâta CIOLAN SUZANA-DORINA.
2. Fără cheltuieli de judecată.
3. Cu drept la recurs în termen de 5 zile de la pronunţare. Recursul se depune la Registratura Judecătoriei Arad.
4. Pronunţată în şedinţa publică din 2 decembrie 2019, ora 16.00.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-12-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5348/2019</numarDocument><dataDocument>2019-12-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-04-08T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>242 NCPC/155-1 CPC</solutie><solutieSumar>1. Admite excepţia suspendării judecăţii.
1.1. Suspendă judecata acţiunii civile formulată de reclamantul DIMA IONUŢ-NICUŞOR în  contradictoriu cu pârâta CIOLAN SUZANA-DORINA.
	2. Cu drept la exercitarea recursului în mod separat pe întreaga durată a suspendării. Recursul se va depune la Judecătoria Arad.
	3. Pronunţată în şedinţa publică din data de 8 aprilie 2019, ora 16.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereSuspendare</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-11-05T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>1. Admite excepţia necompetenţei teritoriale a Judecătoriei Arad.
1.1. Stabileşte că Judecătoria Tulcea este instanţa competentă să examineze acţiunea civilă formulată de reclamantul DIMA IONUŢ-NICUŞOR în contradictoriu cu pârâta CIOLAN SUZANA-DORINA.
1.2. Constată ivit conflictul negativ de competenţă.
1.3. Suspendă judecata. 
1.4. Trimite dosarul Înaltei Curţi de Casaţie şi Justiţie în vederea soluţionării conflictului de competenţă.
2. Fără cale de atac. 
3. Pronunţată în şedinţă publică în data de 5 noiembrie 2018, ora 17,30.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument>4778/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>9152/327/2017</numar><numarVechi /><data>2018-09-28T10:50:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor perimare</obiect><dataModificare>2019-12-03T21:13:11.337</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Madaraz Kinga</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Maxim Adrian Flavius</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2019-04-25T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge acţiunea civilă  formulata de reclamanta Madaraz Kinga, în contradictoriu cu pârâtul Maxim Adrian Flavius,având ca obiect modificare locuinţă minori la reşedinţa reclamantei din străinatate. Respinge acţiunea reconvenţională  formulata de pârâtul Maxim Adrian Flavius în contradictoriu cu reclamanta Madaraz Kinga, pentru modificare locuinţă minor.
Compensează  cheltuielile de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 25.04.2019.	

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1962/2019</numarDocument><dataDocument>2019-04-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2019-04-18T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 25.04.2019 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-04-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 18.04.2019 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-03-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 11.04.2019 pentru a se depune ancheta socială din Germania.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-01-17T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 07.03.2019 pentru a se audia 4 martori şi a depune ancheta socială.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-11-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 17.01.2019, pentru a se efectua ancheta socială în Germania şi a se lua interogatoriu reclamantei.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>14741/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-03T13:26:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor extranietate/Germania/103</obiect><dataModificare>2019-05-24T17:00:36.83</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Rujescu Teodor Dănuţ</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Mihai Ramona</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-01-17T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă precizată formulată de către reclamantul Rujescu Teodor Dănuţ, în contradictoriu cu pârâta Mihai Ramona,  având ca obiect drept de a păstra legături personale cu minora şi în consecinţă: 
Reglementează dreptul reclamantului de a păstra relaţii personale cu minora Rujescu Daria Luiza, după următorul program:
-la domiciliul reclamantului, în a doua şi a patra săptămână din lună, de sâmbătă, ora 10.00, până duminică ora 18.00, cu obligaţia reclamantului de a lua minora de la domiciliul mamei şi de a o duce la locuinţa ei statornică la finalizarea programului.
-în vacanţa de vară, la domiciliul  reclamantului, în primele două săptămâni din vacanţa de vară şi primele două săptămâni, din luna august, cu posibilitatea mamei de a contacta telefonic minora în această perioadă.
-o saptămână în vacanţa de iarnă a minorei, astfel încât în anii pari, minora să petreacă Crăciunul la locuinţa mamei şi Anul Nou, la locuinţa reclamantului, iar în anii impari viceversa.
-trei zile în vacanţa de primăvară, la locuinţa reclamantului, care să includă în anii impari sărbătorile pascale.
-în ziua de Paşte şi de Crăciun, părintele la care se află minora va permite celuilalt părinte să petreacă cu minora câteva ore pentru a oferi acesteia cadouri. 
-de ziua de naştere a minorei, reclamantul să petreacă 4 ore cu aceasta, între orele 10-14.
-ambii părinţi vor permite permanent păstrarea legăturii telefonice dintre minoră şi părintele la care aceasta se află.
Fără cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în 30 zile  de la comunicare, prin depunerea apelului la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 17.01.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>213/2019</numarDocument><dataDocument>2019-01-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-11-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 17.01.2019, pentru a se încheia o eventuală înţelegere a părţilor.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>15010/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-09T12:39:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-02-12T18:11:58.957</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Stoica Radu</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Memete Anca Raluca</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-06-20T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Ia act de tranzacţia încheiată între reclamantul Stoica Radu,   şi pârâta Memete Anca Raluca.
Fără cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 20.06.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2962/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-05-23T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 20.06.2019 pentru a se lua interogatoriu şi a se audia 3 martori.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-04-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 23.05.2019 pentru a se lua interogatoriu pârâtei şi a se încheia o eventuală tranzacţie între părţi,</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-03-28T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 11.04.2019 pentru a se audia 2 martori şi a se studia notele de şedinţă.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-02-21T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 28.03.2019 pentru a se lua interogatorii părţilor şi a se audia 4 martori.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-01-31T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 21.02.2019 pentru a se audia 5 martori, a se lua interogatoriu pârâtei şi a se emite adrese.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-31T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2018</complet><data>2018-11-29T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 31.01.2019, pentru a se efectua ancheta socială, a se lua interogatorii părţilor şi a se audia 6 martori.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>15344/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-16T13:09:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-07-17T14:26:10.087</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Verba Gal Gabriella Piroska</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Verba Ioan</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-02-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Ia act de tranzacţia  încheiată între reclamanta Verba Gal Gabriela Piroska, şi pârâtul Verba Ioan.
Fără cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 14.02.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>731/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>15899/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-29T13:15:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-03-12T17:29:18.057</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Andreikovits Martin</nume><calitateParte>Reclamant Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Andreikovits Iuliana</nume><calitateParte>Reclamant Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Andreikovits Gabriel Martin</nume><calitateParte>Pârât Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Costea Alexandra</nume><calitateParte>Pârât Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2019-01-23T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă formulată de reclamanţii Andreikovits Martin şi Andreikovits Iuliana în contradictoriu cu pârâţii Andreikovits Gabriel Martin şi Rîşteiu (fostă Costea) Alexandra şi, în consecinţă:
Dispune exercitarea autorităţii părinteşti de către reclamanţi, în mod exclusiv, cu privire la copilul Andreikovits Andrei.
	Stabileşte locuinţa copilului la domiciliul reclamanţilor.
	Executorie.
	Pronunţată în şedinţa publică din 23.01.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-23T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>306/2019</numarDocument><dataDocument>2019-01-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-01-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 23.01.2019</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-01-15T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 22.01.2019-ascultare copil ]n camera de consiliu</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2018</complet><data>2018-11-26T00:00:00</data><ora>12:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Constata ca a fost admisa cererea de abtinere formulata de titularul completului de judecata M20, cauza fiind repartizata spre solutionare completului M25. Stabileste termen de judecata la data de 15.01.2019, la completul M25, pentru când se citeaza partile. </solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-26T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>11657/55/2017*</numar><numarVechi /><data>2018-11-05T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-02-22T16:39:49.377</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Lind Petru Marius</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bucur Mariana Ionela</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2019-01-30T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă formulată de reclamantul Lind Petru Marius în contradictoriu cu pârâta Bucur Mariana Ionela şi, în consecinţă:
	Reglementează dreptul reclamantului de a avea legături personale cu copilul Lind Eduard Cătălin Cristian în conformitate cu următorul program:
	- în fiecare prima şi a treia săptămână din lună, de sâmbătă - ora 12.00, până duminică - ora 18.00, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de vară, o lună, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de primăvară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, astfel încât în anii impari reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Paştelui, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de iarnă, o săptămână, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, astfel încât în anii impari reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Crăciunului iar în anii pari reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Anului Nou, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- anual, de ziua de naştere a reclamantului, 19.06, între orele 17.00 – 19.30, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- anual, de ziua de naştere a copilului, 05.01, în compania pârâtei, la o locaţie aleasă de comun acord de părţi.
	Executorie.
	Pronunţată în şedinţa publică din 30.01.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>396/2019</numarDocument><dataDocument>2019-01-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-01-29T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 30.01.2019</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>16560/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-09T13:00:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-03-01T16:26:03.91</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Hegedus Sandor Boris</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bucur Mariana Ionela</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2019-07-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă formulată de către reclamantul Hegedus Sandor Boris,  în contradictoriu cu pârâta Bucur Mariana Ionela  şi  în parte acţiunea conexată formulată de pârâta Bucur Mariana Ionela în contradictoriu cu  reclamantul Hegedus Sandor Boris şi în consecinţă:
Dispune ca autoritatea părintească faţă de minorul Hegedus Alexandru Adrian  să fie exercitată de către ambii părinţi. Stabileşte ca locuinţa minorului să fie la domiciliul mamei. Obligă reclamantul la  plata unei pensii de întreţinere către pârâtă în favoarea  minorului în cuantum de 12,5 % lunar  din venitul net lunar realizat de reclamant de la locul său de muncă şi în natură (prin achiziţionare de bunuri şi servicii pentru minor) în cuantum de 12,5 % din venitul său lunar, în  cazul în care este încadrat în muncă sau din venitul minim lunar pe economia naţională, valabil la data plăţii efective a pensiei de întreţinere, în caz ca nu este încadrat în muncă,  începând cu data de 26.11.2018 şi până la majoratul copilului sau alte dispoziţii, cu deducerea (scăderea) pensiei de întreţinere achitată de la data de 26.11.2018, până în prezent.
Reglementează dreptul reclamantului de a păstra relaţii personale cu minorul, după următorul program:
- până la vârsta de 3 ani,  în zilele de luni, miercuri şi vineri, (sau la înţelegerea părţilor) câte două ore la domiciliul pârâtei sau în alt loc stabilit de aceasta, la înţelegerea părţilor cu privire la intervalul orar.
- după vârsta de 3 ani, în primul şi  al treilea  sfârşit de săptămînă,  de sâmbătă, orele 11.00, până duminică, orele 18, la domiciliul reclamantului, cu obligaţia acestuia de a-l lua pe copil de la locuinţa tatălui şi a-l înapoia la sfârşitul programului.
- în anii pari-prima zi de Crăciun şi prima zi de Paşte, la domiciliul reclamantului, cu obligaţia acestuia de a-l lua pe copil de la locuinţa tatălui şi a-l înapoia la sfârşitul programului.
-în anii impari, a doua zi de Crăciun, a doua zi de Paşte şi ziua de naştere a minorului, respectiv 7 aprilie, la domiciliul reclamantului, cu obligaţia acestuia de a-l lua pe copil de la locuinţa tatălui şi a-l înapoia la sfârşitul programului.
-în vacanţa de iarnă o saptămână, la înţelegerea părţilor asupra perioadei concrete la domiciliul reclamantului, cu obligaţia acestuia de a-l lua pe copil de la locuinţa tatălui şi a-l înapoia la sfârşitul programului.
-în vacanţa de vară, 3 săptămâni, defalcate în două perioade, la înţelegerea părţilor, asupra perioadelor concrete, la domiciliul reclamantului, cu obligaţia acestuia de a-l lua pe copil de la locuinţa tatălui şi a-l înapoia la sfârşitul programului.
-în fiecare de ziua tatălui, 5 iunie, la domiciliul reclamantului, cu obligaţia acestuia de a-l lua pe copil de la locuinţa tatălui şi a-l înapoia la sfârşitul programului.
Obligă pârâtul să-şi dea acordul pentru deplasarea minorului însoţit de mamă pe o perioadă de 6 luni, după rămânerea definitivă a prezentei hotărâri, cu obligaţia mamei de a comunica tatălui, în prealabil, perioada şi destinaţia deplasării, iar în caz contrar prezenta hotărâre suplineşte acordul tatălui la deplasarea minorului în străinătate.
Compensează  cheltuielile de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 11.07.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-07-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3306/2019</numarDocument><dataDocument>2019-07-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2019-07-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 11.07.2019 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-07-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-06-27T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 04.07.2019 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-05-30T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 27.06.2019 pentru a se studia înscrisurile depuse la dosar.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-04-18T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 30.05.2019 pentru a se studia actele depuse şi a se soluţiona apelul privind ordinul de protecţie.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-03-21T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 18.04.2019 pentru a preciza programul de vizitare minor.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-02-21T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 21.03.2019 pentru a se conexa la prezentul dosar, dosarul 17266/55/2018, cu termen de judecată la 11.03.2019.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-08-12T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Bucur Mariana Ionela, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>17158/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-22T14:00:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-10-15T15:09:12.433</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Covaci Ovidiu</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Coşar Antonia Andreea</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-02-21T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Ia act de renunţare la judecată</solutie><solutieSumar>În baza art.406 cod pr civilă,
Ia act de renunţare la judecarea cauzei privind pe reclamantul Covaci Ovidiu în contradictoriu cu pârâta Coşar Antonia Andreea,  având ca obiect stabilire program vizitare minor.
Cu drept de recurs, care se va depune la Judecătoria Arad, în termen de 30 zile de la comunicare.
Pronunţată în şedinţa publică din 21.02.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>860/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>17256/55/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-26T12:24:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-03-25T15:55:03.353</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar></CautareDosareResult></CautareDosareResponse></soap:Body></soap:Envelope>