<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><soap:Envelope xmlns:soap="http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema"><soap:Body><CautareDosareResponse xmlns="portalquery.just.ro"><CautareDosareResult><Dosar><parti><DosarParte><nume>RACOVITA SILVIA-CAMELIA LA AV. NECEA ION ANDREI</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BALUS PAUL-GABRIEL</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-04-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge actiunea principala, ca neintemeiata.
Admite cererea reconventionala.
Stabileste in mod provizoriu locuinta minorului BAF, la domiciliul tatalui, pana la solutionarea dosarului nr. 15020/1748/2017 al Judecatoriei Cornetu.
Obliga reclamanta-parata la plata sumei de 290 lei lunar cu titlu de pensie de intretinere in favoarea minorului BAF, incepand cu data introducerii cererii reconventionale, respectiv 06.02.2017 si pana la pana la solutionarea dosarului nr. 15020/1748/2017 al Judecatoriei Cornetu.
Incuviinteaza dreptul reclamantei-parate de a avea legaturi personale cu minorul BAF, dupa urmatorul program de vizita: martea si joia, intre orele 17.00-20.00, in primul si al treilea week-end al fiecarei luni, de vineri ora 18.00 si pana duminica ora 18.00, o saptamana in vacanta de iarna, o luna in vacanta de vara si 3 zile in perioada sarbatorilor de Paste si de Craciun, cu posibilitatea reclamantei-parate de a lua minorul de la domiciliul tatalui si cu obligatia expresa a readucerii minorului la domiciliul tatalui la sfarsitul fiecarei perioade din programul de vizitare astfel stabilit, program stabilit pana la solutionarea dosarului nr. 15020/1748/2017 al Judecatoriei Cornetu.
Vremelnica si executorie.
Numai cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare. 
Cererea se va depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti. 
Pronunţată în şedinţă publică azi, 18.04.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-04-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4976/2018</numarDocument><dataDocument>2018-04-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-04-17T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amana pronuntarea la data de 18.04.2018. Pronuntata in sedinta publica, azi, 17.04.2018.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-04-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-03-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-02-27T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-02-06T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-02-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-04-24T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> RACOVITA SILVIA-CAMELIA LA AV. NECEA ION ANDREI, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>853/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-01-12T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-05-18T17:13:30.407</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Bucătaru George Ovidiu</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTLEARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bucătaru Sorina Otilia</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-05T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea de chemare în judecată.
Admite în parte cererea reconvenţională.
Stabileşte locuinţa minorei la mamă, până la soluţionarea dosarului nr.1816/4/2018 aflat pe rolul Judecătoriei Sectorului 4 Bucureşti.
Dispune ca, până la soluţionarea dosarului nr. 1816/4/2018 aflat pe rolul Judecătoriei Sectorului 4 Bucureşti, legăturile personale dintre tată şi minora să se desfăşoare după următorul program de vizită: a)- până la împlinirea vârstei de 2 ani, cu posibilitatea de a lua minora de la domiciliul mamei şi cu obligaţia de a o readuce la locuinţă: în fiecare zi de marţi şi joi a săptămânii între orele 17:00-20:00 şi în al doilea şi al patrulea sfârşit de săptămână, sâmbăta şi duminica, între orele 10:00-20:00; b)- după împlinirea vârstei de 2 ani, cu posibilitatea de a lua minora de la domiciliul mamei şi cu obligaţia de a o readuce la locuinţă: în fiecare zi de marţi şi joi a săptămânii între orele 17:00-20:00; în al doilea şi al patrulea sfârşit de săptămână, începând de vineri orele 18:00 şi până duminică orele 20:00; în anii impari, Sărbătorile Pascale ortodoxe, din ziua de vineri, orele 10:00 şi până în ziua de duminică (Prima zi de Paşti), orele 20:00: jumătate din perioada vacanţei intersemestriale (prima jumătate în anii impari şi a doua jumătate în anii pari); în vacanţa de iarnă, în anii pari, în perioada 22.12-29.12, iar în anii impari, în perioada 29.12-06.01; în vacanţa de vară, în anii impari, în perioada 01-15 iulie şi 01-15 august, iar în anii pari, în perioada 15-31 iulie şi 15-31 august; în zilele de sărbătoare legală, altele decât cele enumerate mai sus, în anii impari, reclamantul va petrece timp cu minora în intervalul orar 10:00-19:00.
Obligă reclamantul la plata unei pensii de întreţinere în favoarea minorei în cuantum de 2000 lei lunar, începând cu data introducerii prezentei cereri, respectiv 25.01.2018 ?i până la majoratul beneficiarei.
Dispune reducerea cuantumului onorariului de avocat suportat de către reclamantul-pârât de la suma de 4.924,25 lei la suma de 1500 lei şi compensează în integralitate cheltuielile efectuate de către părţi.
Executorie fără somaţie sau fără trecerea unui termen.
Respinge în rest cererea principală, ca neîntemeiată.
Respinge în rest cererea reconvenţională, ca neîntemeiată.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare, cererea urmând a fi depusă la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 05.06.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-06-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>7496/2018</numarDocument><dataDocument>2018-06-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-05-17T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Respinge ca neîntemeiată cererea de recuzare formulată de pârâta-reclamantă reconvenţională Bucătaru Sorina Otilia împotriva  preşedintelui completului de judecata de la termenul din 08.05.2018 în dosarul nr.1817/4/2018, doamna judecător Olaru Alina Camelia.  
Stabileşte în sarcina pârâtei-reclamante reconvenţionale Bucătaru Sorina Otilia obligaţia de plată a unei amenzi judiciare în cuantum de 1.000 lei.  
Înaintează dosarul preşedintelui completului pentru continuarea judecăţii.
	Atacabilă cu apel odată cu fondul referitor la recuzare.
      Cu cerere de reexaminare în termen de 15 zile de la data comunicării prezentei încheieri pentru amenda judiciară stabilită, cerere care se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Dată în camera de consiliu şi pronunţată în şedinţă publică azi, 17.05.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-05-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiererecuzare</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-05-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-05-08T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-04-17T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-03-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Respinge exceptia de necompetenta teritoriala a Judecatoriei Sector 4 Bucuresti, ca neintemeiata.
Acorda termen pentru continuarea judecatii la data de 17.04.2018, C15, ora 09.00, pentru cand se vor cita partile.
Cale de atac odata cu fondul.
Pronuntata in sedinta publica, azi, 20.03.2018.</solutieSumar><dataPronuntare>2018-03-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-03-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-02-27T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-07-05T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Bucătaru Sorina Otilia, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-06-12T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Bucătaru Sorina Otilia, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>1817/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-01-25T10:06:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-07-05T17:46:05.25</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Cană Ionuţ Răzvan</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Petcu Floriana</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ - PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-04-25T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea.
Respinge capătul de cerere principal, ca neîntemeiat.
Admite în parte capătul de cerere subsidiar.
Încuviinţează reclamantului legături personale cu minora P.S.F., după următorul program: 
-	pe parcursul anului şcolar, în primul şi în al treilea week-end din lună, de vineri ora 16.00, până duminică, ora 20.00, fără prezenţa mamei, cu luarea minorei din faţa domiciliului mamei, de la grădiniţă sau de la şcoală şi aducerea minorei la domiciliul mamei, după terminarea programului de vizită
-	pe parcursul anului şcolar, în fiecare zi de marţi şi joi, de la ora 16.00, până la ora 20.00, fără prezenţa mamei, cu luarea minorei din faţa domiciliului mamei, de la grădiniţă sau de la şcoală şi aducerea minorei la domiciliul mamei, după terminarea programului de vizită 
-	5 zile în vacanţa de primăvară, în anii pari, cele 5 zile cuprinzând şi zilele de vineri şi sâmbătă înainte de Paşte, prima zi şi a doua zi de Paşte, fără prezenţa mamei, cu luarea minorei din faţa domiciliului mamei şi aducerea minorei la domiciliul mamei, după terminarea programului de vizită
-	5 zile în vacanţa de iarnă, în anii impari cele 5 zile cuprinzând şi zilele de 24, 25 şi 26 decembrie, iar în anii pari cuprinzând şi zilele de 31 decembrie, 1 şi 2 ianuarie a anului următor, fără prezenţa mamei, cu luarea minorei din faţa domiciliului mamei şi aducerea minorei la domiciliul mamei, după terminarea programului de vizită
-	în vacanţa de vară, în ultimele 2 săptămâni din luna iulie şi în ultimele 2 săptămâni din luna august, fără prezenţa mamei, cu luarea minorei din faţa domiciliului mamei şi aducerea minorei la domiciliul mamei, după terminarea programului de vizită 
-	cu ocazia zilei de naştere a minorei (18.04) şi a zilei onomastice a minorei (Floriile), în intervalul orar 16.00-18.00, fără prezenţa mamei, cu luarea minorei din faţa domiciliului mamei, de la grădiniţă sau de la şcoală şi aducerea minorei la domiciliul mamei, după terminarea programului de vizită
Obligă pârâta la plata către reclamant a sumei de 20 lei, reprezentând parte din taxa judiciară de timbru şi a sumei de 750 lei, reprezentând parte din onorariu de avocat.
Cu drept de apel, în termen de 30 zile de la comunicare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti 
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 25.04.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5317/2019</numarDocument><dataDocument>2019-04-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-04-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 25.04.2019.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 18.04.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-01-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-01T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-05-21T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-05-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>2412/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-01-31T12:34:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-05-29T14:34:25.25</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Vasile Roxana Andreea</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Ene Geani Marius</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea de chemare în judecată.
Încuviinţează mamei reclamante exercitarea legăturilor personale cu minora conform următorului program:
Până la data de 01.01.2019:
-	prin întâlniri cu fiica sa într-un loc neutru, respectiv în spaţii publice, în fiecare a doua şi a patra duminică din lună, între orele 16.00 – 19.00, în prezenţa tatălui minorei;
-	prin comunicare telefonică, eventual video, prin intermediul telefonului mobil sau al aplicaţiei Skype, în fiecare zi de marţi şi joi din săptămână,  între orele 19.30 – 20.00.
Pune în vedere pârâtului să asigure condiţiile minime de exercitare a dreptului reclamantei la comunicare cu minora, respectiv cel puţin prin convorbiri telefonice.   
Începând cu data de 02.01.2019: 
-	prin găzduirea minorei la locuinţa mamei din România la sfârşit de săptămână, o dată pe lună, de sâmbătă începând cu ora 10.00 şi până duminică la ora 19.00, cu obligaţia reclamantei de a readuce minora la locuinţa tatălui la finalizarea programului;
-	câte 5 zile în cursul vacanţelor şcolare de iarnă (din luna ianuarie) şi de primăvară, începând cu ora 10.00 în prima zi şi până la ora 19.00 în ultima zi, perioadă care va include în anii pari petrecerea Crăciunului, iar în anii impari petrecerea Paştelui şi Revelionului, prin găzduirea minorei la locuinţa mamei din România sau din Anglia;
-	o lună  în cursul vacanţei de vară, în luna iulie în anii pari şi în luna august în anii impari,  începând cu ora 10.00 în prima zi şi până la ora 19.00 în ultima zi, cu dreptul de a lua minora la locuinţa sa din Anglia şi obligaţia de a o readuce la locuinţa tatălui la finalizarea programului, pe cheltuiala reclamantei;
-	ziua de naştere a minorei (21 februarie) în anii impari, cu luarea minorei începând cu data de 20 februarie, ora 18.00 şi până în data de 21 februarie, ora 18.00, în locuinţa din România, şi obligaţia de a o readuce la locuinţa tatălui la finalizarea programului, în cazul în care părin?ii nu se în?eleg să petreacă împreună ziua minorei.
Prezenta hotărâre ţine loc de acord al pârâtului pentru deplasarea minorei în Anglia în vederea exercitării dreptului la legături personale cu mama sa conform programului stabilit prin prezenta hotărâre. 
Executorie de drept.
           Ia act că reclamanta nu a solicitat cheltuieli de judecată.
Respinge cererea pârâtului de obligare a reclamantei la plata cheltuielilor de judecată.
           Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, cererea urmând a fi depusă la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
  Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 12.07.2018.


</solutieSumar><dataPronuntare>2018-07-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>9280/2018</numarDocument><dataDocument>2018-07-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>
Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 12.07.2018.
Pronunţată în şedinţă publică azi, 28.06.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-12-12T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Ene Geani Marius, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>2922/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-02-06T12:14:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-12-19T15:57:34.263</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Trandafir Florin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Trandafir Ştefana</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-08-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Declină soluţionarea cauzei</solutie><solutieSumar>Admite exceptia de necompetenta teritoriala a Judecatoriei Sector 4 Bucuresti.
Declina competenta de solutionare a cauzei in favoarea Judecatoriei Buftea, Jud. Ilfov.
Fara cale de atac.
Pronuntata in sedinta publica, azi, 28.08.2018.</solutieSumar><dataPronuntare>2018-08-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>10824/2018</numarDocument><dataDocument>2018-08-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-26T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>3702/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-02-14T13:57:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-10-01T19:08:33.927</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Cristescu Raluca Ioana</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Cristofor Dominic Ştefan</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ - PRIMĂRIA SECTORULUI 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-27T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea principală, astfel cum a fost precizată.
Respinge cererea reconvenţională, astfel cum a fost precizată.
Stabileşte domiciliul minorului C.E.Ş., la mamă – în Bucureşti, sector 4.
Obligă pârâtul-reclamant la plata în favoarea minorului C.E.Ş., a unei pensii de întreţinere în cuantum de 1/4 din venitul net realizat la locul de muncă, de la data introducerii actiunii (09.03.2018) şi până la data de 12.07.2018 şi în cuantum de 1/6 din venitul net realizat la locul de muncă, de la data de 13.07.2018 şi până la majoratul minorului.   
Obligă pârâtul-reclamant să predea reclamantei-pârâte copii ale fotografiilor şi filmelor reprezentând amintirile comune care îl vizează pe minorul C.E.Ş., până la data divorţului părţilor, urmând ca reclamanta-pârâtă să pună la dispoziţia pârâtului-reclamant suportul electronic necesar pentru stocarea acestor copii.
Obligă pârâtul-reclamant la restituirea către reclamanta-pârâtă a sumei de 2478 lei, reprezentând valoarea alocaţiei lunare cuvenite minorului şi încasate de pârât după pronunţarea divorţului, în perioada martie 2015 – septembrie 2017.
Ia act că reclamanta-pârâtă nu a solicitat cheltuieli de judecată în prezenta cauză, rezervându-şi dreptul de a solicita cheltuieli de judecată pe cale separată.
Respinge cererea pârâtului-reclamant privind obligarea reclamantei-pârâte la plata cheltuielilor de judecată, ca neîntemeiată.
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la comunicare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 27.09.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>11925/2018</numarDocument><dataDocument>2018-09-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 27.09.2018.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 20.09.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-07-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>5804/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-03-09T11:55:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-10-25T14:55:51.76</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Garnet Liviu Vasile</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Garnet Olivia Ionela</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-05-08T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite in parte acţiunea formulată de reclamantul Garnet Liviu Vasile, in contradictoriu cu  pârâta Garnet Olivia Ionela, având ca obiect ordonanţă preşedinţiala si in consecin?a:
Obligă pe mama să permită tatălui să aibă legături personale cu fiica minora după următorul program, provizoriu, pana la solu?ionarea dosarului 5990/4/2018:
-	in fiecare zi de luni si miercuri in intervalul orar 18-20,00, la domiciliul mamei si in fiecare zi de sâmbăta in intervalul 12-20,00, in prezenta mamei.
Fără cheltuieli de judecată
Cu drept de apel in termen de 5 zile de la pronunţare.
	Pronunţată în şedinţa publică din 08.05.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-05-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5990/2018</numarDocument><dataDocument>2018-05-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-04-17T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-06-22T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Garnet Olivia Ionela, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-05-14T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Garnet Olivia Ionela, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>5991/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-03-12T12:22:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-06-25T17:53:19.503</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Dumitru D. Ion</nume><calitateParte>Inculpat</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Petre Andreea Alexandra prin repr.Petre Costel</nume><calitateParte>Parte vătămată persoană vătămată</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2019-04-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Condamnare</solutie><solutieSumar>I. În temeiul art. 220 alin. alin. 1, 3 lit. b) C.p. cu aplicarea art. 41 alin. 1C.p. rap la art. 43 alin. 5 C.p., condamnă pe inculpatul Dumitru Ion cu domiciliul în Bucure?ti, Aleea Nehoiu nr. 12, bl F5, sc. 1, et. 3, apartament 60, sector 4., cetăţenie română, studii liceale, recidivist, divorţat, angajat al S.C. ONIX PANIFICAŢIE S.R.L.) la pedeapsa de  3 ani închisoare pentru săvârşirea infracţiunii de act sexual cu un minor (faptă comisă în toamna anului 2016).
	În temeiul art. 67 alin. (1) C. pen., interzice inculpatului Dumitru Ion pe o perioadă de 4 ani după executarea sau considerarea ca executată a pedepsei principale, cu titlu de pedeapsă complementară, exercitarea drepturilor prevăzute de art. 66 alin. 1 lit. a) ?i b) şi n) C.p., respectiv dreptul de a fi ales în autorită?ile publice sau în orice alte func?ii publice, dreptul de a ocupa o func?ie care implică exerci?iul autorită?ii de stat şi dreptul de a comunica direct sau indirect cu persoana vătămată Petre Andreea-Alexandra. 
	În temeiul art. 65 alin. 1 C.p. aplică inculpatului pedeapsa accesorie a interzicerii exercitării drepturilor prevăzute de art. 66 alin. 1 lit. a) ?i b) şi n) C.p., respectiv dreptul de a fi ales în autorită?ile publice sau în orice alte func?ii publice, dreptul de a ocupa o func?ie care implică exerci?iul autorită?ii de stat şi dreptul de a comunica direct sau indirect  cu persoana vătămată Petre Andreea-Alexandra, de la rămânerea definitivă a prezentei hotărâri şi până la  executarea sau considerarea ca executată a pedepsei principale.

	II. În temeiul art. 220 alin. alin. 1, 3 lit. b) C.p. cu aplicarea art. 41 alin. 1c.p.  rap la art. 43 alin. 5 C.p., condamnă pe inculpatul Dumitru Ion la pedeapsa de 3 ani închisoare pentru săvârşirea infracţiunii de act sexual cu un minor (faptă din 12.03.2017).
	În temeiul art. 67 alin. (1) C. pen., interzice inculpatului Dumitru Ion pe o perioadă de 4 ani după executarea sau considerarea ca executată a pedepsei principale, cu titlu de pedeapsă complementară, exercitarea drepturilor prevăzute de art. 66 alin. 1 lit. a) ?i b) şi n) C.p., respectiv dreptul de a fi ales în autorită?ile publice sau în orice alte func?ii publice, dreptul de a ocupa o func?ie care implică exerci?iul autorită?ii de stat şi dreptul de a comunica direct sau indirect cu persoana vătămată Petre Andreea-Alexandra. 
	În temeiul art. 65 alin. 1 C.p. aplică inculpatului pedeapsa accesorie a interzicerii exercitării drepturilor prevăzute de art. 66 alin. 1 lit. a) ?i b) şi n) C.p., respectiv dreptul de a fi ales în autorită?ile publice sau în orice alte func?ii publice, dreptul de a ocupa o func?ie care implică exerci?iul autorită?ii de stat şi dreptul de a comunica direct sau indirect  cu persoana vătămată Petre Andreea-Alexandra, de la rămânerea definitivă a prezentei hotărâri şi până la  executarea sau considerarea ca executată a pedepsei principale.

În temeiul art. 38 alin. 1 şi art. 39 alin. 1 lit. b) C.p. aplică inculpatului pedeapsa de 3 ani închisoare, la care adaugă un spor de 1 an închisoare (o treime din cealaltă pedeapsă), inculpatul urmând să execute pedeapsa principală rezultantă de 4 ani închisoare.
	În temeiul art. 45 alin. 3 lit. a) C.p., aplică inculpatului pedeapsa complementară a interzicerii exercitării drepturilor prevăzute de art. 66 alin. 1 lit. a) ?i b) şi n) C.p., respectiv dreptul de a fi ales în autorită?ile publice sau în orice alte func?ii publice, dreptul de a ocupa o func?ie care implică exerci?iul autorită?ii de stat şi dreptul de a comunica direct sau indirect cu persoana vătămată Petre Andreea-Alexandra, pe o durată de 4 ani după executarea sau considerarea ca executată a pedepsei principale rezultante de 4 ani închisoare.
În temeiul art. 45 alin. 5 rap. la art. 45 alin. 3 lit. a) C.p., aplică inculpatului pedeapsa accesorie a interzicerii exercitării drepturilor prevăzute de art. 66 alin. 1 lit. a) ?i b) şi n) C.p., respectiv dreptul de a fi ales în autorită?ile publice sau în orice alte func?ii publice, dreptul de a ocupa o func?ie care implică exerci?iul autorită?ii de stat şi dreptul de a comunica direct sau indirect cu persoana vătămată Petre Andreea-Alexandra, de la rămânerea definitivă a prezentei hotărâri şi până la  executarea sau considerarea ca executată a pedepsei principale rezultante de 4 ani închisoare.
În temeiul 72 alin. 1 C.p. deduce din durata pedepsei principale rezultante perioada reţinerii, de la 24.07.2017 la 25.07.2017.
	În temeiul art. 399 alin. 1 C.p.p., menţine măsura controlului judiciar dispusa fata de inculpatul DUMITRU ION prin ordonanta 2423/P/2016 din 25.07.2017 a  Parchetului de pe lângă Tribunalul Bucure?ti.
În temeiul art. 19 alin. 1, art. 25 alin. 1, art. 397 alin. 1 C.p.p. şi art. 1349, art. 1357 şi art. 1381 C.c., admite în parte acţiunea civilă şi obligă pe inculpat la plata către partea civilă a sumei de 5 000 de lei cu titlu de daune morale.
	În temeiul art. 397 alin. 1 şi 2 rap. la art. 249 alin 1 şi 7 şi art. 404 alin. 4 lit. c) C.p.p., menţine măsura sechestrului asigurător cu privire la cota de 1 din dreptul de proprietate asupra apartamentului nr. 60 din Bucure?ti, Aleea Nehoiu nr. 12, bl F5, sc. 1, et. 3, sector 4  dispusa prin   ordonan?a procurorului 2423/P/2016  din 09.03.2018 în prezenta cauză.
În baza art. 7 din legea 76/2008 dispune prelevarea probelor biologice de la inculpatul DUMITRU ION în vederea introducerii profilelor genetice în S.N.D.G.J.
	În temeiul art. 274 alin. (1) C. proc.pen., obligă inculpatul la plata sumei de 4000 lei, reprezentând cheltuieli judiciare avansate de stat. 
Cu drept de apel în termen de 10 zile de la comunicare.	
   Pronunţată în şedinţă publică,  astăzi,  11.04.2019.         
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1147/2019</numarDocument><dataDocument>2019-04-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2019-04-10T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 11.04.2019</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2019-03-27T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2019-03-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Stabileşte termen de pronunţare la data de 27.03.2019</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2019-02-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2019-01-30T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar>In temeiul art. 100 alin 2 C.p.p, admite proba cu înscrisurile în circumstan?iere ?i proba testimonială cu martorul Cristinescu Radu solicitate de inculpat, prin apărătorul ales.
În temeiul art. 100 alin. 4 lit. b) C. proc. pen., instan?a respinge cererea inculpatului privind administrarea martorului în circumstan?iere, ancheta socială la domiciliul persoanei vătămate ?i înregistrările audio. 
Men?ine termenul de judecată stabili în sedinta publică la data de 13.02.2019 pentru când păr?ile au termen în cuno?tin?ă.
Pronun?ată în ?edin?ă publică astăzi, 08.02.2019
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2019-01-16T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2018-12-12T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2018-11-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2018-10-31T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-31T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2018-10-03T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C3 PENAL</complet><data>2018-09-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-04-19T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Petre Andreea Alexandra prin repr.Petre Costel, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-04-15T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Dumitru D. Ion, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>7097/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-03-22T15:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Penal</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>actul sexual cu un minor (art.220 NCP) alin. 1, 3 lit. b CP</obiect><dataModificare>2021-07-02T15:30:59.25</dataModificare><categorieCazNume>Penal</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>AGRIGOROAIEI ANDREI</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>CHIRIACOV TATIANA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite in parte acţiunea civilă formulată de reclamantul Agrigoroaiei Andrei în contradictoriu cu  parata Chiriacov Tatiana si, 
Admite in parte cererea reconven?ionala formulata de parat reclamanta in contradictoriu cu reclamantul parat si  în consecinţă:
	Stabile?te că autoritatea părintească asupra minorului  să fie exercitată exclusiv de mamă.
	Obligă pe mama să permită tatălui să aibă legături personale cu fiul minor, după următorul program:
- primul si al treilea week-end  din luna începând de sambata ora 10,00 si pana duminica ora 20.00, la locuin?a tatălui din Bucure?ti.
- cate o săptămâna in perioada vacanţei de iarna si de primăvara si doua săptămâni in perioada vacantei de vară, astfel incit minorul sa aibă posibilitatea petrecerii alternative a sărbătorilor de Crăciun, Revelion si Paste cu fiecare dintre părin?i. 
	Fără cheltuieli de judecata.
	Cu drept de apel in termen de 30 zile de la comunicare. 
	Pronunţată în şedinţa publică din data de  19.07.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-07-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>9602/2018</numarDocument><dataDocument>2018-07-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-12T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 19.07.2018.
Pronunţată in şedinţa publică din data de 12.07.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-07-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-07-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-26T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-05-08T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-04-17T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-08-23T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> CHIRIACOV TATIANA, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>8097/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-04-03T08:55:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-04-28T15:23:36.69</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Popovici Victor</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Iovi Stere Adriana</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea de chemare în judecată.
Modifică măsurile luate cu privire la programul de legături personale ale tatălui cu minorii, prin sentin?a civilă nr.10265/26.09.2016 a Judecătoriei Sectorului 4 Bucure?ti, modificată şi definitivă prin decizia civilă nr.2414A/13.07.2017 a Tribunalului Bucure?ti, pronun?ate în dosarul nr.25071/4/2015, în sensul că încuviinţează acestuia exercitarea dreptului la legături personale cu minorii conform următorului program:

            În perioada cursurilor şcolare:
-	prin găzduirea minorilor la locuinţa sa o dată la două săptămâni, în săptămânile pare din an, începând cu ziua de joi, ora 19.00, când minorii vor fi lua?i din locuin?a mamei împreună cu rechizitele necesare pentru zilele de vineri şi luni la ?coală, şi până duminică la ora 19.00, cu obligaţia tatălui de a readuce minorii la locuinţa mamei la finalizarea programului; 
-	în fiecare zi de mar?i din săptămână, cu luarea minorilor de la locuin?a mamei la ora 18.00 ?i înapoierea acestora la locuinţa mamei la ora 20.00;

 În perioada vacanţelor şcolare:
-	prima jumătate a vacanţelor şcolare de iarnă, primăvară şi intersemestriale în anii pari, iar în anii impari a doua jumătate, cu luarea minorilor din locuin?a mamei la ora 10.00 în prima zi de vacanţă/a programului şi până la ora 19.00 din ultima zi a programului, cu obligaţia tatălui de a readuce minorii la locuinţa mamei la finalizarea programului; 
-	în vacanţa de vară, în anii impari prima jumătate a vacan?ei de vară, iar în anii pari a doua jumătate, cu luarea minorilor din locuin?a mamei la ora 10.00 în prima zi de vacanţă/a programului şi până la ora 19.00 în ultima zi a programului, cu obligaţia tatălui de a readuce minorii la locuinţa mamei la finalizarea programului; 

Zile de naştere şi sărbători legale: 
-	ziua de 1 Iunie în anii pari, cu luarea minorilor din locuin?a mamei la ora 18.00 în ziua anterioară (31 mai) ?i readucerea minorilor la locuinţa mamei în data de 1 Iunie la ora 19.00; 
-	ziua de naştere a Iuliei (25 iunie) în anii impari, cu luarea minorilor din locuin?a mamei la ora 18.00 în ziua anterioară (24 iunie) şi readucerea minorilor la locuinţa mamei în data de 25 Iunie la ora 19.00, în cazul în care părin?ii nu se în?eleg să petreacă împreună ziua minorilor;   
-	ziua de naştere a lui Cezar (1 septembrie) în anii pari, cu luarea minorilor din locuin?a mamei la ora 18.00 în ziua anterioară (31 august) şi readucerea minorilor la locuinţa mamei în data de 1 Septembrie la ora 19.00, în cazul în care părin?ii nu se în?eleg să petreacă împreună ziua minorilor;   
-	sărbătorile legale, respectiv zilele de 24 Ianuarie, 1 Mai, Rusaliile, Sf. Andrei,               1 Decembrie în anii impari, cu luarea minorilor din locuin?a mamei la ora 18.00 în ziua anterioară fiecărei sărbători şi readucerea minorilor la locuinţa acesteia în data sărbătorii respective la ora 19.00, cu excep?ia zilelor de Sf. Andrei şi 1 Decembrie, când tatăl va readuce minorii la locuinţa mamei în data de 1 Decembrie la ora 19.00.


Comunicarea telefonică a minorilor:
-	cu tatăl - comunicare prin convorbiri prin intermediul telefonului mobil zilnic, maxim două convorbiri, fără înregistrarea acestora, în intervalul în care copiii nu sunt în timpul orelor de curs şi la ore rezonabile, sub condiţia ca tatăl să pună la dispoziţia minorilor câte un telefon şi să achite cheltuielile aferente;
-	în cazuri urgente, reclamantul va lua legătura telefonic cu pârâta;
-	cu mama - în cursul programului de legături personale al minorilor cu tatăl - comunicare prin convorbiri prin intermediul telefonului mobil zilnic, maxim două convorbiri, fără înregistrarea acestora, în intervalul în care copiii nu sunt în timpul orelor de curs şi la ore rezonabile, prin intermediul telefoanelor puse de tată la dispoziţia minorilor;
-	în cazuri urgente, pârâta va lua legătura telefonic cu reclamantul.

Obligaţia de transmitere de informaţii:
-	ambii părinţi îşi vor transmite reciproc informaţii referitoare la copii, cel puţin o dată pe săptămână, legate de starea de sănătate a minorilor, situaţia şcolară a acestora, activităţi extraşcolare, deplasări etc.  

     Modalitatea de exercitare a autorităţii părinteşti cu privire la minori rămâne comună, revenind ambilor părinţi, iar locuin?a minorilor rămâne la domiciliul mamei din Bucure?ti, sector 4, conform sentin?ei civile nr.10265/26.09.2016 a Judecătoriei Sectorului 4 Bucure?ti, definitivă prin decizia civilă nr.2414A/13.07.2017 a Tribunalului Bucure?ti, pronun?ate în dosarul nr.25071/4/2015. 
 Ia act că reclamantul a solicitat cheltuieli de judecată pe cale separată.
            Obligă reclamantul să plătească pârâtei suma de 1.000 lei cheltuieli de judecată.
            Executorie de drept.
            Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, cererea urmând a fi depusă la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
 Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 20.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>14782/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>
Având nevoie de timp suplimentar pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 20.11.2018.
 Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 13.11.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-30T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp suplimentar pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 13.11.2018.
 Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 30.10.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-16T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp suplimentar pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 30.10.2018.
Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 16.10.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-16T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 16.10.2018.
Pronunţată în şedinţă publică azi, 02.10.2018.


</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-05-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>9016/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-04-13T15:21:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-01-23T15:37:04.127</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Fuior Mihaela Lăcrămioara</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Nicolescu Victor</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ - PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea formulată de reclamanta Fuior Mihaela Lăcrămioara în contradictoriu cu pârâtul Nicolescu Victor, ?i în consecinta:  
Stabile?te ca autoritatea părinteasca asupra minorei să fie exercitată exclusiv de mama.
Stabileşte locuinţa minorei la locuinţa mamei.
Obligă pe tată la plata unei pensii de între?inere, în favoarea minorei în cuantum de 1/4 din venitul minim pe economie, începând cu data introducerii ac?iunii si până la majorat, sub rezerva modificării în condiţiile legii.
Fara cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la comunicare. 
Cererea de apel se depune la Judecătoria Sectorului 4.
Pronunţată în şedinţa publica din data de 19.10.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>13209/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-28T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-12T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>9606/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-04-20T09:33:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-11-22T21:01:52.38</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Munteanu Andrei Florin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Munteanu Elena</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-27T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea de chemare în judecată.
Dispune modificarea pensiei de întreţinere stabilită prin sentinţa civilă nr.7018/21.06.2016 pronunţată de Judecătoria Sector 4 Bucureşti în dosarul nr.40365/4/2015, definitivă prin decizia civilă nr.2000A/14.06.2017 pronunţată de Tribunalul Bucureşti – Secţia a-V-a Civilă, în sarcina reclamantului şi în beneficiul minorului M. T. V., de la 25% din veniturile nete realizate lunar de către reclamant la suma de 2000 lei lunar, cu începere de la data introducerii cererii de chemare în judecată (20.04.2018) şi până la împlinirea de către minor a vârstei de 18 ani. 
Respinge în rest cererea, ca neîntemeiată.
Obligă pârâta la plata către reclamant a sumei de 1020 lei cu titlu de cheltuieli de judecată
 Obligă reclamantul la plata către pârâtă a sumei de 700 lei cu titlu de cheltuieli de judecată
Compensează cheltuielile de judecată până la concurenţa sumei de 700 lei, urmând ca pârâta să mai achite reclamantului cu titlu de cheltuieli de judecată suma de 320 lei.
Cu apel în 30 de zile de la comunicare. Cererea de apel se depune la Judecătoria Sector 4 Bucureşti. 
Pronunţată în şedinţă publică, azi 27.11.2018. 

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>15156/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-15T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 27.11.2018 
    	Pronunţată în şedinţă publică, azi 15.11.2018. 
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-04T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-01-10T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Munteanu Elena, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-01-09T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Munteanu Elena, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>9645/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-04-20T11:50:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor modificare</obiect><dataModificare>2019-01-31T18:27:41.003</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Chawiche Khaled Saadedin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Sapyatosok (fostă Chawiche) Romklao</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Chawiche Romklao</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Conexează cauza</solutie><solutieSumar>Admite excepţia de litispendenţă, invocată de către instanţă din oficiu.
Dispune reunirea prezentului dosar nr.9724/4/2018 cu dosarul nr.8179/300/2018, aflat pe rolul Judecătoriei Sectorului 2 Bucureşti.
Trimite dosarul la Judecătoria Sectorului 2 Bucureşti.
Cu cale de atac odata cu fondul cauzei.
Pronuntata in sedinta publica, astazi, 20.09.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>9724/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-04-20T15:54:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-08-27T19:21:12.48</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Mihu Cleopatra Maria prin repr. Petrescu Maria Elena</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Mihu Gheorghe</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-10-15T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Declină soluţionarea cauzei</solutie><solutieSumar>Admite excepţia de necompetenţă teritorială a Judecătoriei Sectorului 4 Bucureşti invocată din oficiu şi, în consecinţă:
Declină competenţa de soluţionare a cererii de chemare în judecată în favoarea Judecătoriei Cornetu.
Fără cale de atac.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 15.10.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>12857/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-09-03T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>10289/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-04-26T12:09:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>pensie întreţinere  exercitarea autoritatii parintesti, stabilire domiciliu minor, program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-12-07T15:23:35.133</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Stanciu Adrian Florin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Apostu Andreea</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge cererea de ordonanţă preşedinţială principală.
Respinge cererea reconvenţională. 
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată.
Numai cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronun?are. Apelul se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucure?ti.
  Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 02.07.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-07-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>8766/2018</numarDocument><dataDocument>2018-07-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-28T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 02.07.2018.
Pronunţată în şedinţă publică azi, 28.06.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-07-06T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Stanciu Adrian Florin, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>10839/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-03T13:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-07-18T17:34:51.793</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Lungu Constantin Alin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Rădulescu Eliana Ligia</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-05-17T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>În temeiul art. 406 alin. 1 C.proc.civ., ia act de renunţarea reclamantului la judecarea capetelor de cerere privind modificarea programului de legături personale cu minora, stabilit prin sentinţa civilă nr. 6313/06.06.2016 pronunţată de Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti în dosarul nr. 1449/4/2016, respectiv obligarea pârâtei la încetarea imediată a defăimării reclamatului în faţa minorei.
Respinge, ca neîntemeiată, acţiunea formulată de reclamantul Lungu Constantin Alin în contradictoriu cu pârâta Rădulescu Elina-Ligia şi cu Autoritatea Tutelară Primăria Sector 4 Bucureşti.
Ia act că pârâta a solicitat cheltuieli de judecată pe cale separată.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicarea hotărârii, cerere de apel care se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti. 
	Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ., astăzi, 17.05.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>6126/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-05-06T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp suplimentar pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 17.05.2019.
Pronunţată astăzi, 06.05.2019, prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor, prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ.

</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-04-22T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 06.05.2019, când pronunţarea se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ. 
Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 22.04.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-02-18T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-01-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-11-26T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-10-15T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>11395/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-09T09:47:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-06-14T21:37:48.1</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Toma Niculae Adrian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Ionescu Ana Maria</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge cererea principală, ca inadmisibilă. 
Respinge cererea reconvenţională, ca inadmisibilă.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 18.06.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-06-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>8011/2018</numarDocument><dataDocument>2018-06-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-06-20T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Toma Niculae Adrian, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>11668/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-11T09:29:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-07-18T17:33:24.94</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CHAWICHE ROMKLAO</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>CHAWICHE KHALED SAADEDIN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>PRIMĂRIA SECTORULUI 4 BUCUREŞTI - SERVICIUL AUTORITATE TUTELARĂ</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea.
Încuviinţează pârâtului legături personale cu minorul C.S.Q., în prima şi a doua săptămână din lună, sâmbăta, de la ora 16.00 până la ora 18.30, fără prezenţa mamei, cu luarea minorului de la domiciliul mamei şi aducerea lui înapoi la domiciliul mamei.
Ia act ca părţile nu au solicitat cheltuieli de judecată în prezenta cauză, ambele rezervându-şi dreptul de a solicita cheltuieli de judecată pe cale separată.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 20.09.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>11553/2018</numarDocument><dataDocument>2018-09-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-09-24T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> CHAWICHE KHALED SAADEDIN, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>12103/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-16T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-10-03T19:08:06.333</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Dogaru Marian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Niţu Paraschiva Daniela</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de chemare în judecată.
Admite în parte cererea reconvenţională.
Modifică măsurile luate cu privire la minor în sensul că:
Autoritatea părintească va fi exercitată în comun de ambii părinţi.
Stabileşte locuinţa minorului la domiciliul tatălui. 
Obligă mama la plata în favoarea minorului a unei pensii de întreţinere lunare în cuantum de 1/6 părţi din venitul său net lunar, începând cu data pronunţării prezentei hotărâri şi până la majoratul beneficiarului.
Încuviinţează mamei exercitarea legăturilor personale cu minorul, prin găzduirea acestuia la locuinţa sa, conform următorului program:
-	în primul şi al treilea sfârşit de săptămână din fiecare lună, de sâmbătă de la ora 11:00 până duminică la ora 16:00;
-	în prima săptămână din vacanţa de iarnă;
-	în prima săptămână din vacanţa de primăvară;
-	în prima jumătate din vacanţa de vară, respectiv în perioada 15 iunie – 1 august; 
-	cu ocazia sărbătorilor de Pa?ti şi de Crăciun, alternativ câte un an;
-	cu ocazia zilei de naştere a minorului, alternativ câte un an.
             Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată.
             Executorie de drept.
             Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, cererea urmând a fi depusă la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
    Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 18.12.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>16193/2018</numarDocument><dataDocument>2018-12-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-04T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 18.12.2018.
Pronunţată în şedinţă publică azi, 04.12.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-05-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Termen intermediar</solutie><solutieSumar>Având în vedere disp. art. 107 din Regulamentul de ordine interioară al instanţelor judecătoreşti (Hotararea CSM nr. 1375/2015), conform căruia „Dacă ulterior înregistrării unei cereri se constată că la instanţă s-a depus cel puţin o cerere formulată de aceleaşi părţi, chiar împreună cu altele, având unul dintre obiectele iniţiale, toate cererile vor fi repartizate primului complet învestit dacă cererile nu au fost soluţionate încă, precum şi dacă primul complet învestit a luat act de renunţarea la judecarea cererii sau a anulat cererea ca netimbrată, ca nesemnată ori pentru neîndeplinirea celorlalte condiţii prevăzute de art. 194-197 din Cod de procedură civilă, adoptat prin Legea nr. 134/2010, republicată, cu modificările şi completările ulterioare”, precum şi faptul că pe rolul Judecătoriei Sectorului 4 Bucureşti a fost înregistrat anterior dosarul nr. 2410/4/2018, între aceleaşi părţi, cu acelaşi obiect şi aceeaşi cauză, dispune trimiterea dosarului nr. 12204/4/2018 la primul complet învestit, respectiv completului C19 – civil, minori şi familie.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-05-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Rezolutietrimiterecompletinitial</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-05-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>12204/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-16T15:03:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-01-31T18:25:59.9</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Marga Elena Alina</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Roman Ilie</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-01T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea astfel cum a fost precizata.
Dispune exercitarea autoritatii parintesti cu privire la minora RGG, in comun de catre ambele parti.
Stabileste locuinta minorei la domiciliul mamei.
Obliga tatal la plata sumei de 450 lei lunar cu titlu de pensie de intretinere in favoarea minorei RGG, incepand cu data introducerii actiunii, respectiv 16.05.2018 si pana la majoratul beneficiarei.
Cu apel in termen de 30 de zile de la comunicare.
Pronuntata in sedinta publica, azi, 01.10.2018.</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-01T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>12191/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>12205/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-16T15:05:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-11-24T17:05:35.437</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Deleanu Cristian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Deleanu Cornelia</nume><calitateParte>Intimat</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-01T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge actiunea, ca neintemeiata.
Obliga reclamantul la plata catre parata a sumei de 700 lei cu titlu de cheltuieli de judecata.
Ia act de faptul ca reclamantul intelege sa solicite cheltuieli de judecata pe cale separata.
Numai cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare. 
Cererea se va depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti. 
Pronunţată în şedinţă publică azi, 01.10.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-01T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>12186/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-10T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-05T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-11-12T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Deleanu Cristian, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-10-04T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Deleanu Cristian, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>12325/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-17T11:59:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor - pensie intretinere</obiect><dataModificare>2018-11-20T15:18:46.227</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Dinulescu Mihaela</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Rau Ana</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Rau Viorel</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bondăreţ Mihai</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>DIRECŢIA GENERALĂ DE ASISTENŢĂ SOCIALĂ ŞI PROTECŢIA COPILULUI SECTOR 4</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-09T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Admite excepţia inadmisibilităţii cererii de ordonanţă preşedinţială invocată de pârâta DGASPC Sector 4 Bucureşti 
Respinge ca inadmisibilă cererea de ordonanţă preşedinţială.
Obligă reclamanta să plătească 400 lei cheltuieli de judecată pârâţilor Rău Ana şi Rău Viorel.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronun?are. Apelul se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucure?ti.
  Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 09.07.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-07-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>9093/2018</numarDocument><dataDocument>2018-07-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-06T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 09.07.2018.
Pronunţată în şedinţă publică azi, 06.07.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-07-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar>  Dispune continuarea judecăţii.
  Acordă termen de judecată la data de 06.07.2018, C19 civil, minori şi familie, ora 12.00, părţile având termenul în cunoştinţă, acesta fiindu-le indicat în şedinţa din 28.06.2018 pentru ipoteza în care judecătorul cauzei nu va dispune suspendarea în temeiul art.413 alin.1 pct.1 C.pr.civ.. 
Se va emite adresă către Autoritatea Tutelară din cadrul Primăriei Sectorului 5 Bucureşti pentru a depune la dosar de urgenţă ancheta socială efectuată la domiciliul reclamantei din Bucureşti, sector 5, anchetă solicitată de DGSAPC Sector 4 Bucureşti prin adresa nr.381169/22.05.2018 (cu copie adresă, f.119). 
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-07-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-28T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea asupra suspendării în temeiul art.413 alin.1 pct.1 C.pr.civ. la data de 02.07.2018.
Pronunţată în şedinţă publică azi, 28.06.2018.


</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-07-13T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Dinulescu Mihaela, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>12711/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-21T12:40:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială exercitarea autoritatii parintesti - stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-08-22T17:33:54.627</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Pană George</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Pană Raluca Doina</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea.
Încuviinţează ca reclamantul să aibă legături personale cu minorul PAG, dupa urmatorul program de vizitare: in al doilea si al patrulea week-end al fiecarei luni, de vineri ora 12.00 si pana duminica ora 18.00, o luna in vacanta de vara, o saptamana in perioada vacantei de iarna in anii pari si o saptamana in perioada sarbatorilor pascale in anii impari, cu posibilitatea luarii minorului de la domiciliul mamei si cu obligatia expresa a readucerii minorului la domiciliul mamei la sfarsitul fiecarei perioade din programul de vizitare astfel stabilit, program ce se va desfasura pana la solutionarea definitiva a dosarului de divort al partilor.
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecata.
Vremelnica si executorie.
Numai cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare. 
Cererea se va depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti. 
Pronuntata in sedinta publica, azi, 10.09.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>11208/2018</numarDocument><dataDocument>2018-09-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-26T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>12979/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-23T11:55:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-09-17T18:36:03.4</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Petrariu Vasile Florian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Petrariu Ana Maria Dalina</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite actiunea principala astfel cum a fost precizata.
Admite cererea conexa astfel cum a fost precizata.
Stabileste in mod provizoriu locuinta minorei PE, la domiciliul mamei, pana la solutionarea definitiva a dosarului nr. 12340/4/2018 al Judecatoriei Sector 4 Bucuresti.
Obliga tatal la plata sumei de 400 lei lunar cu titlu de pensie de intretinere in favoarea minorei PE, incepand cu data pronuntarii hotararii, respectiv 10.09.2018 si pana la solutionarea definitiva a dosarului nr. 12340/4/2018 al Judecatoriei Sector 4 Bucuresti.
Incuviinteaza dreptul tatalui de a avea legaturi personale cu minora PE, dupa urmatorul program de vizita: o saptamana in fiecare luna, respectiv in a treia saptamana a fiecarei luni, de sambata ora 12.00 si pana sambata urmatoare ora 18.00, precum si jumatate din fiecare vacanta scolara, cu posibilitatea tatalui de a lua minora de la domiciliul mamei si cu obligatia expresa a readucerii minorei la domiciliul mamei la sfarsitul fiecarei perioade din programul de vizitare astfel stabilit, program ce se va desfasura pana la solutionarea definitiva a dosarului nr. 12340/4/2018 al Judecatoriei Sector 4 Bucuresti.
Ia act de faptul ca partile nu solicita cheltuieli de judecata.
Vremelnica si executorie fara somatie sau fara trecerea unui termen.
Numai cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare. 
Cererea se va depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti. 
Pronunţată în şedinţă publică azi, 10.09.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>11209/2018</numarDocument><dataDocument>2018-09-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-08-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar>Respinge cererea de preschimbare a termenului de judecată din data de 28.08.2018, C15, ora 09.00, ca neintemeiata.
Fără cale de atac. 
Dată în Cameră de Consiliu şi pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 10.07.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-07-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-07-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-06-26T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>13601/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-30T13:40:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-09-19T16:33:07.173</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Kenst Florin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Dan Marina Cerasela</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-27T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Consfinţeşte tranzacţia părţilor</solutie><solutieSumar>Ia act de tranzacţia părţilor având ca obiect exercitarea drepturilor părinteşti cu privire la minoră materializată prin înscrisul intitulat „Tranzacţie judiciară”, încheiată la data de 13.11.2018 între reclamant şi pârâtă, care alcătuieşte dispozitivul prezentei hotărâri şi pe care o consfinţeşte în întregime în următorul conţinut: 
            „...”
Cu drept de recurs în 30 zile de la comunicare, numai pentru motive procedurale.                    Cererea de recurs se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 27.11.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>15123/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-13T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>

Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 27.11.2018.
Pronunţată în şedinţă publică azi, 13.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-23T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>14138/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-06-06T14:34:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-01-11T02:27:08.71</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Hlibac Florica Carmen</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Baicu Cristian Robert</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-01T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea.
Ia act de tranzacţia părţilor şi consfinţeşte învoiala lor, conform înscrisului depus la dosar, care va constitui dispozitivul hotararii.
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată.
Cu recurs în termen de 30 de zile de la comunicare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti, în ceea ce priveşte tranzacţia.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 01.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-01T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>13913/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>14370/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-06-08T12:46:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-11-24T17:05:36.317</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Dinu Mihai Robert</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Paraschiv Ana Maria</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-10-15T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Declină soluţionarea cauzei</solutie><solutieSumar>Admite excepţia de necompetenţă teritorială a Judecătoriei Sectorului 4 Bucureşti invocată din oficiu şi, în consecinţă:
Declină competenţa de soluţionare a cererii de chemare în judecată în favoarea Judecătoriei Răcari.
Fără cale de atac.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 15.10.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>12855/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>14634/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-06-12T12:19:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-12-07T15:38:27.13</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Manolache Loredana Georgiana</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Manolache Valeriu</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Manolache Iosef</nume><calitateParte>Intervenient</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-06-21T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea de chemare în judecată.
Admite în parte cererea reconvenţională.
Admite în parte cererea de intervenţie principală.
Încuviinţează pârâtului reclamant exercitarea dreptului la legături personale cu minorii, cu luarea minorilor din locuinţa mamei şi cu obligaţia de a readuce minorii la această locuinţă la finalizarea perioadei de legături personale, conform următorului program:
            În perioada cursurilor preşcolare/şcolare:
- în fiecare sfârşit de săptămână pară din an, începând de sâmbătă ora 10:00  până duminică la ora 19:00;
-	în fiecare zi de marţi şi joi din cursul săptămânii, între orele 17.30 – 19.30;
 În perioada vacanţelor şcolare:
- în vacanţa de iarnă, în anii pari în perioada 22 decembrie - 26 decembrie, în anii impari în perioada 30 decembrie – 03 ianuarie, începând cu ora 10:00 în prima zi şi până la ora 19:00 în ultima zi;
- în vacanţa de primăvară, în anii impari, începând cu Vinerea Mare şi până a doua zi de Pa?ti, începând cu ora 10:00 în prima zi şi până la ora 19:00;
- în cea de-a doua vacanţă intersemestrială, astfel cum este stabilită prin ordin al Ministrului Educaţiei Naţionale în fiecare an, în anii impari, începând cu ora 10:00 în prima zi şi până la ora 19:00 în ultima zi;
- în vacanţa de vară, în anii pari în perioadele 01 – 15 iulie şi 01 – 15 august, iar în anii impari în perioadele 15 – 31 iulie şi 15 – 31 august, începând cu ora 10:00 în prima zi şi până la ora 19:00 în ultima zi;
Zile de naştere şi onomastice: 
- ziua de 01 iunie (ziua de naştere a pârâtului reclamant), între orele 10.00 – 19.00;
- zilele de 27 octombrie şi 18 august (zilele de naştere ale minorilor), program egal ce se va stabili de comun acord cu reclamanta pârâtă, atunci când părinţii nu se înţeleg pentru petrecerea acestor zile ale minorilor împreună cu ambii;
Încuviinţează intervenientului principal exercitarea dreptului la legături personale cu minorii, cu luarea minorilor din locuinţa mamei şi cu obligaţia de a readuce minorii la această locuinţă la finalizarea perioadei de legături personale, 14 zile, dispuse în două perioade, a câte 7 zile consecutive, în perioada vacanţei de vară, perioade stabilite de comun acord cu părinţii minorilor, până cel târziu la data de 15 aprilie a fiecărui an.
Respinge în rest cererea de chemare în judecată, ca neîntemeiată.
Respinge în rest cererea reconvenţională, ca neîntemeiată.
Respinge în rest cererea de intervenţie principală, ca neîntemeiată.
Compensează cheltuielile de judecată efectuate de părţi (onorariu de avocat achitat de pârât reclamant redus la suma de 3.880 lei).
          	Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, cererea urmând a fi depusă la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ., astăzi, 21.06.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>8182/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-06-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 21.06.2019, când pronunţarea se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ. 
Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 10.06.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-05-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-04-01T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-03-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-01-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-11-26T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>14725/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-06-13T12:14:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor modificare</obiect><dataModificare>2019-07-22T14:11:23.793</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Raicu Ionuţ</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Băluţă Teodora Roxana</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge cererea principală, ca neîntemeiată. 
Respinge cererea reconvenţională, ca neîntemeiată.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 22.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>14907/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-01T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-12-10T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Raicu Ionuţ, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-11-27T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Băluţă Teodora Roxana, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-11-26T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Raicu Ionuţ, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>16318/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-06-28T12:23:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-12-13T15:28:12.677</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>MABROUK ALAA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MABROUK ALINA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-02-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea de chemare în judecată.
Încuviinţează reclamantului să aibă legături personale cu minora, după următorul program:
-	în prima şi a treia săptămână din fiecare lună, de sâmbătă orele 10:00 şi până duminică la orele 18:00, cu preluarea minorei de către tată de la locuinţa mamei şi cu obligarea acestuia de a o readuce la domiciliu la sfârşitul programului de vizitare;
- în vacan?ele de iarnă: în anii impari, prima jumătate a perioadei de vacan?ă, iar în anii pari, cea de-a doua jumătate a perioadei de vacanţă, cu preluarea minorei de către tată de la locuinţa mamei la orele 10:00 ale primei zile ?i cu obligarea acestuia de a o readuce la domiciliu la orele 18:00 a ultimei zile;
- în vacan?ele de primăvară: în anii impari, prima jumătate a perioadei de vacan?ă, iar în anii pari, cea de-a doua jumătate a perioadei de vacanţă, cu preluarea minorei de către tată de la locuinţa mamei la orele 10:00 ale primei zile ?i cu obligarea acestuia de a o readuce la domiciliu la orele 18:00 a ultimei zile;
- în vacan?ele de vară: în anii pari, prima jumătate a perioadei de vacan?ă, iar în anii impari, cea de-a doua jumătate a perioadei de vacanţă, cu preluarea minorei de către tată de la locuinţa mamei la orele 10:00 ale primei zile ?i cu obligarea acestuia de a o readuce la domiciliu la orele 18:00 a ultimei zile;
- sărbătoarea Anului Nou, corelativ programului stabilit pentru vacanţa de iarnă, în anii impari;
- ziua de naştere a minorei, respectiv 27 iulie, corelativ programului stabilit pentru vacanţa de vară, în anii impari;
- cu ocazia zilelor de naştere ale părinţilor, minora va fi alături de părintele sărbătorit;
- sărbătorile religioase musulmane, de după postul Ramadamului, minora le va petrece împreună cu tatăl său, în toţi ani; iar sărbătorile de Paşte, conform calendarului creştin-ortodox, minora le va petrece alături de mamă, în toţi anii;
Respinge în rest cererea de chemare în judecată, ca neîntemeiată.
Compensează în integralitate cheltuielile de judecată efectuate de părţi.
Cu apel în 30 zile de la comunicare, cererea de apel urmând a fi depusă la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 12.02.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1643/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-01-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 12.02.2019.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 28.01.2019.
	
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-11-26T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>16769/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-07-03T15:31:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-03-21T17:52:13.417</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>NICOLA ANA CLAUDIA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>NICOLA IONUŢ</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>NICOLA IONUŢ</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar>Admite cererea de îndreptare a erorii materiale, si in consecin?a:
Dispune îndreptarea erorii materiale din cuprinsul şi dispozitivul sentinţei nr. 9825/26.07.2018 pronun?ata in dosarul 16890/4/2018, in sensul de a fi  trecut  corect  numele  minorilor  respectiv Nicola Matei si Nicola Andrei.
Îndreptarea se face în ambele exemplare a hotărârii.
Cu drept de apel in 5 zile de la comunicare.
Pronunţată în şedinţă publică, azi 05.09.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereindreptareeroaremateriala</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-26T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea formulată de reclamanta Nicola Ana Claudia, in contradictoriu cu  pârâtul Nicola Andrei, având ca obiect ordonanţă preşedinţiala si
Admite in parte cererea reconven?ionala formulata de pârâtul reclamant in contradictoriu cu reclamanta parata si in consecin?a dispune, provizoriu, pana la solu?ionarea dosarului 16889/4/2018 următoarele masuri: 
Stabile?te exercitarea in comun a autorităţii părinte?ti asupra minorilor .
Stabile?te locuin?a minorilor la locuin?a mamei.
Obligă pe mama să permită tatălui să aibă legături personale cu minorii după următorul program:
-	in primul si al treilea week-end din fiecare luna de sâmbăta diminea?a de la ora 09,00 si pana duminica la ora 20,30
-	jumătate din  perioada vacantelor cu petrecerea alternativa a sărbătorilor de Crăciun si de Paste
-	la aniversarea zilelor de na?tere sau onomastice vor participa ambii părin?i
Obliga pârâtul la plata sumei de 500 lei cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel in termen de 5 zile de la pronunţare.
	Pronunţată în şedinţa publică din 26.07.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-07-26T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>9825/2018</numarDocument><dataDocument>2018-07-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-07-12T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-07-31T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> NICOLA IONUŢ, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>16890/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-07-05T09:58:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-09-19T17:22:41.78</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Paraschiv Ecaterina</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Florea Gheorghe</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ - PRIMĂRIA SECTORULUI 2 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ - PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-01-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite actiunea astfel cum a fost precizata.
Dispune exercitarea autoritatii parintesti cu privire la minorul FE, exclusiv de catre mama.
Stabileste locuinta minorului FE la domiciliul mamei.
Obliga tatal la plata sumei de 450 lei lunar cu titlu de pensie de intretinere in favoarea minorului FE, incepand cu data introducerii actiunii, respectiv 20.07.2018 si pana la majoratul beneficiarului.
Ia act de faptul ca partile nu solicita cheltuieli de judecata.
Cu apel in termen de 30 de zile de la comunicare.
pronuntata in sedinta publica, azi, 14.01.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>392/2019</numarDocument><dataDocument>2019-01-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-03T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>18397/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-07-20T15:30:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-03-01T15:48:41.027</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Tapu Claudia</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Tapu Niculae</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Declină soluţionarea cauzei</solutie><solutieSumar>Admite excepţia necompetenţei teritoriale a Judecătoriei Sector 4 Bucureşti. 
Declină competenţa de soluţionare a cauzei în favoarea Judecătoriei Sector 5 Bucureşti.
Constată ivit conflictul negativ de competenţă şi dispune înaintarea dosarului la Tribunalul Bucureşti în vederea soluţionării conflictului. 
Fără cale de atac. 
Pronunţată în şedinţă publică, azi 13.09.2018. 
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>11342/2018</numarDocument><dataDocument>2018-09-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>19200/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-07-30T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-10-11T17:51:27.96</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Ciochină Mihaela Beatrice</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Basbaydar Huseyin</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Başbaydar Baran - Alexandra, prin ocrotitor legal Ciochină Mihaela - Beatrice</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea.
Dispune ca autoritatea părintească asupra minorei B.B.A., să fie exercitată în mod exclusiv, de către mamă.
Stabileşte domiciliul minorei B.B.A., la mamă.
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată.   
Cu drept de apel în termen 30 de zile de la comunicare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 14.02.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1881/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-01-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>19264/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-07-31T11:08:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-03-18T15:31:23.543</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Subţirelu Alexandra Ioana Dorina</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Baltazar Vlad</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>
Admite cererea de ordonanţă preşedinţială.  
Stabileşte locuinţa minorei la domiciliul mamei. 
Locuinţa minorei stabilită prin prezenta hotărâre are caracter provizoriu şi va produce efecte până la soluţionarea litigiului asupra fondului în dosarul nr.21062/4/2018 al Judecătoriei Sectorului 4 Bucureşti.
Fără cheltuieli de judecată.
Executorie de drept.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronun?are. Apelul se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucure?ti.
Pronunţată în şedinţă publică azi, 11.09.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>11235/2018</numarDocument><dataDocument>2018-09-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>21063/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-08-22T10:26:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-09-22T23:57:54.75</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Neferu Constantin Cristian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bondrescu Natalia Ionica</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Anulează cererea</solutie><solutieSumar>
Anulează cererea de chemare în judecată  având ca obiect stabilire locuinţă minor şi pensie de întreţinere.
Cu drept de cerere de reexaminare în termen de 15 zile de la comunicare.
	Dată în camera de consiliu şi pronunţată în şedinţa publică din data de 02.10.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>21213/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-08-23T12:06:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-11-13T17:48:34.967</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Neferu Constantin Cristian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bondrescu Natalia Ionica</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-11-05T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de chemare în judecată având ca obiect ordonanţă preşedinţială.
Stabileşte locuinţa minorei, la tată, în mod provizoriu, până la soluţionarea dosarului nr. 26860/4/2018 aflat pe rolul Judecătoriei Sectorului 4 Bucureşti.
Obligă pârâta la plata unei pensii de întreţinere în favoarea minorei, în cuantum de 1/6 din venitul net lunar realizat, în mod provizoriu, începând cu data introducerii prezentei cereri, respectiv 23.08.2018 ?i până la majoratul beneficiarei.
Încuviinţează, în mod provizoriu, ca reclamantul să ridice alocaţia de stat cuvenită minorei.
Executorie fără somaţie sau fără trecerea unui termen.
Ia act că reclamantul a solicitat cheltuieli de judecată pe cale separată.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare, cererea urmând a fi depusă la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
	Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 05.11.2018.
	
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>14019/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-09-24T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>21214/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-08-23T12:08:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-11-18T22:29:37.37</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Pirpiliu Florin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Vizuroiu (fostă Pirpiliu) Mariana Nina</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-06-03T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de chemare în judecată astfel cum a fost formulată şi modificată.
Admite cererea reconvenţională astfel cum a fost formulată şi modificată.
În baza art. 438 alin. 1 C.proc.civ., ia act şi consfinţeşte tranzacţia încheiată între părţi la data de 28.03.2017, după cum urmează :
„Pirpiliu Florin,în calitate de reclamant,
Vizuroiu Mariana Nina.
Având în vedere că prin sentinţa civilă nr. 4207, pronunţată la data de 02.04.2018 de Judecătoria Sector 4, în dos. civ. nr. 30291/4/2017, minora a fost încredinţată mamei, stabilindu-se domiciliul minorei la mamă, noi părţile, am hotărât, încheierea prezentei tranzacţii cu privire la stabilirea dreptului de vizită.
Tatăl va lua minora la domiciliul său doua weekenduri pe lună, respectiv în prima şi a treia săptămână din lună, în următoarele condiţii:
De sâmbăta dimineaţa începând cu ora 10:00 şi până duminică la ora 18:00, acesta obligându-se de a lua şi a aduce minora, la domiciliul mamei, să comunice locaţia unde va fi dusă minora, având în vedere că în prezent reclamantul locuieşte împreună cu minora la domiciliul mamei şi-i va permite minorei să comunice cu mama în perioada în care aceasta se aha ia tată.
În perioada vacanţei de vară, tatăl va petrece cu minora 2 (două) săptămâni din vacanţa de vară cu minora, în perioada 1-15 iulie sau în perioada 1-15 august, obligându-se să ia minora şi să o aducă la domiciliul mamei, să comunice locaţia unde va merge cu minora, având în vedere că în prezent reclamantul locuieşte împreună cu minora la domiciliul mamei şi să permite minorei să comunice cu mama în perioada în care aceasta se află la tată.
În anii impari, tatăl să poată petrece cu minora următoarele sărbători: Sărbătoarea anului nou, în perioada 30 decembrie orele 10:00 până pe data de 02 ianuarie orele 18:00, obligându-se ce a lua şi a aduce minora ia domiciliul mamei, să comunice locaţia unde va merge cu minora şi-i va permite minorei să comunice cu mama.
În anii impari, de sărbătoarea Paştelui (cf. calendarului Creştin Ortodox) din ziua de vineri (vinerea mare) începând cu cm 12:00, până în ziua de marţi ora 17:00 obligându-se de a lua şi a aduce minora la domiciliu marnei, să comunice locaţia unde va fi dusă minora.
În anii pari tatăl să poată petrece cu minora următoarele sărbători:
- Sărbătoarea Crăciunului, în perioada 24 decembrie începând cu ora 12:00, până în data de 27 decembrie ora 17:00, obligându-se de a lua şi a aduce minora la domiciliul mamei, să comunice locaţia unde va fi dusă minora.
- Ziua de naştere a minorei să fie sărbătorită alternativ un an de către tată, un an de către mamă, însă părinţii înţeleg să fie amândoi prezenţi la ziua aniversară, la domiciliul mamei sau la o altă locaţie stabilită de comun acord.
Părinţii stabilesc de comun acord că dacă minora va solicita prelungirea perioadei de vizită la tată pe perioada vacanţei cu încă o săptămână, mama îşi va da acordul întrucât doreşte ca relaţia tată fiică să fie o relaţie cât mai strânsă şi pentru că doreşte ca minora să resimtă cât mai puţin impactul emoţional provocat de despărţirea părinţilor.
Prezenta tranzacţie s-a încheiat între noi, părinţii minorei Pirpiliu Daria Marina, reprezentând voinţa noastră, fiind în interesul superior al minorei menţinerea unor relaţii echilibrate cu privire la creşterea şl educarea minorei.”
Cu drept de recurs pentru motive procedurale la Tribunalul Bucureşti, în termen de 30 de zile de la comunicare, cererea urmând a se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti. 
Pronunţată astăzi, 03.06.2019, prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor, prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>6948/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-05-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 03.06.2019, când pronunţarea se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ. 
Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 20.05.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-04-01T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-02-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>21252/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-08-23T14:45:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-07-07T14:19:01.12</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>NIŢĂ NICOLETA, reprez. al minorei Vlad Maria Alexandra</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>VLAD DANIEL</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-05-16T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea principală.
Admite în parte cererea reconvenţională. 
Obligă pârâtul să plătească în favoarea minorei V.M.A., o pensie de întreţinere în procent de 25% din veniturile nete realizate, în bani, începând cu data introducerii acţiunii (24.08.2018) şi până la majoratul minorei. 
Încuviinţează pârâtului legături personale cu minora V.M.A., după următorul program: 
- în prima şi a patra sâmbătă din lună, de la orele 10.00 până la orele 18.00, fără prezenţa mamei, cu luarea de către tată a minorei de la domiciliul mamei şi aducerea minorei la domiciliul mamei, după încheierea programului de vizită.
- 2 săptămâni în vacanţa de vară (primele 2 săptămâni din luna august)
- în vacanţa de iarnă – în anii pari, minora va petrece prima şi a doua zi de Crăciun cu tata şi Revelionul cu mama, iar în anii impari, minora va petrece prima şi a doua zi de Crăciun cu mama şi Revelionul cu tata
- sărbătorile de Paşte – în anii impari, minora va petrece aceste sărbători cu tata (prima şi a doua zi), iar în anii pari, cu mama
- ziua de naştere a minorei se va petrece cu ambii părinţi, în locuri publice sau la domiciliul minorei, urmând ca părţile să stabilească în prealabil locul unde vor petrece această zi.
Ia act că reclamantă nu a solicitat cheltuieli de judecată în prezenta cauză.
Obligă reclamanta la plata către pârât a sumei de 20 lei + 500 lei, cu titlu de cheltuieli de judecată, reprezentând taxă judiciară de timbru şi parte din onorariu de avocat.
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la comunicare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 16.05.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-16T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>6118/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>21333/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-08-24T14:18:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>pensie întreţinere stabilire program de vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-06-05T14:37:02.18</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>BALICA ELENA CU DOMICILIUL ALES</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BALICA MARIUS CRISTIAN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>PRIMARIA SECTORULUI 1 BUCURESTI - BIROUL AUTORITATE TUTELARĂ</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-03T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de ordonanţă preşedinţială formulată de reclamanta Balica Elena.  
Admite în parte cererea reconvenţională formulată de pârâtul – reclamant reconvenţional Balica Marius Cristian.
Stabileşte locuinţa minorilor  la domiciliul mamei din Bucureşti,  sector 4. 
Încuviinţează tatălui exercitarea dreptului la legături personale cu cei doi minori prin găzduirea/luarea acestora din locuinţa mamei şi cu obligaţia de a-i readuce la această locuinţă la finalizarea perioadei de legături personale, conform următorului program:
            În perioada cursurilor şcolare:
-	alternativ, o dată la două săptămâni, începând de vineri de la terminarea orelor de curs/after-school până duminică la ora 18:00;
-	în fiecare zi de marţi din cursul săptămânii, de la terminarea orelor de curs/after-school până la ora 18:00;
 În perioada vacanţelor şcolare:
-	prima jumătate a vacanţelor şcolare de iarnă, primăvară şi intersemestriale în anii pari, iar în anii impari a doua jumătate, cu luarea copiilor de către tată la ora 12.00 şi înapoierea la ora 16.00;
-	în vacanţa de vară, în anii pari în perioadele 01 – 15 iulie şi 01 – 15 august, iar în anii impari în perioadele 15 – 31 iulie şi 15 – 31 august, începând cu ora 12.00 în prima zi şi până la ora 18.00 în ultima zi. 
Înainte de începerea vacanţei, într-un termen rezonabil, părinţii îşi vor comunica reciproc locul în care copiii îşi vor petrece vacanţele pe perioada ce-i revine fiecăruia. 
Încuviinţează fiecărui părinte relaţiile personale cu minorii prin comunicarea telefonică cu aceştia  în perioada vacanţelor când minorii se află la celălalt părinte, cel puţin o dată la două zile, la ore rezonabile, la numerele de telefon ale părinţilor sau la alte numere pe care părţile şi le vor pune reciproc la dispoziţie.
Respinge ca neîntemeiate capetele de cerere privind schimbarea locuinţei minorilor la domiciliul tatălui. 
Obligă pârâtul să plătească minorilor o pensie de întreţinere reprezentând cota de  1/3 parte din venitul net lunar, revenind fiecărui minor câte jumătate din această sumă, începând cu data introducerii cererii de chemare în judecată, respectiv 07.08.2018. 
Toate măsurile referitoare la minorii Balica Tudor Dan, născut la data de 23.11.2011, şi Balica Eric, născut la data de 22.08.2010, anterior menţionate, au caracter provizoriu, prezenta hotărâre urmând a produce efecte până la soluţionarea litigiului asupra fondului în dosarul nr.20493/299/2018 al Judecătoriei Sectorului 1 Bucureşti.
Fără cheltuieli de judecată.
Executorie de drept.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronun?are. Apelul se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucure?ti.
Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 03.10.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>12285/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>
Având nevoie de timp pentru a delibera şi pentru a da posibilitatea reclamantei să depună concluzii scrise, amână pronunţarea la data de 03.10.2018, ora 14.00.
Pronunţată în şedinţă publică azi, 02.10.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-09-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-10-09T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> BALICA MARIUS CRISTIAN, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>21430/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-08-27T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-10-18T19:04:45.86</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Vodă Ştefan Cătălin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Stanca Vasilescu Mădălina</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite in parte ac?iunea formulata de reclamantul Voda Stefan Catalin, în contradictoriu cu parata Stanca Vasilescu Madalina, si in consecinta:
Stabileşte locuinţa minorei  la locuinţa tatălui.
Fără cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel in termen de 30 zile de la comunicare. 
Pronunţată în şedinţă publică, azi 19.10.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>13208/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>21589/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-08-28T10:08:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-11-22T21:02:00.023</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>ALEXANDRESCU GABRIEL</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ALEXANDRESCU ISABEL</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-10-15T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Admite excepţia necompetenţei generale a instanţelor române invocată de către instanţă din oficiu şi, în consecinţă:
Respinge cererea de ordonanţă preşedinţială ca nefiind de competenţa instanţelor române.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare, cererea urmând a se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 15.10.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>12854/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>22059/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-03T12:17:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială exercitarea autoritatii parintesti - stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-10-21T19:33:35.09</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>VLAD CORNELIA MIHAELA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MANGÎRU GELU</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-05-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Constată perimată cererea</solutie><solutieSumar>Admite excepţia perimării.
	Constată perimarea cererii de chemare în judecată.
Cu drept de recurs în 5 zile de la pronunţare, cerere de recurs care se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti. 
	Pronunţată azi, 28.05.2019, prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>6690/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>411 NCPC/242 CPC</solutie><solutieSumar>În temeiul art. 411 alin. 1 pct. 2 din Codul de procedură civilă, suspendă judecata pentru lipsa părţilor.
Cu drept de recurs separat pe toată durata suspendării.
Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 02.10.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereSuspendare</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>22442/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-06T11:28:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială exercitarea autoritatii parintesti - stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-06-13T19:22:46.697</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Cleanu Marius Cătălin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Apetrei Claudia Florina</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-10-15T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Declină soluţionarea cauzei</solutie><solutieSumar>Admite excepţia de necompetenţă teritorială a Judecătoriei Sectorului 4 Bucureşti invocată din oficiu şi, în consecinţă:
Declină competenţa de soluţionare a cererii de chemare în judecată având ca obiect ordonanţă preşedinţială, în favoarea Judecătoriei Drăgăşani.
Fără cale de atac.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 15.10.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>12853/2018</numarDocument><dataDocument>2018-10-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>23030/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-13T10:56:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială exercitarea autoritatii parintesti - stabilire domiciliu minor - pensie intretinere</obiect><dataModificare>2018-10-31T18:18:34.153</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Tănase Constantin Ciprian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Popescu Corina Florenţa</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-03T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Conexează cauza</solutie><solutieSumar>Admite excepţia conexităţii.
Dispune conexarea prezentei cauze la dosarul 23075/4/2018 al Judecătoriei Sectorului 4 Bucureşti, repartizat Completului 38 - civil, minori şi familie, cu termen de judecată la data de 13.12.2018.
Calea de atac odată cu fondul.
Pronunţată în şedinţa publică din data de 03.12.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-01T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>23076/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-14T08:42:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-12-05T16:51:24.16</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Manea Jianu Alina Valentina</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Manea Alexandru Ovidiu</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Manea Alexandru Ovidiu dom. ales la CA Marieta Avram</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-05-17T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea de chemare în judecată formulată în dosar nr. 23384/4/2018 al acestei instanţe privind pe reclamanta Manea-Jianu Alina-Valentina, în contradictoriu cu pârâtul Manea Alexandru-Ovidiu, având ca obiect stabilire program vizitare minor. 
Admite în parte cererea de chemare în judecată formulată în dosarul conexat nr. 5193/4/2019 privind pe reclamantul Manea Alexandru-Ovidiu în contradictoriu cu pârâta Manea-Jianu Alina-Valentina, având ca obiect stabilire program vizitare minor.
Încuviinţează tatălui exercitarea dreptului la legături personale cu minora, cu luarea minorei din locuinţa mamei şi cu obligaţia de a readuce minora la această locuinţă la finalizarea perioadei de legături personale, conform următorului program:
            În perioada cursurilor preşcolare/şcolare:
-	în primul şi al treilea sfârşit de săptămână, începând de vineri de la ora 18:00, până luni ora 08:00, cu obligaţia tatălui să conducă minora la unitatea de învăţământ;
-	în fiecare zi de marţi din cursul săptămânii, ora 17:00, cu preluarea minorei de la unitatea de învăţământ, până miercuri ora 08:00, cu obligaţia tatălui să conducă minora la unitatea de învăţământ;
-	în ziua de joi, din săptămânile pare ale lunii, ora 17:00, cu preluarea minorei de la unitatea de învăţământ, până vineri ora 08:00, cu obligaţia tatălui să conducă minora la unitatea de învăţământ
 În perioada vacanţelor şcolare:
-	prima jumătate a vacanţelor şcolare de iarnă, primăvară şi intersemestriale, astfel cum sunt stabilite prin ordin al Ministrului Educaţiei Naţionale în fiecare an, în anii pari la tată şi a doua jumătate la mamă, iar în anii impari invers, sărbătorile de Crăciun, Anul Nou şi Pa?te fiind petrecute corelativ programului stabilit vacanţelor şcolare;
-	în vacanţa de vară, astfel cum este stabilită prin ordin al Ministrului Educaţiei Naţionale în fiecare an, prima jumătate, în anii impari, la tată şi a doua jumătate la mamă, iar în anii pari invers;
Zile de naştere şi sărbători legale: 
-	ziua de 07 august (ziua de naştere a minorei), corelativ programului stabilit vacanţei de vară, în anii pari la tată, în anii impari la mamă, atunci când părinţii nu se înţeleg pentru petrecerea acestei zile a minorei împreună cu ambii;
-	sărbătorile legale, respectiv zilele de 24 ianuarie, 1 mai, 1 iunie, Rusaliile, Sf. Andrei şi 1 decembrie, alternativ, una la tată începând cu ziua de 1 iunie şi următoarea la mamă;
-	zilele de naştere ale fiecăruia dintre părinţi să fie sărbătorite împreună cu minora, respectiv 30 martie cu mama şi 17 iulie cu tatăl.
Respinge, în rest, cererea de chemare în judecată, ca neîntemeiată.
Respinge, în rest, cererea conexă, ca neîntemeiată.
	Ia act că părţile au solicitat cheltuieli de judecată pe cale separată.
Executorie de drept, conform art. 448 alin. 1 pct. 1 din C.proc.civ.
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la pronun?are. Apelul se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucure?ti.
  Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ., astăzi, 17.05.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>6129/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-05-06T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp suplimentar pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 17.05.2019.
Pronunţată astăzi, 06.05.2019, prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor, prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ.

</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-04-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 06.05.2019, când pronunţarea se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ. 
Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 22.04.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-04-01T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-02-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>23384/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-17T15:34:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-06-22T15:37:20.133</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Marinache (fostă Mihăilescu) Ofelia-Elena</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-05-17T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de chemare în judecată.
Modifică măsurile privind locuinţa minorei luate prin sentinţa civilă nr. 8870/31.10.2016 pronunţată de Judecătoria Sectorului 6 Bucureşti în dosarul nr. 23948/303/2015, definitivă prin decizia nr. 457A/07.02.2018 pronunţată de Tribunalul Bucureşti, cu privire la minoră, în sensul că stabileşte locuinţa minorei la domiciliul tatălui.
Obligă pârâta la plata unei pensii de întreţinere în favoarea minorei, în cuantum de 1/6 din venitul net lunar realizat, începând cu data introducerii prezentei cereri, respectiv 16.02.2018, ?i până la majoratul beneficiarei.
Încuviinţează ca reclamantul să ridice alocaţia de stat cuvenită minorei.
Obligă pârâta la plata către reclamant a cheltuielilor de judecată în cuantum de 2.420 lei, reprezentând taxă judiciară de timbru, onorariu avocat şi onorariu expert.
Executorie de drept, conform art. 448 alin. 1 pct. 1 şi 4 C.proc.civ.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, cererea urmând a fi depusă la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ., astăzi, 17.05.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>6127/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-05-06T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp suplimentar pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 17.05.2019.
Pronunţată astăzi, 06.05.2019, prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor, prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-04-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 06.05.2019, când pronunţarea se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ. 
Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 22.04.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-03-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-01-07T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-11-05T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-07-23T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Marinache (fostă Mihăilescu) Ofelia-Elena, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>22961/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-12T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-08-09T16:40:14.777</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Stroe Nicoleta</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Staicu Vasile</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C5 - civil şi insolvenţă (fost minori şi familie)</complet><data>2018-11-27T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Ia act de renunţare la judecată</solutie><solutieSumar>În temeiul art. 406 Cod procedură civilă, ia act de renunţarea reclamantei la judecată.
Cu drept de recurs în termen de 30 zile de la comunicare, cererea urmând a se depune la Judecătoria Sector 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică azi, 27.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>15096/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C5 - civil şi insolvenţă (fost minori şi familie)</complet><data>2018-11-06T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>29043/4/2016*</numar><numarVechi /><data>2018-09-26T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor dupa solutionare conflict negativ de competenta</obiect><dataModificare>2018-12-06T17:00:29.95</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Toma Nicolae Adrian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Ionescu Ana Maria</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-03T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Admite exceptia inadmisibilitatii formularii actiunii principale.
Respinge actiunea principala ca inadmisibila.
Disjunge actiunea principala de cererea reconventionala si acorda termen in vederea solutionarii cererii reconventionale la data de 14.01.2018, C15, ora 09.00, pentru cand se vor cita partile.
Numai cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare. 
Cererea se va depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti. 
Pronunţată în şedinţă publică azi, 03.12.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>15453/2018</numarDocument><dataDocument>2018-12-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>24257/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-27T14:55:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-01-17T16:23:34.273</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Bocioacă Anca</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Nae Fănel Adrian</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2018-11-21T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Anulează cererea</solutie><solutieSumar>În baza art. 200 alin. 3  Cod procedură civilă anulează cererea de chemare în judecată formulată de petenta Bocioacă Anca, cu domiciliul în Bucureşti, sector 4, pentru neîndeplinirea obligaţiilor privind completarea cererii de chemare în judecată.
Cu drept de cerere de reexaminare pentru petentă în termen de 15 zile de la comunicare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, azi, 21.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheiereanularecerere</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>24330/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-28T12:14:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2018-12-15T11:16:09.187</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Ion Silvia Flavia</nume><calitateParte>Petent</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Creţu Laurenţiu George</nume><calitateParte>Petent</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-01T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea, astfel cum a fost formulată.
Ia act de acordul de mediere încheiat între părţi şi consfinţeşte învoiala lor conform înscrisului depus la dosar, care va constitui dispozitivul hotararii.
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată.
Cu recurs în termen de 30 de zile de la comunicare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti, pentru celelalte capete de cerere.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 01.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-01T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>13916/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>24664/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-02T10:25:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>consfiinţire acord mediere exercitarea autoritatii parintesti - stabilire locuinta minor - stabilire program vizitare minor - pensie intretinere</obiect><dataModificare>2020-07-27T09:20:12.427</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Voicu Ioana</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Ştefănache Valentin</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-01-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de chemare în judecată formulată de reclamanta Voicu Ioana în contradictoriu cu pârâtul Ştefănache Valentin, si in consecinţă
Obligă pe mama să permită tatălui să aibă legături personale, cu minora după următorul program:
- al doilea si al patrulea  week-end din luna începând de sâmbăta de la ora 18,00 si pana duminica la ora 18,00
- 7 zile in cursul vacantei de iarna incepand cu 15 decembrie in anii pari si 25 decembrie in anii impari
-  primele 2 săptămâni din lunile iulie si august  ale vacantei de vara..
Obliga pârâtul la plata sumei de 320 lei cheltuieli de judecata
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la comunicare, care se depune la Judecătoria sectorului 4 Bucure?ti.
Pronun?ată în ?edin?ă publică, astăzi, 11.01.2019.


</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>333/2019</numarDocument><dataDocument>2019-01-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>24888/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-03T13:48:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor modificare</obiect><dataModificare>2019-02-14T16:38:46.327</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Ciochina Alexandra</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Stamate Iuliana</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Stamate Neculai</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ - PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-06-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea formulată de reclamanta Ciochina Alexandra  in contradictoriu cu pârâţii Stamate Iuliana si Stamate Neculai si in consecinţă: 
Obliga pârâţii să înapoieze reclamantei pe fiica minora a acesteia.
Respinge cererea reconven?ionala formulata de paraţi in contradictoriu cu reclamanta ca nefondata
Obliga pârâţii la plata sumei de 1720 lei  cheltuieli de judecata.
Cu drept de apel in termen de 30 zile de la comunicare.
Pronunţată în şedinţa publică din data de 14.06.2019
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>7824/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-06-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Instanţa având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 14.06.2019
	Pronunţată în şedinţa publică din data de  07.06.2019


</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-05-24T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 07.06.2019.
Pronunţată în şedinţa publică din data de 24.05.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-24T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-05-03T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-04-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-15T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-01-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-07-18T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Stamate Iuliana,  Stamate Neculai, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>25395/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-09T11:52:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>înapoiere minor</obiect><dataModificare>2019-08-09T16:41:03.42</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>SUBŢIRELU ALEXANDRA IOANA DORINA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>VLAD BALTAZAR</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>PRIMĂRIA SECTOR 2</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-09T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Ia act de renunţare la judecată</solutie><solutieSumar>Instanţa ia act de renunţarea la judecata a cererii formulată de către reclamanta Subtirelu Alexandra Ioana Dorina  si paratul Vlad Baltazar, având ca obiect ordonan?a pre?edin?iala si in consecinţa dispune închiderea dosarului.
Fără cheltuieli de judecata. 
	Cu drept de recurs în termen de 30 zile de la comunicare. 
Pronunţată în şedinţa publică din data de 09.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>14326/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>25627/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-12T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2018-12-16T16:39:08.59</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Balan Mariana Nicoleta</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Stancu Andrei Silviu</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-03T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Conexează cauza</solutie><solutieSumar>Admite excepţia conexităţii. 
În baza art.139 C.proc.civ., dispune conexarea dosarului nr. 25775/4/2018  la dosarul nr. 14036/4/2018, cu termen de judecată astăzi, 03.12.2018, Complet 15 - civil, minori şi familie. 
Se atacă odată cu fondul. 
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 03.12.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>25775/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-15T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2018-12-04T21:04:56.147</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Tănase Gheorghiţă Marian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Lăcătuşu Cristina-Mariana rep.legal al minorului Tănase Robert-Daniel</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-06-21T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea de chemare în judecată.
Micşorează pensia de întreţinere stabilită în sarcina reclamantului şi în favoarea minorului, prin sentinţa civilă nr. 7746/08.06.2018 pronunţată de Judecătoria Sectorului 4 Bucure?ti în dosarul nr. 1559/4/2018, de la cota de 1/4 din salariul minim brut pe economia na?ională la cota de 1/6 din salariul minim brut pe economia na?ională, începând cu data introducerii cererii de chemare în judecată, respectiv 15.10.2018, şi până la majoratul beneficiarului. 
Încuviinţează reclamantului exercitarea dreptului la legături personale cu minorul, conform următorului program:
            În perioada cursurilor şcolare, prin întâlniri cu minorul într-un loc neutru, respectiv în spaţii publice, în Bucureşti, în primul şi al treilea sfârşit de săptămână, sâmbătă şi duminică între orele 14:00 – 19:00.
În perioada vacanţelor şcolare, cu posibilitatea luării minorului la locuin?a reclamantului din Botoşani şi cu obligaţia de a readuce minorul la locuinţă mamei la finalizarea perioadei de legături personale:
-	prima jumătate a vacanţelor şcolare de iarnă ?i primăvară, astfel cum sunt stabilite prin ordin al Ministrului Educaţiei Naţionale în fiecare an, în anii pari la tată şi a doua jumătate la mamă, iar în anii impari invers, sărbătorile de Crăciun, Anul Nou şi Pa?te fiind petrecute corelativ programului stabilit vacanţelor şcolare, începând cu ora 10:00 în prima zi şi până la ora 18:00 în ultima zi;
-	în vacanţa de vară, în anii pari în perioadele 01 – 15 iulie şi 01 – 15 august, iar în anii impari în perioadele 15 – 31 iulie şi 15 – 31 august, începând cu ora 10:00 în prima zi şi până la ora 18:00 în ultima zi.
Ziua de na?tere a minorului, respectiv 13 octombrie, program egal ce se va stabili de comun acord cu pârâta, atunci când părinţii nu se înţeleg pentru petrecerea acestei zile a minorului împreună cu ambii.
         	Ia act că reclamantul nu a solicitat cheltuieli de judecată.
          	Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, cererea urmând a fi depusă la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ., astăzi, 21.06.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>8183/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-06-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 21.06.2019, când pronunţarea se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ. 
Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 10.06.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-05-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-04-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-02-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>25790/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-15T12:24:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor modificare</obiect><dataModificare>2019-07-17T16:23:47.95</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>NITA ALBERTO VASILE</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MOCANU ROXANA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>PRIMĂRIA SECTOR 3 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>NIŢĂ ALBERTO VASILE - PRIN AFIŞARE LA UŞA INSTANŢEI</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MOCANU ROXANA - PRIN AFIŞARE LA UŞA INSTANŢEI</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>PRIMĂRA SECTOR 3 - PRIN AFIŞARE LA UŞA INSTANŢEI-</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-05-30T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Constată perimată cererea</solutie><solutieSumar>Admite excepţia de perimare a cererii de chemare în judecată invocată de instanţă din oficiu.
Constată perimată cererea de chemare în judecată. 
Cu recurs în termen de 5 zile de la pronunţare, cerere de recurs care se depune la Judecătoria Sector 4 Bucureşti.
	Pronunţată în şedinţă publică azi, 30.05.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>6831/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-10-25T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>411 NCPC/242 CPC</solutie><solutieSumar>În temeiul art. 411, alin. 1, pct. 2 C.p.c. suspendă judecata. 
	Cu recurs pe toată durata suspendării. Cererea de recurs se depune la Judecătoria Sector 4 Bucureşti. 
	Pronunţată în şedinţă publică, azi 25.10.2018. 
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereSuspendare</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>26069/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-17T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-06-03T17:31:03.313</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Neferu Constantin Cristian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bondrescu Natalia Ionica</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-25T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Ia act de renunţare la judecată</solutie><solutieSumar>Ia act de renuntarea reclamantului la judecata.
Cu recurs in termen de 30 de zile de la comunicare.
Pronuntata in sedinta publica, azi, 25.02.2019.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2308/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-04T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>26860/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-24T15:01:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-03-01T15:49:06.19</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Petcu Mirela</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Costache Ioan Marinel</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-03T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Admite exceptia inadmisibilitatii.
Respinge actiunea, ca inadmisibila.
Ia act de faptul ca parata intelege sa solicite cheltuieli de judecata pe cale separata.
Numai cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare. 
Cererea se va depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti. 
Pronunţată în şedinţă publică azi, 03.12.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>15454/2018</numarDocument><dataDocument>2018-12-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Alte soluţii</solutie><solutieSumar>În baza art. 107 alin.3 raportat la art. 107 alin.1 din Hotărârea nr. 1375/17.12.2015 a Plenului Consiliului Superior al Magistraturii, constatând că pe rolul Judecătoriei Sector 4 Bucureşti a fost înregistrat dosarul 29990/4/2017 având aceleaşi părţi şi acelaşi obiect, în care instanţa a luat act de renunţarea la judecata cererii, dispune trimiterea dosarului nr.27408/4/2018 la completul iniţial investit, respectiv C15.
Dată în cameră de consiliu în data de 02.11.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Rezolutietrimiterecompletinitial</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>27408/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-10-31T10:58:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială exercitarea autoritatii parintesti - stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-01-16T15:57:02.68</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Hârlavu (Bratu) Florentina Claudia</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Dumitrache Florentin Cristi</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>DUMITRACHE FLORENTIN  CRISTI  CU DOMICILIUL ALES</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-06-27T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Alte soluţii</solutie><solutieSumar>Ia act de înţelegerea părţilor. 
Dispune stabilirea locuinţei minorei D. R. A. la locuinţa reclamantei-pârâte.
Constată că în privinţa locuinţei minorului D. R. F. rămân aplicabile în continuare prevederile convenţiei autentificate sub nr.63/11.01.2016 de notar public Mocanu Victor. 
Obligă pârâtul-reclamant la plata către fiecare minor a pensiei de întreţinere în cuantum de 1/6 din venitul lunar net (1/3 pentru ambii minori), cu începere de la data introducerii cererii de chemare în judecată şi până la împlinirea de către minori a vârstei de 18 ani. 
Ia act că părţile nu au solicitat cheltuieli de judecată. 
Cu apel în termen de 30 de zile de la comunicare. Cererea de apel se depune la Judecătoria Sector 4 Bucureşti. 
Pronunţată în şedinţă publică, azi 27.06.2019. 
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>8505/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-06-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 27.06.2019.
	Pronunţată în şedinţă publică, azi 20.06.2019. 


</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-05-09T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare>2019-05-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-04-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare>2019-02-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>27559/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-01T12:33:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-07-02T15:39:35.49</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Gherguţ Marcel</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Şerban Tănţica</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-02-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Ia act de renunţare la judecată</solutie><solutieSumar>În baza art. 406 alin.1 C.proc.civ., ia act de renunţarea reclamantului pârât Gherguţ Marcel la judecarea cererii de chemare în judecată având ca obiect stabilire program vizitare minor.
În baza art. 406 alin.1 C.proc.civ., ia act de renunţarea pârâtei reclamante Şerban Tănţica la judecarea cererii reconvenţionale având ca obiect stabilire domiciliu minor şi pensie de înreţinere.
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată.
Cu drept de recurs în termen de 30 zile de la comunicare, cererea urmând a se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, azi 18.02.2019.
			 
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1951/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>27638/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-01T15:11:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-03-22T20:43:18.407</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Guşă Alin Răzvan</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Guşă Ana Maria Carmen</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>
Respinge cererea de ordonanţă preşedinţială.  
Fără cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronun?are. Apelul se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucure?ti.
Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 13.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>14489/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2018-11-16T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Guşă Alin Răzvan, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>27671/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-02T11:45:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor - pensie intretinere</obiect><dataModificare>2018-12-04T16:12:57.907</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Grădinariu Camelia</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Grădinariu Adrian Mădălin</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-11-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Ia act de renunţare la judecată</solutie><solutieSumar>În temeiul art.406 alin.6 C.proc.civ, ia act de renunţarea reclamantei la judecata cererii de chemare în judecată. 
Cu drept de recurs în termen 30 de zile de la comunicare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 22.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>14906/2018</numarDocument><dataDocument>2018-11-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>27814/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-05T12:36:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială folosinta exclusiva apartament - evacuare - program vizitare minor - pensie intretinere</obiect><dataModificare>2019-02-18T15:16:30</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Nicolae Ana Maria</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Lambru Marian Cristian</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ- PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite in parte actiunea principala astfel cum a fost precizata.
Admite cererea reconventionala si cererea conexa astfel cum au fost precizate.
Dispune exercitarea autoritatii parintesti cu privire la minorul LAA, in comun de catre ambele parti.
Stabileste locuinta minorului LAA, la domiciliul mamei.
Obliga tatal la plata sumei de 1.000 lei lunar cu titlu de pensie de intretinere in favoarea minorului LAA, incepand cu data pronuntarii hotararii, respectiv 18.03.2019 si pana la majoratul beneficiarului.
Incuviinteza dreptul tatalui de avea legaturi personale cu minorul LAA, dupa urmatorul program de vizita: in prima si a treia saptamana a fiecarei luni, sambata si duminica intre orele 15.00-19.00, o luna in vacanta de vara, respectiv luna iulie, zilnic intre orele 10.00-18.00, cu exceptia zilei de 08.07, pe care parintii o vor petrece impreuna cu minorul, o saptamana in vacanta de iarna, care sa includa in anii pari Craciunul si in anii impari Revelionul, zilnic intre orele 10.00-18.00 si trei zile in perioda sarbatorilor de Paste, zilnic intre orele 10.00-18.00.
Suplineste consimtamantul paratului pentru eliberarea pasaportului minorului.
Respinge in rest actiunea principala, ca neintemeiata.
Ia act de faptul ca partile nu solicita cheltuieli de judecata.
Cu apel in termen de 30 de zile de la comunicare.
Pronuntata in sedinta publica, azi, 18.03.2019.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3380/2019</numarDocument><dataDocument>2019-03-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-05-13T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Lambru Marian Cristian, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>28164/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-07T11:53:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-05-28T14:39:27.487</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Preda (fosta Balaceanu) Claudia Elena</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Balaceanu Liviu</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-01-31T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge cererea, ca neîntemeiată.
Obligă reclamanta la plata către pârât a sumei de 500 lei reprezentând cheltuieli de judecată.
Cu apel în 30 de zile de la comunicare, care se depune la Judecătoria Sector 4. 
	Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi 31.01.2019. 
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-31T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1156/2019</numarDocument><dataDocument>2019-01-31T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-01-17T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 31.01.2019
	Pronunţată în şedinţă publică, azi 17.01.2019. 
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>28215/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-07T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-02-11T15:46:02.213</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Lambru Marian Cristian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Nicolae Ana - Maria</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Conexează cauza</solutie><solutieSumar>Dispune conexarea dosarului nr.28365/4/2018 la dosarul nr.28164/4/2018.
Cu cale de atac odată cu fondul. 
Pronunţată în şedinţă publică, azi 28.02.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>28365/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-09T12:27:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-02-20T15:26:28.333</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Mihăilescu Mihai Ciprian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Marinache Ofelia Elena</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-29T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite in parte acţiunea  si  în consecinţă:
	Modifica programul de legături personale al tatălui cu minorul stabilit prin SC 8870/31.10.2016 definitiva prin DC 457A/07.02.2018 după cum urmează:
	- în primul şi al treilea week-end din lună, de vineri de la orele 18:00 până duminică la orele 18:00; 
- o lună în timpul verii, respectiv luna august în anii pari şi luna iulie în anii impari; o săptămână în timpul sărbătorilor de iarnă, respectiv în anii pari de Crăciun şi în anii impari de Revelion; o săptămână de sărbătorile de Paşti, respectiv săptămâna de după Paşti; 
- în orice situaţie în care mama nu este disponibilă (deplasări în provincie, deplasări în străinătate, situaţii medicale, vacanţe etc.), tatăl va sta cu copii şi îi va îngriji la domiciliul său, cu obligaţia acestuia de a respecta orele de învăţământ, şcolar şi preşcolar, ale minorilor, precum şi de a lua minorii de la domiciliu la începutul programului şi de a-i readuce la domiciliu la finalul programului
- tatăl va avea posibilitatea interac?iunii cu minorul prin mijloace electronice de comunicare la distanta pentru un interval de 15 minute zilnic, in func?ie de disponibilitatea minorului si cu respectarea programului educa?ional si de odihna al acestuia.

	Fără cheltuieli de judecata.
	Cu drept de apel in termen de 30 zile de la comunicare 
	Pronunţată în şedinţa publică din data de  29.03.2019
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4010/2019</numarDocument><dataDocument>2019-03-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 29.03.2019.
Pronunţată în şedinţa publică din data de 22.03.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-15T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 22.03.2019.
Pronunţată în şedinţa publică din data de 15.03.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-01T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>28942/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-15T10:52:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-04-12T16:53:19.69</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Finică Laura Mihaela</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Hriţuleac Dragoş Alexandru</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Consfinţeşte tranzacţia părţilor</solutie><solutieSumar>In baza art. 438/441 cod.proc.civ, instanţa ia act de tranzac?ia dintre reclamanta Finica Laura Mihaela si pârâtul  Hrituleac Dragos Alexandru.
Fără cheltuieli de judecata.
           	Cu drept de recurs în termen de 30 de zile de la comunicare.
Cererea de recurs se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucure?ti.
Pronunţată în şedinţa publica din data de 22.02.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2238/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-01T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>29072/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-16T11:54:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-03-28T16:18:11.083</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Orzan Gianina</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Ruşencu Mihai</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea.
Dispune ca autoritatea părintească asupra minorului R.D.A., să fie exercitată în comun, de către ambii părinţi.
Stabileşte domiciliul minorului R.D.A., la mamă. 
Obligă pârâtul la plata în favoarea minorului R.D.A., a unei pensii de întreţinere, în bani, în procent de 25% din venitul net realizat, de la data introducerii acţiunii (19.11.2018) şi până la majoratul minorului.  
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti. 
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 28.03.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3965/2019</numarDocument><dataDocument>2019-03-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>29137/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-19T09:49:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-04-23T17:18:31.637</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Eremia Alexandra</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Eremia Ionuţ</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-29T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite in parte acţiunea civilă formulată de reclamanta Eremia Alexandra în contradictoriu cu  pârâtul Eremia Ionu? si, 
Respinge cererea reconven?ionala formulata de paratul reclamant in contradictoriu cu reclamanta parată si  în consecinţă:
Stabileşte locuin?a minorilor  la adresa reclamantei din  sector 4.
	Modifica programul de legături personale al tatălui cu minorii după cum urmează:
	- în primul şi al treilea week-end din lună, de vineri de la orele 17:00 până duminică la orele 17:00; 
- o lună în timpul vacanţei de vară, si cate o săptămână în timpul vacantei de iarna si de primăvara, cu petrecerea alternativa a sărbătorilor de Crăciun şi de Paşti.
	Obliga pârâtul la plata sumei de 500 lei cheltuieli de judecată
	Cu drept de apel in termen de 30 zile de la comunicare 
	Pronunţată în şedinţa publică din data de  29.03.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4011/2019</numarDocument><dataDocument>2019-03-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 29.03.2019.
Pronunţată în şedinţa publică din data de 22.03.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-15T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 22.03.2019.
Pronunţată în şedinţa publică din data de 15.03.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-01T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-06-05T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Eremia Alexandra, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>29434/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-21T09:50:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-06-18T16:10:29.627</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Luca Mihaela Florentina</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Luca George Cristian</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-04-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge ca lipsita de interes cererea reclamantei Luca Mihaela Florentina în contradictoriu cu paratul Luca George Cristian, având ca obiect ordonanţă preşedinţială.
Respinge ca lipsita de interes cererea reconvenţională.
Fara  cheltuieli de judecata.
Cu drept de apel în termen de 5 de zile de la pronunţare, care se depune la Judecătoria Sector 4 Bucureşti. 
Pronun?ata in ?edin?a publica din data de 05.04.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4325/2019</numarDocument><dataDocument>2019-04-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1 - civil, minori şi familie (fost azil)</complet><data>2019-03-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Admite declaraţia de abţinere formulată de doamna judecător Nicolai Andreea Daciana, titular al completului C38 - civil, minori şi familie, în dosarul nr. 29832/4/2018.
Dispune trimiterea dosarului la compartimentul Registratură în vederea repartizării aleatorii a prezentului dosar în sistemul informatizat ECRIS.
Fără nicio cale de atac.
Pronunţată în şedinţă publică, azi, 12.03.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-03-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Înaintează dosarul preşedintelui secţiei civile a instanţei, în vederea repartizării pentru soluţionarea declaraţiei de abţinere. 
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 07.03.2019. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-01-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>29832/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-11-26T11:05:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor - pensie întreţinere</obiect><dataModificare>2019-04-25T16:28:55.663</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Necula Andreea Daniela</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bizadea George Alexandru</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bizadea George Alexandru dom. ales la  CA Bădulesccu Mihai</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-09-03T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea de chemare în judecată având ca obiect ordonanţă preşedinţială formulată de reclamanta Necula Andreea Daniela, în contradictoriu cu pârâtul Bizadea George-Alexandru, cu participarea Autorităţii Tutelare - Primăria Sector 4 Bucureşti.
Respinge, ca neîntemeiată, cererea de ordonanţă preşedinţială formulată în dosarul conexat nr. 1903/4/2019 de către reclamantul pârât Bizadea George-Alexandru în contradictoriu cu pârâta reclamantă Necula Andreea Daniela,  cu participarea Autorităţii Tutelare - Primăria Sector 4 Bucureşti.
Stabileşte locuinţa minorului, la domiciliul mamei, la adresa din Bucureşti,sector 4.
Obligă tatăl să plătească în favoarea minorului o pensie de întreţinere în cotă de 1/4 din venitul minim net pe economia naţională, începând cu data introducerii cererii de chemare în judecată, respectiv 05.12.2019.
Toate măsurile dispuse prin prezenta hotărâre au caracter provizoriu şi vor produce efecte până la soluţionarea litigiului asupra fondului în dosar nr. 30414/4/2018 al Judecătoriei Sectorului 4 Bucureşti.
Respinge, în rest, cererea de chemare în judecată, ca neîntemeiată.
Ia act că reclamanta pârâtă nu a solicitat cheltuieli de judecată.
Executorie de drept, fără somaţie şi fără trecerea vreunui termen.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronun?are. Apelul se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucure?ti.
  Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din Codul de procedură civilă, astăzi, 03.09.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>11202/2019</numarDocument><dataDocument>2019-09-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-09-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 03.09.2019, când pronunţarea se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ. 
Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 02.09.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-07-04T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-05-20T00:00:00</data><ora>14:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-04-22T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-03-11T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-01-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-09-25T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Bizadea George Alexandru, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-09-09T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Bizadea George Alexandru, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>30799/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-12-05T12:37:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială exercitarea autoritatii parintesti - stabilire domiciliu minor - pensie intretinere</obiect><dataModificare>2019-09-26T14:50:26.193</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CHAWICHE ROMKLAO</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>CHAWICHE KHALED SAADEDIN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-04T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Declină soluţionarea cauzei</solutie><solutieSumar>Admite exceptia de necompetenta teritoriala a Judecatoriei Sector 4 Bucuresti.
Declina competenta de solutionare a cauzei in favoarea Judecatoriei Sector 2 Bucuresti.
Constata ivit conflictul negativ de competenta.
Inainteaza dosarul Tribunalului Bucuresti pentru a se pronunta asupra conflictului.
Fara cale de atac.
Pronuntata in sedinta publica, azi, 04.02.2019.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-04T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1270/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>30803/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-12-05T00:00:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-09-06T15:05:54.663</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Băeţică Marilena Andreea</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Băeţică Aurelian Irinel</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ - PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-02-19T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de chemare în judecată formulată de reclamantul Băeţică Aurelian Irinel, în contradictoriu cu pârâta Băeţică Marinela-Andreea şi cu Autoritatea Tutelară Primăria Sectorului 4 Bucureşti, având ca obiect ordonanţă preşedinţială – stabilire program vizitare minor.
Încuviinţează tatălui exercitarea dreptului la legături personale cu minora, prin găzduirea/luarea acesteia din locuinţa mamei şi cu obligaţia de a o readuce la această locuinţă la finalizarea perioadei de legături personale, conform următorului program:
            În perioada cursurilor şcolare:
-	alternativ, în primul şi al treilea sfârşit de săptămână al fiecărei luni, începând de vineri ora 18:00 până duminică la ora 18:00;
În perioada vacanţelor şcolare:
-	o săptămână, în prima jumătate a vacanţelor şcolare de iarnă şi primăvară în anii pari, iar în anii impari o săptămână în a doua jumătate a vacanţei, cu luarea minorei de către tată la ora 12:00 în prima zi şi până la ora 18:00 în ultima zi;
-	în vacanţa de vară, în anii pari în perioadele 01 – 15 iulie şi 01 – 15 august, iar în anii impari în perioadele 16 – 31 iulie şi 16 – 31 august, cu luarea minorei de către tată începând cu ora 12:00 în prima zi şi până la ora 18:00 în ultima zi. 
Înainte de începerea vacanţei, într-un termen rezonabil, părinţii îşi vor comunica reciproc locul în care minora îşi va petrece vacanţele pe perioada ce-i revine fiecăruia. 
Toate măsurile referitoare la minora, anterior menţionate, au caracter provizoriu, prezenta hotărâre urmând a produce efecte până la soluţionarea litigiului asupra fondului în dosarul nr. 25345/4/2018 al Judecătoriei Sectorului 4 Bucureşti.
Ia act de faptul că reclamantul şi-a rezervat dreptul de a solicita cheltuieli de judecată pe cale separată.
Executorie de drept.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronun?are. Apelul se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucure?ti.
Soluţie pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 din C.proc.civ., astăzi, 19.02.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2059/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-02-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 19.02.2019.
Pronunţată în şedinţă publică azi, 18.02.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-01-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2 - civil şi executări (fost minori şi familie)</complet><data>2019-01-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>31088/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-12-10T11:11:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-02-21T16:45:36.55</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Eremia Alexandra</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Eremia Ionuţ</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea, astfel cum a fost completată. 
Stabileşte domiciliul minorilor E.C.G., şi E.C.I., la mamă – în Bucureşti, sector 4.
Încuviinţează pârâtului legături personale cu minorii E.C.G., şi E.C.I., în prima şi a treia săptămână din lună, de vineri ora 17.30 - pentru minora E.C.I, cu luarea acesteia de la after school şi ora 20.00 - pentru minorul E.C.G., până duminică ora 17.00, pentru ambii minori.
Obligă pârâtul la plata către reclamantă a sumei de 40 lei + 1000 lei, cu titlu de cheltuieli de judecată, reprezentând taxă judiciară de timbru şi onorariu avocat.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 14.02.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1871/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-01-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2018-12-19T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>31455/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-12-12T12:18:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-02-21T16:47:28.293</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Iova Alexandru Aurel</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Iova Aise</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-06-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Consfinţeşte tranzacţia părţilor</solutie><solutieSumar>Ia act de tranzacţia părţilor având ca obiect exercitarea dreptului de legături personale ale reclamantului cu minorii,  materializată prin înscrisul intitulat „Contract de tranzacţie judiciară”, încheiată la data de 28.05.2019 între reclamant şi pârâtă, care alcătuieşte dispozitivul prezentei hotărâri şi pe care o consfinţeşte în întregime în următorul conţinut: 
            „...”
Cu drept de recurs în 30 zile de la comunicare, numai pentru motive procedurale.                    Cererea de recurs se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Soluţie pronunţată şi pusă la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, 11.06.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>7513/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-05-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Având nevoie de timp pentru a delibera, amână pronunţarea la data de 11.06.2019.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 28.05.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-05-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>31567/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-12-13T13:18:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-10-11T21:22:37.437</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Alexandru Mihaela Cosmina</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Alexandru Cristian Valentin</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-06-06T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea principală. 
Admite în parte cererea reconvenţională.  
Ia act de înţelegerea părţilor şi dispune modificarea programului de legături personale ale pârâtului-reclamant cu minorul A. F., stabilit prin Convenţia încheiată în procedura divorţului cu copii minori autentificată sub nr.1132/27.08.2018 de B.I.N. „Notarem”, de la două săptămâni din fiecare lună, respectiv prima şi a treia săptămână, începând cu ziua de sâmbătă orele 09.00 până vineri din săptămâna următoare ora 19.00, copilul va locui cu tatăl lui şi/sau bunicii lui paterni şi îşi va petrece timpul împreună cu acesta/aceştia, în cazul vacanţelor de Pa?te şi de Crăciun, copilul le va petrece alternativ Paştele cu unul dintre părinţi, iar Crăciunul cu celălalt, în decursul aceluiaşi an, atât tatăl cât şi mama îşi vor petrece timpul cu minorul cu prilejul zilei de naştere a acestuia, zilele de naştere ale părinţilor vor fi petrecute de fiecare în parte cu minorul, în cazul vacanţei de vară minorul va petrece cu tatăl jumătate din timpul vacanţei, iar în cazul vacanţei de iarnă, minorul va petrece cu tatăl jumătate din timpul vacanţei la următorul program: în primul şi al treilea week-end din lună, începând de vineri ora 18.00 până duminică ora 18.00, cu obligarea tatălui de a înapoia minorul la locuinţa mamei. În perioada vacanţelor şcolare, o săptămână în prima jumătate a vacanţelor şcolare de iarnă şi primăvară în anii pari, iar în anii impari o săptămână în a doua jumătate a vacanţei, cu luarea minorului de către tată la ora 12:00 în prima zi şi până la ora 18.00 în ultima zi. În vacanţa de vară, în anii pari în perioadele 01-15 iulie şi 01-15 august, iar în anii impari în perioadele 16-31 iulie şi 16-31 august, cu luarea minorului de către tată începând cu ora 12.00 în prima zi şi până la ora 18.00 în ultima zi. 
Ia act de înţelegerea părţilor şi dispune reducerea pensiei de întreţinere la care pârâtul-reclamant s-a obligat faţă de minor prin Convenţia încheiată în procedura divorţului cu copii minori autentificată sub nr.1132/27.08.2018 de B.I.N. „Notarem”, de la suma de 2000 lei/lună la suma de 1500 lei/lună, cu începere de la data introducerii cererii reconvenţionale (22.01.2019) şi până la împlinirea de către minor a vârstei de 18 ani.
Executorie de drept. 
Cu apel în 30 de zile de la comunicare. Cererea de apel se depune la Judecătoria Sector 4 Bucureşti. 
Pronunţată în şedinţă publică, azi 06.06.2019. 
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>7304/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-05-30T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 06.06.2019
	Pronunţată în şedinţă publică, azi 30.05.2019.


</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-05-09T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare>2019-05-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C23 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-04-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>31677/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-12-14T11:13:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor modificare</obiect><dataModificare>2019-06-13T19:22:46.933</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Dumitrache Nicuşor Ionuţ</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Dumitrache Adriana</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea, astfel cum a fost modificată.
Ia act de tranzacţia părţilor şi consfinţeşte învoiala lor, conform înscrisului depus la dosar, care va constitui dispozitivul hotararii.
Ia act că niciuna dintre părţi nu a solicitat cheltuieli de judecată în prezenta cauză, ambele rezervându-şi dreptul de a solicita cheltuieli de judecată pe cale separată 
Cu drept de recurs în termen de 30 de zile de la comunicare, la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 14.02.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1872/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C38 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-01-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>32009/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-12-18T13:28:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-02-21T16:47:27.197</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Ştefan Răzvan</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Ştefan Alexandra</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea formulată de reclamantul Stefan Razvan, in contradictoriu cu pârâta Stefan Alexandra, având ca obiect ordonanţă preşedinţiala si in consecin?a dispune, provizoriu, pana la solu?ionarea dosarului 31100/4/2018 următoarele masuri: 
Stabile?te exercitarea exclusiva  de către tatăl reclamant a autorităţii părinte?ti asupra minorei .
Stabile?te locuin?a minorei la locuin?a tatălui.
Fără cheltuieli de judecată
Cu drept de apel in termen de 5 zile de la pronunţare.
	Pronunţată în şedinţa publică din 22.02.2019.


</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2245/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C13 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-02-01T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>32591/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-12-27T10:39:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire domiciliu minor - exercitare autoritate parinteasca</obiect><dataModificare>2019-03-25T16:30:00.84</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Geamănu Andreea Alexandra</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AUTORITATEA TUTELARĂ-PRIMĂRIA SECTOR 4 BUCUREŞTI</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Geamănu George Claudiu</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C19 - civil, minori şi familie</complet><data>2019-01-29T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Anulează cererea</solutie><solutieSumar>Anulează cererea de ordonanţă preşedinţială.
Cu drept de cerere de reexaminare în termen de 15 zile de la comunicare, care se depune la Judecătoria Sectorului 4 Bucureşti.
	Pronunţată în şedinţa publică din data de 29.01.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheiereanularecerere</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>32806/4/2018</numar><numarVechi /><data>2018-12-28T09:38:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL4BUCURESTI</institutie><departament>....</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>ordonanţă preşedinţială stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-03-11T15:45:42.187</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar></CautareDosareResult></CautareDosareResponse></soap:Body></soap:Envelope>