<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><soap:Envelope xmlns:soap="http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema"><soap:Body><CautareDosareResponse xmlns="portalquery.just.ro"><CautareDosareResult><Dosar><parti><DosarParte><nume>STĂRICĂ ANCA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>STĂRICĂ NICOLAE CRISTINEL</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2019-01-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea precizată, având ca obiect divorţ prin acordul părţilor, formulată de formulată de reclamanta Stărică Anca în contradictoriu cu pârâtul, Stărică Nicolae Cristinel.
	Desface căsătoria încheiată la data de 29 octombrie 2008 înregistrată în registrul Stării Civile al Primăriei com.  Truşeşti, Judeţul Botoşani sub nr. 29 din 05.09.2002, prin acordul părţilor.
	Dispune efectuarea cuvenitelor menţiuni în Registrul Stării Civile.
	Dispune revenirea reclamantei la numele avut anterior căsătoriei, acela de „Dău”.
	Stabileşte domiciliul minorului, Stărică Denis Gabriel, născut la data de 07.11.2010, la locuinţa mamei.
	Dispune ca autoritatea părintească asupra minorului, Stărică Denis Gabriel, născut la data de 07.11.2010, să fie exercitată în comun de către ambii părinţi.
	Dispune în sarcina pârâtului,  achitarea către mama minorului a unei pensii de întreţinere pentru minorul, Stărică Denis Gabriel, născut la data de 07.11.201, în cuantum de 400 lei/ lună , începând cu data pronunţării prezentei hotărâri, până la majoratul minorului.
Definitivă în ce priveşte divorţul şi cu drept de apel în termen de 30 zile de la comunicare, care se va depune la Judecătoria Botoşani în ce privesc celelalte dispoziţii.
	Pronunţată prin punerea soluţiei, la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei  
  azi, 22.01.2018.


</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>122/2019</numarDocument><dataDocument>2019-01-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2018-05-30T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Suspendă cererea de chemare în judecată, având ca obiect divorţ, formulată de  reclamanta Stărică Ana în contradictoriu cu  pârâtul, Stărică Nicolae Cristinel, pentru lipsa părţilor.
Cu drept de recurs pe toată perioada suspendării, care se va depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată în şedinţă publică, azi, 30.05.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-05-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereSuspendare</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-05-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2018-05-03T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Amână cauza în vederea continuării cercetării judecătoreşti.</solutieSumar><dataPronuntare>2018-05-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-05-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>3274/193/2018</numar><numarVechi /><data>2018-02-26T12:50:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>divorţ</obiect><dataModificare>2019-01-30T20:01:41.533</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>HOIŢI MARIUS - VASILE</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>HOIŢI ANGELA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2018-12-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite, în parte, acţiunea formulată şi completată de reclamantul HOIŢI MARIUS - VASILE în contradictoriu cu pârâta HOIŢI ANGELA, având ca obiect „divorţ”.
Admite cererea reconvenţională, formulată de pârâta-reclamantă Hoiţi Angela în contradictoriu cu reclamantul-pârât Hoiţi Marius - Vasile  având ca obiect „divorţ”.
Dispune desfacerea căsătoriei încheiată la data de 21 octombrie 2000 şi înregistrată sub nr. 20 în Registrul de stare civilă al Primăriei oraşului Bucecea, jud. Botoşani din culpa exclusivă a reclamantului-pârât Hoiţi Marius - Vasile.
Dispune efectuarea cuvenitelor menţiuni în Registrul stării civile.
Dispune ca pârâta-reclamantă să revină la numele purtat anterior căsătoriei, respectiv acela de „Ursu”.
Dispune ca exercitarea autorităţii părinteşti asupra minorelor H.A.I., născută la data de  şi H.A.V., născută la data de , să se realizeze în comun de ambii părinţi.
Stabileşte domiciliul minorelor H.A.I., născută la data de şi H.A.V., născută la data de  la domiciliul mamei, respectiv pârâta-reclamantă Hoiţi Angela.
Stabileşte în sarcina reclamantului-pârât Hoiţi Marius - Vasile obligaţia de întreţinere, în bani, în favoarea minorelor H.A.I. născută la data de  şi H.A.V., născută la data de  după cum urmează: câte 300 lei/lună pentru fiecare dintre cele două minore (în total 600 lei/lună), începând cu momentul introducerii cererii, respectiv de la 12.03.2018 şi până la majoratul fiecărei minore.
   	Respinge cererea reclamantului-pârât Hoiţi Marius - Vasile de obligare a pârâtei-reclamante Hoiţi Angela la plata cheltuielilor de judecată, ca neîntemeiată.
	Obligă reclamantul-pârât Hoiţi Marius – Vasile la plata către pârâta-reclamantă Hoiţi Angela a cheltuielilor de judecată în cuantum de 1300 lei, reprezentând onorariu de avocat (1200 lei) şi 100 lei taxă judiciară de timbru.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, cererea se va depune la Judecătoria Botoşani, sub sancţiunea nulităţii.
Pronunţarea hotărârii se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, la data de 13.12.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5288/2018</numarDocument><dataDocument>2018-12-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2018-12-06T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 13.12.2018, pronunţarea urmând a se face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei. 
Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 06.12.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-12-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-12-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2018-11-26T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 06.12.2018, pronunţarea urmând a se face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei. 
Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 26.11.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-26T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2018-11-08T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru continuitatea completului de judecată</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2018-10-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probelor</solutieSumar><dataPronuntare>2018-10-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2018-09-03T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probelor</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2018-06-29T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>în vederea ajungerii la acord privind divorţul</solutieSumar><dataPronuntare>2018-06-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-06-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>4407/193/2018</numar><numarVechi /><data>2018-03-12T11:01:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>divorţ</obiect><dataModificare>2019-01-14T16:34:01.277</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>AXINTE IULIAN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AXINTE FLORINELA-MIHAELA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C17</complet><data>2018-09-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Conexează cauza</solutie><solutieSumar>Admite excepţia conexităţii.
Dispune conexarea a prezentului dosar la dosarul cu numărul 7746/193/2018 pentru a fi judecate împreună sub numărul 7746/193/2018. 
Cu cale de atac odată cu fondul.						
Pronunţată în şedinţă publică, azi, 14.09.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>8061/193/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-18T09:58:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>divorţ</obiect><dataModificare>2018-10-17T15:04:02.767</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>BURLEA LOREDANA MAGDALENA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BURLEA IONUT</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2018-09-28T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Ia act de renunţare la judecată</solutie><solutieSumar>Ia act de renunţarea la judecata cererii având ca obiect divorţ, formulată de reclamanta Burlea Loredana - Magdalena, în contradictoriu cu pârâtul Burlea Ionuţ.
Cu drept de a formula recurs în termen de 30 zile de la comunicare, care se va depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată în şedinţa publică din 28.09.2018.
</solutieSumar><dataPronuntare>2018-09-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3992/2018</numarDocument><dataDocument>2018-09-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>8224/193/2018</numar><numarVechi /><data>2018-05-21T14:45:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>divorţ</obiect><dataModificare>2018-10-16T14:58:43.97</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>ROBU ANA-MARIA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ROBU IONUŢ</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C16</complet><data>2019-03-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de chemare în judecată formulată de către reclamanta ROBU ANA-MARIA în contradictoriu cu pârâtul ROBU IONUŢ, aşa cum a fost precizată. 
Dispune desfacerea căsătoriei încheiată între părţi la data de 02.04.2007 şi înregistrată în Registrul de Stare Civilă al Primăriei com. Coşula, jud. Botoşani, sub nr. 12, prin acordul soţilor, fără motivare în privinţa culpei. 
Dispune  ca reclamanta să revină la numele avut anterior căsătoriei, respectiv SCHIRLIU.
 Dispune ca exercitarea autorităţii părinteşti cu privire la minorii RIM, ,  RGD şi RAS să se realizeze în comun, de ambii părinţi.  
Stabileşte locuinţa minorilor RIM, ,  RGD şi RAS la domiciliul mamei . 
Obligă tatăl la plata pensiei de întreţinere către minorii RIM, ,  RGD şi RAS după cum urmează: câte 210, 5 lei  lunar pentru fiecare minor în parte, începând cu data pronunţării prezentei hotărâri şi până la majoratul copiilor.
 Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată. 
Definitivă. 
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, astăzi, 07.03.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>769/2019</numarDocument><dataDocument>2019-03-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C16</complet><data>2019-02-21T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Din lipsă de timp pentru deliberare, amână pronunţarea la data de 07.03.2019, pronunţarea urmând a se face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor, prin mijlocirea grefei instanţei.
 Pronunţată în şedinţă publică azi, 21.02.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C16</complet><data>2019-01-16T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Încuviinţează cererea de amânarea formulată şi dispune ascultarea martorilor la următorul termen de judecată </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C16</complet><data>2018-10-30T00:00:00</data><ora>12:45</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Amână cauza pentru administrarea probei testimoniale </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-10-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C16</complet><data>2018-09-18T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Prorogă discutarea competenţei după primirea raportului de anchetă socială şi efectuarea verificărilor în sistemul DEPABD</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-09-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>4397/260/2017</numar><numarVechi /><data>2018-06-04T13:41:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>divorţ</obiect><dataModificare>2019-04-09T16:59:46.98</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>MAXIM CRISTINA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MAXIM VICENŢIU - IONUŢ</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-07-03T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea de chemare în judecată având ca obiect divorţ, formulată de reclamanta-pârâtă Maxim Cristina,  în contradictoriu cu pârâtul-reclamant Maxim Vicenţiu-Ionuţ, .
	Admite excepţia insuficientei timbrări a cererii reconvenţionale şi anulează cererea prin care pârâtul-reclamant solicită desfacerea căsătoriei potrivit disp. art. 373 lit.c) Cod civil.
	Admite cererea reconvenţională formulată de pârâtul-reclamant în ceea ce priveşte încuviinţarea legăturilor personale cu minorii. 
Dispune desfacerea căsătoriei încheiată între părţi la data de 12.08.2004 şi înregistrată în Registrul de stare civilă al Primăriei mun. Botoşani, jud. Botoşani sub nr. 522/12.08.2004, din culpa comună a părţilor.
	Încuviinţează ca reclamanta să revină la numele avut anterior încheierii căsătoriei, respectiv Bîgu.
Dispune exercitarea autorităţii cu privire la minorii M.I., născut la data de , şi M. V., născut la data de , de ambii părinţi în comun.
Stabileşte locuinţa minorilor M.I., născut la data de , şi M. V., născut la data de ,  la mamă.
Încuviinţează  pârâtului-reclamant programul de legături personale cu minorii M. I., născut la data de , şi M. V., născut la data de , la domiciliul pârâtului-reclamant, cu obligaţia acestuia de a lua şi a readuce minorii la locuinţa reclamantei-pârâte, astfel:
-	în zilele de marţi şi joi, intre orele 17,00-20,00;
-	în primul şi cel de al treilea sfârşit de săptămână din lună, de vineri de la ora 18,00 şi până duminică la ora 20,00;
-	în anii pari, prima jumătate din vacanţele şcolare şi în anii impari, a doua jumătate din vacanţele şcolare, minorii urmând a fi luaţi în prima zi a perioadei la ora 09,00 şi readuşi la domiciliul mamei în ultima zi a perioadei la ora 20,00;
-	zilele de naştere ale minorilor, în anii impari;
-	ziua de naştere şi onomasticele tatălui, în intervalul orar 09,00-20,00;
-	ziua internaţională a copilului în anii impari.
Obligă pârâtul-reclamant să plătească în favoarea minorilor Maxim Iustin, născut la data de 01.06.2005, şi Maxim Vicenţiu, născut la data de 03.08.2007, câte 267 lei fiecăruia dintre ei, cu titlu de pensie de întreţinere, de la data introducerii acţiunii (06.09.2018) şi până la împlinirea vârstei de 18 ani de către fiecare minor în parte, cu excepţia sumei de 800 lei care a fost achitată pe parcursul judecării cauzei.
Compensează cheltuielile de judecată suportate de păr?i şi obligă pârâtul-reclamant  să plătească reclamantei-pârâte suma de 200 lei, cu titlu de diferenţă cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel in termen de 30 de zile de la comunicare, care se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei la data de 03.07.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-07-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3085/2019</numarDocument><dataDocument>2019-07-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-06-20T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 03.07.2019, pentru când pronunţarea se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei. 
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 20.06.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-06-07T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 20.06.2019, pentru când pronunţarea se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei. 
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 07.06.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-05-06T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Se va reveni cu adresa catre locul de munca al angajatorului pârâtului.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-03-06T00:00:00</data><ora>13:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Se va reveni cu adrese către Primării pentru a întocmi şi depune referatele de anchetă socială de la domiciile părţilor.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-02-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>În vederea administrării probatoriului încuviinţat</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-01-08T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru a da posibilitate pârâtului să ia cunoştinţă de înscrisurile depuse la acest termen de judecată de către reclamantă.
Se vor discuta probele.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2018-11-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acorda termen pentru ca reclamanta sa faca dovada achitarii diferentei de taxa judiciara de timbru si pentru a da posibilitate părţilor să-şi angajeze apărători</solutieSumar><dataPronuntare>2018-11-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2018-11-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-11-19T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> MAXIM VICENŢIU - IONUŢ, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-09-09T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> MAXIM CRISTINA, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>13759/193/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-06T10:18:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>divorţ</obiect><dataModificare>2019-11-19T15:55:01.467</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>DULGHERU ELENA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>DULGHERU DUMITRU</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C12</complet><data>2019-01-28T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect divorţ prin acord formulată de Dulgheru Elena şi Dulgheru Dumitru.
	Dispune desfacerea căsătoriei părţilor, încheiată la data de 11.12.1998 în com. Truşeşti, jud. Botoşani şi înregistrată în registrul stării civile la nr.29/11.12.1998, prin divorţ prin acord.
Dispune revenirea reclamantei la numele purtat anterior încheierii căsătoriei, acela de ”HARBUZ”.
Dispune efectuarea cuvenitelor menţiuni în Registrul stării civile.
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată. 
Definitivă.
Pronunţată în şedinţă publică, azi, 28.01.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>165/2019</numarDocument><dataDocument>2019-01-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13942/193/2018</numar><numarVechi /><data>2018-09-10T10:38:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>divorţ prin acord</obiect><dataModificare>2019-02-28T15:45:23.4</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar></CautareDosareResult></CautareDosareResponse></soap:Body></soap:Envelope>