<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><soap:Envelope xmlns:soap="http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema"><soap:Body><CautareDosareResponse xmlns="portalquery.just.ro"><CautareDosareResult><Dosar><parti><DosarParte><nume>SÎRGHEA RALUCA - GABRIELA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>SÎRGHEA MARGARETA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C8</complet><data>2019-01-11T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect delegare temporară autoritate părintească formulată de petenta SÎRGHEA RALUCA-GABRIELA în contradictoriu cu intimata SÎRGHEA MARGARETA.
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti a petentei cu privire la minora M.A.M., născută la data de ..., pe durata lipsei petentei, începând cu data de 15.02.2019 şi până la data de 20.12.2019, către intimata Sîrghea Margareta. 
Drepturile şi îndatoririle care fac obiectul delegării vizează creşterea minorei, îngrijirea sănătăţii şi dezvoltarea ei fizică, psihică şi intelectuală, educaţia, învăţătura şi pregătirea profesională a acesteia, potrivit însuşirilor şi nevoilor sale. Conţinutul delegării include obligaţia de a da întreţinere minorei, îndatorirea de a administra bunurile acesteia şi de a o reprezenta în actele juridice de administrare, dar exclude reprezentarea minorei în actele juridice de dispoziţie şi dreptul de a consimţi la adopţie.
Pe durata delegării temporare, minora M.A.M. va va avea locuinţa la domiciliul intimatei Sîrghea Margareta.
Prezenta hotărâre nu aduce atingere exerciţiului autorităţii părinteşti al tatălui minorei, respectiv Mihăluţă Ionuţ. 
După rămânerea definitivă, se va comunica o copie a hotărârii de delegare Primăriei com. Vorona.
Executorie.
Ia act că nu au fost solicitate cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la pronunţare, care se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, astăzi, 11.01.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheierefinalacameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>219/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-01-09T10:33:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-01-11T16:05:41.63</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>NECHIFOR MIHAI</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>DAMIAN VIORICA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15</complet><data>2019-01-31T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de reclamantul  Nechifor Mihai  in contradictoriu cu parata  Damian Viorica.
Deleagă autoritatea părintească cu privire la persoana minorei  N.N. L., născută la data de ....către parata Damian Viorica,  pe perioada unui an de zile.
Executorie.
Cu apel în termen de 30 de la zile de la pronunţare, care se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei, azi 31.01.2019.
							
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-31T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>218/2019</numarDocument><dataDocument>2019-01-31T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>442/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-01-14T12:29:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor DELEGARE AUTORITATE PĂRINTEASCĂ</obiect><dataModificare>2019-02-11T15:46:28.53</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>VAMANU CORNEL MIHAI</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>DUDUTA PETRONELA DANA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>DUDUTA MARIA DARIA PRIN REPREZ. LEGAL DUDUTA PETRONELA DA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C16</complet><data>2019-07-12T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea având ca obiect reducere pensie de întreţinere şi stabilire program vizitare minor formulată de reclamantul Vamanu Cornel Mihai  în contradictoriu cu pârâtele Duduţă Petronela Dana şi V M D reprezentată legal de mama sa Duduţă Petronela Dana.
		Reduce  pensia de întreţinere datorată de reclamantul Vamanu Cornel Mihai minorei  V M D, stabilită în baza Sentinţei civile nr. 4166/09.10.2018 a Judecătoriei Botoşani, de la 1 din veniturile pe care reclamantul le realizează în Malta la 1 din venitul minim net pe economia din România, începând cu data introducerii acţiunii, respectiv 14.01.2019 şi până la majoratul minorei sau până la intervenirea unei alte cauze de modificare sau stingere a obligaţiei de întreţinere.
Încuviinţează ca reclamantul Vamanu Cornel Mihai  să aibă legături personale cu minora V M D, după următorul program de vizită: 
- în prima şi a treia săptămână din fiecare lună, de vineri de la ora 12:00 până duminică la ora 18:00, cu luarea minorei la domiciliul reclamantului;
-  câte o săptămână în vacanţele de iarnă şi primăvară, respectiv prima săptămână, cu luarea minorei la domiciliul reclamantului;
- patru săptămâni în vacanţa de vară, respectiv în prima lună de vacanţă, cu luarea minorei la domiciliul reclamantului.
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată.
Cu apel în 30 de zile de la comunicare, cererea se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, 12.07.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-07-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3187/2019</numarDocument><dataDocument>2019-07-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C16</complet><data>2019-06-28T00:00:00</data><ora>12:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea în prezenta cauză pentru data de 12.07.2019.
Pronunţarea hotărârii se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, conform art. 396 alin. 2 Cod procedură civilă.  
Pronunţată în şedinţă publică, azi, 28.06.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C16</complet><data>2019-05-24T00:00:00</data><ora>13:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Amână cauza pentru administrarea probei cu martori </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C16</complet><data>2019-04-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Amână cauza pentru administrarea probei testimoniale şi pentru administrarea probei cu interogatoriu </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>446/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-01-14T12:31:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-07-25T16:28:42.71</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>HRITCU ANA-MARIA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>HRITCU GABRIELA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-01-28T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea formulată de reclamanta Hritcu Ana-Maria,  şi Parchetul de pe lângă Judecătoria Botoşani.
Deleagă către numita Hritcu Gabriela, pe o perioada de 1 an de la data pronunţării prezentei hotărâri, a  exerciţiului drepturilor si  îndatoririlor părinteşti  cu privire la minorii G.E.-G., născută la data de , si Lobo Coba Robin Stefan, născut la data de , Hritcu Gabriela urmând a avea puterea de a reprezenta  minorii în faţa oricăror persoane fizice sau juridice, publice sau private, pentru înscrierea acesteia la orice alocaţie/ indemnizaţie cuvenite potrivit legii, dar şi pentru ridicarea şi administrarea veniturilor de orice natură obţinute de minori (alocaţie, indemnizaţie ş.a.), inclusiv la unităţile bancare unde sunt vărsate aceste venituri. 
Prezenta încheiere   se va comunica numitei Hritcu Gabriela care trebuie sa urmeze un program de consiliere  la Serviciul de asistenta sociala organizat la nivelul mun. Botosani  
Dispune comunicarea unei copii de pe prezenta hotărâre Primarului municipiului Botoşani, jud. Botoşani. 
Executorie.                                                   
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la pronunţare, cererea de apel urmând a se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 28.01.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-01-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-01-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>779/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-01-21T11:04:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-01-31T16:18:08.167</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>APETROAIE SILVIA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ENACHE ANCA SIMONA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>UNGUREANU VASILE</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C5</complet><data>2019-06-06T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea de stabilire măsuri privind minorul formulată de reclamantele Apetroaie Silvia şi Enache Anca Simona în contradictoriu cu pârâtul Ungureanu Vasile.
În baza art.436 al.1 C.p.c.constată că pârâtul a achiesat la cererea reclamantelor şi în consecinţă:
Constată că există acordul ambilor părinţi ai minorului Ungureanu Paul Constantin, ns.la data de 18.05.2002 pentru ca acesta să obţină paşaport electronic simplu şi să se deplaseze  în străinătate în perioada vacanţelor de vară şi iarnă împreună cu reclamantele pentru  perioada cuprinsă între data pronunţării prezentei şi până la împlinirea de către minor a vârstei de 18 ani-18.05.2020, astfel :
-în perioada 15.06.2019-15.09.2019 , în vacanţa de vară pentru deplasare în Israel, Turcia şi spaţiul U.E.-Bulgaria, Ungaria, Austria, Italia şi
-în perioada 19.12.2019-10.01.2020, în vacanţa de iarnă în spaţiul U.E.
Numai cu drept de recurs ce se depune la Judecătoria Botoşani în termen de 30 de zile de la comunicare.
Pronunţată în şedinţă publică.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2558/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C5</complet><data>2019-05-21T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen la 06.06.2019 pentru exprimarea punctului de vedere de către minor şi pentru ca pârâtul să-şi exprime acordul.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C5</complet><data>2019-04-08T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen la 21.05.2019 pentru dovezi privind existenţa consimţământului pârât.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>987/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-01-25T09:19:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-06-10T16:29:12.32</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>ACHIŢEI OANA - CRISTINA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ANICHITOAEI GABRIEL - LAURIAN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ACHIŢEI LIVIDENIA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-02-06T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea formulată de reclamanta Achiţei Oana-Cristina şi Parchetul de pe lângă Judecătoria Botoşani.
Deleagă către numita Achiţei Lividenia, pe o perioada de 1 an de la data pronunţării prezentei hotărâri, a  exerciţiului drepturilor si  îndatoririlor părinteşti  cu privire la minorul A.G.-L., urmând a avea puterea de a reprezenta  minorul în faţa oricăror persoane fizice sau juridice, publice sau private, pentru înscrierea acesteia la orice alocaţie/ indemnizaţie cuvenite potrivit legii, dar şi pentru ridicarea şi administrarea veniturilor de orice natură obţinute de minor (alocaţie, indemnizaţie ş.a.), inclusiv la unităţile bancare unde sunt vărsate aceste venituri. 
În această perioadă numita Achiţei Lividenia va putea lua toate deciziile privind activită?ile ?colare ale minorului, îngrijirea stării de sănătate, inclusiv internare/externare în caz de nevoie ?i îl va asista pe acesta în fa?a tuturor institu?iilor sau autorită?ilor publice, în ceea ce prive?te drepturile sale.
Prezenta încheiere   se va comunica numitei Achiţei Lividenia care trebuie sa urmeze un program de consiliere  la Serviciul de asistenta sociala organizat la nivelul mun. Botosani  
Dispune comunicarea unei copii de pe prezenta hotărâre Primarului municipiului Botoşani, jud. Botoşani. 
Executorie.                       
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la pronunţare, cererea de apel urmând a se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 06.02.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheierefinalacameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>1056/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-01-28T10:54:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-02-08T22:16:48.383</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>DEDIU MIHAI</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>DEDIU DOINA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BOICU IONELA-ALEXANDRA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2</complet><data>2019-02-04T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect delegare autoritate părintească formulată de petentul DEDIU MIHAI. 
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti cu privire la minorii D. A.-G.  şi D. R.-M.  începând cu data de 04.02.2019 dar nu mai mult de 1 an de zile către mama petentului, Dediu Doina.
Drepturile şi îndatoririle care fac obiectul delegării vizează creşterea minorilor, îngrijirea sănătăţii şi dezvoltarea lor fizică, psihică şi intelectuală, educaţia, învăţătura şi pregătirea profesională a acestora, potrivit însuşirilor şi nevoilor lor. Conţinutul delegării include obligaţia de a da întreţinere minorilor, îndatorirea de a administra bunurile minorilor şi de a-i reprezenta în actele juridice de administrare, dar exclude reprezentarea minorilor în actele juridice de dispoziţie şi dreptul de a consimţi la adopţie.
Pe durata delegării temporare, minorii vor avea locuinţa la domiciliul mamei petentului, numita  Dediu Doina.
După rămânerea definitivă, se va comunica o copie a hotărârii de delegare Primarului com. Santa Mare.
Executorie.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, care se depune la Judecătoria Botoşani.
 Cercetată în Cameră de Consiliu şi pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi 04.02.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-04T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheierefinalacameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>1283/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-01-30T12:40:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-02-04T15:20:56.14</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CALIMANDRUC ANDREEA STELUTA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>CALIMANDRUC VASILE</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C12</complet><data>2019-03-01T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Alte soluţii</solutie><solutieSumar>Admite excepţia litispendenţei prezentei cereri, calificată ca fiind cerere de apel faţă de Sentinţa civilă nr. 4331/2018 din dos. nr. 14321/193/2017, cu cererea de apel faţă de aceeaşi sentinţă, înregistrată pe rolul Tribunalului Botoşani.
Dispune trimiterea, de îndată, a prezentului dosar la dosarul nr. 14321/193/2017 al Tribunalului Botoşani, cu termen de judecată la 25.03.2019.
Cu cale de atac odată cu fondul cauzei.
Pronunţată în şedinţă publică, azi, 01.03.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-01T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-01T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>1412/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-02-01T13:16:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>înapoiere minor</obiect><dataModificare>2019-03-19T16:36:10.77</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>AGACHE GABRIEL DUMITRU</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AGACHE CARMEN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C5</complet><data>2019-03-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect delegare temporară a autorităţii părinteşti formulată de petentul Agache Gabriel Dumitru, CNP .. în contradictoriu cu intimata Agache Carmen , CNP ...
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti a petentului cu privire la fiica sa minoră A. N.-G., ns.la data de ., pe durata lipsei petentului, începând cu data de 5.03.2019, dar nu mai mult de un an de zile, către intimata Agache Carmen, timp în care locuinţa minorei se stabileşte la domiciliul intimatei.
Prezenta se comunică din oficiu Primăriei de la domiciliul petentului-com.Cristeşti.
Executorie.
Cu drept de apel ce se depune la Judecătoria Botoşani în termen de 30 de zile de la comunicare.
Pronunţată în şedinţă publică.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>708/2019</numarDocument><dataDocument>2019-03-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>1495/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-02-04T11:30:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-03-12T17:27:48.073</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>APETROAE TEUDORA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>GHELBERE CRISTINA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-02-11T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea formulată de reclamanta Apetroae Teudora în contradictoriu cu pârâta Ghelbere Cristina  şi Parchetul de pe lângă Judecătoria Botoşani.
Deleagă către numita Ghelbere Cristina, pe o perioada de 1 an de la data pronunţării prezentei hotărâri, a  exerciţiului drepturilor si  îndatoririlor părinteşti  cu privire la minorii Ichim Ciprian, nascut la ……., Ichim Ioana, născută la ………., şi Ichim Cristian, născut la  ……., Ghelbere Cristina urmând a avea puterea de a reprezenta  minorii în faţa oricăror persoane fizice sau juridice, publice sau private, pentru înscrierea acesteia la orice alocaţie/ indemnizaţie cuvenite potrivit legii, dar şi pentru ridicarea şi administrarea veniturilor de orice natură obţinute de minori (alocaţie, indemnizaţie ş.a.), inclusiv la unităţile bancare unde sunt vărsate aceste venituri. 
Prezenta încheiere   se va comunica numitei Ghelbere Cristina care trebuie sa urmeze un program de consiliere  la Serviciul de asistenta sociala organizat la nivelul comunei Cristeşti, jud. Botosani  
Dispune comunicarea unei copii de pe prezenta hotărâre Primarului municipiului comunei Cristeşti, jud. Botosani. 
Executorie.                                                   
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la pronunţare, cererea de apel urmând a se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 11.02.2019.



</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>1589/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-02-05T12:25:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor DELEGAREA AUTORITĂŢII PĂRINTEŞTI</obiect><dataModificare>2019-02-11T15:46:30.517</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>PARANICI ALEXANDRA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>SPASCHI SILVIU</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2</complet><data>2019-05-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea, astfel cum a fost precizată, având ca obiect  stabilire program vizitare minor formulată de reclamanta PARANICI ALEXANDRA în contradictoriu cu pârâtul SPASCHI SILVIU .
Stabileşte în favoarea reclamantei un program de legături personale cu minorii S R A şi S L-N, , care se va desfăşura la domiciliul reclamantei, astfel:
-	o jumătate din vacanţa de iarnă în anii impari, inclusiv Crăciunul iar în anii pari inclusiv perioada Anului Nou;
-	o lună în timpul vacanţei de vară, cu anunţarea în prealabil a tatălui cu cel puţin 5 zile înainte de a lua minorii;
-	o săptămână în  vacanţa de primăvară-de Paşti (săptămâna de după Paşti);
-	participarea reclamantei la serbările şi festivităţile şcolare ale minorilor sens în care va fi anunţată de tată cu cel puţin 3 zile înainte;
-	reclamanta va avea acces la actele medicale ale minorilor, sens în care va fi informată de tată în mod constant şi în timp util;
-	reclamanta va avea convorbiri telefonice cu minorii de 2 ori pe săptămână (miercurea şi sâmbăta sau duminica) între orele 18.00-20.00.
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la  comunicare.
Cererea de apel se va depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, 07.05.2019.


</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1911/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>1818/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-02-11T11:41:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-06-05T15:54:42.37</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CHIRIAC IULIANA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>IONIŢĂ DOINA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15</complet><data>2019-02-14T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de reclamantul  Chiriac Iuliana  in contradictoriu cu parata  Ionita Doina .
Deleagă  temporar autoritatea părintească cu privire la persoana minorului Chiriac Georgian Paul, născut la data de 31.05.2008 către parata Ionita Doina,  pe perioada unui an de zile. 
Pe durata delegării temporare, minorul Chiriac Georgian Paul va avea locuinţa la domiciliul paratei  Ionita Doina din  Botosani, str. Independentei  nr.9, sc. A, et.1, ap.7. .
O copie a prezentei  hotărâri de delegare se va comunica  Primăriei mun. Botosani..
Executorie.
Cu apel în termen de 30 de la zile de la pronunţare, care se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>414/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>1817/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-02-11T11:41:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-02-17T17:51:39.29</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>PATATU DANIEL</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>STRĂINU IONELA-GABRIELA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>STRĂINU ANIŞOARA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C5</complet><data>2019-03-21T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă având ca obiect înapoierea copilului de la alte persoane formulată de reclamanţii Patatu Daniel şi Străinu Ionela-Gabriela în contradictoriu cu pârâta Străinu Anişoara.
Obligă pe pârâtă să înapoieze părinţilor reclamanţi  pe minora Patatu A.-I., ns.la data de ...
Cu drept de apel ce se depune la Judecătoria Botoşani în termen de 30 de zile de la comunicare.
Pronunţată în şedinţă publică.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1088/2019</numarDocument><dataDocument>2019-03-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-04-19T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> STRĂINU ANIŞOARA, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>1886/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-02-13T10:09:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>înapoiere minor</obiect><dataModificare>2019-05-09T15:03:28.323</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>RAIU MIHAI</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>RAIU ASPAZIA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2019-03-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect delegarea autorităţii părinteşti, formulată de petentul Raiu Mihai.
Deleagă autoritatea părintească cu privire la minorii Raiu Alexandru - Gabriel, născut la data de 03.10.2010 şi Raiu Elena - Alexandra, născută la data de 13.02.2012, către numita Raiu Aspazia, bunica acestora, pe o perioadă de un an de zile începând cu data pronunţării prezentei hotărâri (13.03.2019).
În temeiul dispoziţiilor art. 105, alin. 9 din Legea nr. 272/2004, copie de pe prezenta hotărâre judecătorească se va comunica Primăriei Comunei Todireni, jud. Botoşani. 
Executorie.
	Cu drept de apel în termen de 30 de la zile de la pronunţare, care se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, data de 13.03.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>2589/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-02-21T15:19:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-03-19T16:34:52.26</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>ALBOAIE DANIEL</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ALBOAIE CARMEN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2021-10-14T00:00:00</data><ora>09:30</ora><solutie /><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2021-06-10T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Amână cauza pentru a se se depune relaţiile solicitate prin comisie rogatorie.</solutieSumar><dataPronuntare>2021-06-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-06-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2021-04-08T00:00:00</data><ora>09:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>În vederea administrării probatoriului.</solutieSumar><dataPronuntare>2021-04-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-04-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2021-01-28T00:00:00</data><ora>09:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru a se reveni cu adresă în vederea efectuării comisiei rogatorii în Franţa</solutieSumar><dataPronuntare>2021-01-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-01-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-10-14T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru a se efectuat comisie rogatorie în Franţa</solutieSumar><dataPronuntare>2020-10-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-10-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-09-30T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru a da posibilitate apărătorului pârâtei să studieze înscrisurile depuse la dosar de reclamant, prin avocat.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-09-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-09-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-09-16T00:00:00</data><ora>10:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru a da posibilitate apărătorului pârâtei să facă precizări scrise la dosar  cu privire la cuantumul pensiei de întreţinere solicitat</solutieSumar><dataPronuntare>2020-09-16T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-09-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-06-17T00:00:00</data><ora>09:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar> Se va reveni cu adresă către autoritătile din Franta</solutieSumar><dataPronuntare>2020-06-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-06-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-04-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Stare de urgenta</solutie><solutieSumar>Suspendat datorită stării de urgenţă instituită prin Decretul nr. 195/2020</solutieSumar><dataPronuntare>2020-04-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-02-17T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Se va reveni cu adresă către autoritătile din Franta</solutieSumar><dataPronuntare>2020-02-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-12-16T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar> Se va reveni cu adresă către autoritătile din Franta</solutieSumar><dataPronuntare>2019-12-16T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-12-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-11-04T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Se va reveni cu adresă către autorită?ile din Italia</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-04T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-09-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Se va efectua comisie rogatorie în Fran?a pentru veniturile reclamantului</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-06-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>În vederea administrării probatoriului încuviinţat</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>2854/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-02-28T13:03:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2021-06-25T14:33:45.14</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>PÎRTICĂ IOAN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>REBENCIUC( FOSTĂ PÎRTICĂ) MARIA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15</complet><data>2019-03-22T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Anulează cererea</solutie><solutieSumar>Anulează cererea de chemare în judecată formulată de reclamantul Pirtica Ioan   in dosarul  nr. 2913/193/2019, pentru neindeplinirea obligaţiilor prevăzute de art. 200 alin. 3  NCpc.
	Cu drept de cerere de reexaminare în termen de 15 zile de la comunicare, ce se depune la Judecatoria Botosani..	
	Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei, azi 22.03.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheiereanularecerere</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>2913/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-03-01T12:09:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-04-04T16:12:37.157</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>RUSU LENUŢA BIANCA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>TIMPAU VASILE ALIN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2019-05-10T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de chemare în judecată, precizată, având ca obiect suplinire consimţământ, formulată de reclamanta Rusu Lenuţa Bianca, în contradictoriu cu pârâtul, Timpau Vasile Alin.  
Dispune suplinirea consimtămantului pârâtului, pentru deplasarea minorei  Timpau Florentina Georgiana, însoţită de către mama sa, reclamanta, din România în Irlanda şi invers, în perioada 15.06-01.08 şi 15.08-15.09 a fiecărui an, inclusiv pentru emiterea şi întocmirea întregii documentaţii în favoarea minorei şi pentru reclamantă în vederea emiterii paşapoartelor minoră.
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în 30 zile de la pronunţare, care se va depune la Judecătoria Botoşani.
	Pronunţată prin punerea soluţiei, la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei  azi, 10.05.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1995/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2019-04-02T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>-	termen acordat pentru administrarea probelor propuse şi încuviinţate </solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>3421/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-03-12T11:51:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-05-17T16:20:09.48</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>GRIGORIU DANA ELENA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>GRIGORIU OLIMPIA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2019-04-16T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Ia act de renunţare la judecată</solutie><solutieSumar>Ia act de renunţarea la judecata cererii având ca obiect situaţie juridică minor, formulată de reclamanta Grigoriu Dana - Elena, în contradictoriu cu pârâta Grigoriu Olimpia.
Cu drept de a formula recurs în termen de 30 zile de la comunicare, care se va depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, 16.04.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-16T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1568/2019</numarDocument><dataDocument>2019-04-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>3669/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-03-18T10:52:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-05-10T15:42:34.527</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>ALEXA RAZVAN IONUT</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ALEXA MADALINA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C12</complet><data>2020-02-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea precizată având ca obiect modificare program de vizită minor formulată de reclamantul ALEXA RĂZVAN IONUŢ în contradictoriu cu pârâta ALEXA MĂDĂLINA. 
Modifică programul de vizită stabilit prin sentinţa civilă nr. 4356/17.10.2018 în dos. 9243/193/2018 şi stabileşte programul după care pârâtul va avea legături personale cu minorul AL, după cum urmează:
1.	Primul şi al treilea weekend din lună, la domiciliul tatălui, între orele 09-20, în zilele de sâmbătă şi duminică, cu obligaţia tatălui de a anunţa orice modificare de domiciliu/reşedinţă.
2.	În a 2-a şi a 4-a săptămână a lunii în ziua de miercuri, la domiciliul tatălui, după ora 16, minorul urmând a fi luat de tată de la domiciliul mamei
După ce minorul împlineşte vârsta de 4 ani, programul va fi următorul:
1.	Primul şi al treilea weekend din lună, la domiciliul tatălui, între orele 09-20, în zilele de sâmbătă şi duminică, cu obligaţia tatălui de a anunţa orice modificare de domiciliu/reşedinţă.
2.	În a 2-a şi a 4-a săptămână a lunii în ziua de miercuri, la domiciliul tatălui, după ora 16, minorul urmând a fi luat de tată de la domiciliul mamei
3.	În luna iulie, în a 3-a şi a 4-a săptămână (minorul va petrece cu tatăl ultimele săptămâni din luna iulie a fiecărui an)
În vacanţa de iarnă, programul va fi următorul:
-	În anii pari, în prima săptămână a lunii ianuarie cu respectarea programului de la pct. 1 şi 2 
-	În anii impari, în a 4-a săptămână a lunii decembrie, cu respectarea programului de la pct. 1 şi 2
Cu drept de apel la Tribunalul Botoşani în 30 de zile de la comunicare. 
Eventuala cerere de apel se depune la Judecătoria Botoşani. 
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, 04.02.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-02-04T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>421/2020</numarDocument><dataDocument>2020-02-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C12</complet><data>2020-01-21T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>
Amână pronunţarea pentru data de 04.02.2020.
Pronunţată în şedinţă publică, azi, 21.01.2020.

</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C12</complet><data>2019-10-25T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Pentru ascultarea martorului încuviinţat pentru reclamant, ce a fost în imposibilitate de a se prezenta la teremen. Totodată se pune în vedere părţilor să pregătească un program de vizită de comun acord.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C8</complet><data>2019-09-10T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Având în vedere dispoziţiile art. 4 din Hotărârea nr. 18/29.08.2019 a Colegiului de conducere al Judecătoriei Botoşani (prin care s-a dispus redistribuirea ciclică a dosarelor aflate pe rolul completului C8/CN8/CR8/CU8, completelor de judecată din cadrul Secţiei Civile, în ordine cronologică), văzând şi Procesul – verbal din data de 06.09.2019, în conformitate cu care redistribuirea se va face începând cu completul C.5, instanţa apreciază că este justificată acordarea unui termen în vederea continuării judecării cauzei de către completul învestit în urma redistribuirii, respectiv C.12, cu termen la data de 25.10.2019.  </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C8</complet><data>2019-06-20T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>administrare probatoriu</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>3821/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-03-19T13:28:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-03-18T15:40:56.403</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>BOGHIAN PETRONELA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BOGHIAN ALIN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2</complet><data>2019-09-06T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea, astfel cum a fost precizată, având ca obiect stabilire program de vizită, formulată de reclamanta  BOGHIAN PETRONELA în contradictoriu cu pârâtul  BGHIAN ALIN.
Ia act de acordul părin?ilor cu privire la programul de legături personale al mamei cu minorul care se va desfă?ura astfel:
-	în vacanţa de vară , în primele două săptămâni după încheierea anului şcolar, cu preluarea copilului de la locuinţa tatalui şi aducerea la aceeaşi adresă, cu înştiinţarea prealabilă a acestuia; 
-	în vacanţa de iarnă, 4 zile consecutive, în anii impari urmând să includă sărbătorile de Crăciun iar în anii pari pe cele de Anul Nou, cu preluarea copilului de la locuinţa tatalui şi aducerea la aceeaşi adresă; 
-	de Paşte, prima zi, în anii impari şi a doua zi, în anii pari, în intervalul orar 10,00 - 19,00, cu preluarea copilului de la locuinţa tatalui şi aducerea la aceeaşi adresă; 
-	în luna martie , în week-end-ul cel mai apropiat zilei de 8 martie, precum şi să pot participa la festivităţile organizate cu acest prilej la unităţile şcolare unde învaţă minorul; să pot participa la aniversările minorului, precum şi la evenimente, festivităţi şi activităţi şcolare sau extraşcolare ;
-	reclamanta va avea acces la obţinerea de informaţii de la unităţile de învăţământ şcolar unde este integrat copilul, precum şi de la medicul de familie şi medicii curanţi al acestuia;
-	reclamanta va avea convorbiri telefonice si video zilnice cu copilul în intervalul orar 18:00-18:30.
Admite cererea reconven?ională.
Ia act de acordul părin?ilor cu privire  stabilirea în sarcina reclamantei a obliga?iei de a achita o pensie de între?inere lunară, majorată, în valoare de 1000 lei începând cu data introducerii ac?iunii ?i până la majoratul minorului ?i de obliga?ia reclamantei de a achita suma de 5700 lei cu titlu de pensie restantă în beneficiul fiului lor minor Boghian ?erban, născut la data de 04.05.2013.
Cheltuielile de judecată se vor compensa.	
Cu drept de apel, în termen de 30 de zile de la comunicare care se va depune la Judecătoria Botoşani.
	Pronunţată prin punerea solu?iei la dispozi?ia păr?ilor prin mijlocirea grefei instan?ei azi,  06.09.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3395/2019</numarDocument><dataDocument>2019-09-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2</complet><data>2019-06-10T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>admite cererea de amânare formulată de către avocatul pârâtului</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>4054/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-03-22T12:39:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-09-26T14:47:11.783</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>LEONTIE MARIA NICOLETA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>DURA MARIA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2019-03-28T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect delegare autoritate părintească, formulată de petenta Leontie Maria Nicoleta,  în persoana mamei acesteia Dura Maria.
            Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti a petentei, cu privire la minorul Leontie Darius Ştefan născut la data de 01.08.2017 în Catania – Italia, fiul numiţilor Leontie Marian Mihai şi Leontie Maria Nicoleta pe durata lipsei mamei, dar nu mai mult de un an, către bunica maternă Dura Maria începând cu data de 29.04.2019. 
	În perioada delegării bunica maternă, Dura Maria va exercita în locul mamei, toate drepturile şi va îndeplini toate obligaţiile privind statutul social şi juridic al minorei.
  În temeiul art. 105 al.8 din Legea 272/2004 pune în vedere persoanei în sarcina căreia cad îngrijirea şi creşterea copilului – Dura Maria să urmeze programul de consiliere, organizat la nivelul com. Copălău, jud.  Botoşani de Serviciul public de asistenţă socială din cadrul Primăriei Copălău, căreia i se va comunica un exemplar de pe prezenta hotărâre.
  Se va comunica o copie a hotărârii de delegare, primarului com. Copălău 
              Executorie.
              Cu apel în termen de 30 de la zile de la comunicare care se depune la Judecătoria Botoşani.
              Pronunţată prin punerea soluţiei, la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei  azi, 28.03.2019.


</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheierefinalacameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>4071/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-03-25T09:23:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-03-29T16:29:41.91</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>OLARU ALIOANA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>CORNEANU GHEORGHE</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15</complet><data>2019-05-27T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge  actiunea ca lipsita de interes .
Cu apel în 30 de zile de la comunicare ce se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei, azi 27.05.2019
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2275/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>4572/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-04-04T11:28:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-06-27T16:33:49.153</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>av. AŞTEFĂNESEI DIANA-IONELA pentru NENCU CLAUDIA - ADRIANA  ASISTATĂ DE NENCU DANIELA ŞI NE</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>AXÎNTOAIEI CĂTĂLIN - ADRIAN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C5</complet><data>2019-06-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>
În baza art.272 C.Civ cu art527-537 C.p.civ.
Admite cererea având ca obiect autorizare căsătorie minoră formulată de  petenta minoră Nencu Claudia-Adiana asistată de părinţii Nencu Dan şi Nencu Daniela în contradictoriu cu intimatul Axântoaiei Cătălin-Adrian.
Autorizează căsătoria dintre petenta minoră Nencu Claudia-Adriana şi intimatul Axântoaiei Cătălin-Adrian.
Executorie.
Cu drept de apel ce se depune la Judecătoria Botoşani, în termen de 30 de zile de la pronunţare pentru petentă, mama petentei, Nencu Daniela ,tatăl petentei, Nencu Dan, şi de la comunicare pentru intimat.
Pronunţată în şedinţă publică.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>5050/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-04-12T12:48:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-06-19T16:25:58.853</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>PÎRTICĂ IOAN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>REBENCIUC (FOSTĂ PÎRTICĂ) MARIA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15</complet><data>2019-09-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite  in parte actiunea.
Stabileste ca reclamantul sa aibe legaturi personale cu minorii Pirtica Ciprian, Pirtica Daniel Gabriel  si  Pirtica Ioana  doar  in prezenta paratei, respectiv  in spatii publice / neutre din mun Botosani sau  oras Darabani,  cu suportarea din partea reclamantului a cheltuielilor de transport  ale copiilor si ale paratei in aceste locatii, in urmatoarea modalitate:
-o zi din  weekend ( stabilita de comun acord de parti,  de dimineata , ora 10 pana la orele 18)  o data la doua saptamani ,  in timpul anului scolar 
- o zi in timpul saptamanii in timpul vacantelor scolare si al sarbatorilor  de Craciun si de Paste ( stabilita de comun acord de parti,  de dimineata, ora 10 pana la orele 18).
 Ia act ca partile nu solicita cheltuieli de judecata.
 Cu apel in 30 de zile de la comunicare, ce se depune la Judecatoria Botosani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3431/2019</numarDocument><dataDocument>2019-09-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15</complet><data>2019-09-02T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amana pronuntarea la 11.09.2019</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C15</complet><data>2019-06-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>administrare probe</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>5718/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-04-19T13:59:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-10-11T20:00:12.47</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CIOBANU PETRU-VALENTIN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>APRICOPOAI ( FOSTĂ CIOBANU) ALEXANDRA-CLAUDIA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2019-11-29T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite, în parte, cererea de chemare în judecată având ca obiect stabilire program vizitare minor formulată de reclamantul CIOBANU PETRU-VALENTIN în contradictoriu cu pârâta APRICOPOAI (FOSTĂ CIOBANU) ALEXANDRA-CLAUDIA.
	Stabileşte programul după care reclamantul va avea legături personale cu minorele Ciobanu Beatrice-Luiza, născută la 26.09.2009, Ciobanu Denisa Alexandra, născută la 25.03.2011 şi Ciobanu Sofia-Maria, născută la 24.03.2017  după cum urmează:
-	în primul ?i al treilea weekend din lună: duminică de la ora 8:00 până duminică la ora 18:00, la locuin?a reclamantului:
-	asigurarea comunicării timp de 30 de minute cu minorele, prin telefon sau internet (video), în trei zile lucrătoare pe săptămână, respectiv luni, miercuri, vineri, în intervalul orar 18:00-20:00;
-	în ceea ce le prive?te pe minorele Ciobanu Beatrice-Luiza ?i pe Ciobanu Denisa-Alexandra în vacan?a de iarnă: în anii pari, în zilele de 24, 25 ?i 26 decembrie, începând cu ora 8:00 a primei zile ?i terminând la ora 18:00 a celei de a treia zi (26 decembrie), iar, în anii impari, în zilele de 31.12, 01.01 ?i 02.01 începând cu ora 8:00 a primei zile şi terminând la ora 18:00 a celei de a treia zi (02 ianuarie), la locuin?a reclamantului;
-	în ceea ce o prive?te pe minora Ciobanu Sofia-Maria, în anii pari în ziua de 24 decembrie de la ora 10:00 la ora 17:00 ?i în ziua de 31 decembrie, de la ora 10:00 la ora 17:00, iar în anii impari, în ziua de 25 decembrie de la ora 10:00 la ora 17:00 ?i în ziua de 1 ianuarie, de la ora 10:00 la ora 17:00, la locuin?a reclamantului;
-	în vacanţa de primăvară, în ceea ce le prive?te pe minorele Ciobanu Beatrice-Luiza şi pe Ciobanu Denisa-Alexandra: în anii pari, din a treia zi de Paşte de la ora 10:00, timp de 2 zile, până la ora 22:00 a ultimei zile, iar, în anii impari, prima şi a doua zi de Paşte, de la ora 10:00 a primei zile, până la ora 22:00 a ultimei zile, la locuin?a reclamantului;
-	în ceea ce o priveşte pe minora Ciobanu Sofia-Maria, în vacanţa de primăvară: în anii pari, în a treia zi de Paşte, de la ora 10:00 până la ora 17:00, iar, în anii impari, prima zi de Paşte, de la ora 10:00 până la ora 17:00, la locuin?a reclamantului;
-	în vacanta de vară: în ceea ce le prive?te pe minorele Ciobanu Beatrice - Luiza ?i pe Ciobanu Denisa - Alexandra timp de 2 săptămâni, între 1-14 iulie ?i încă 2 săptămâni între 1-14 august, la locuin?a reclamantului;
-	în ceea ce o prive?te pe minora Ciobanu Sofia-Maria, în vacanta de vară: în perioada men?ionată la alineatul precedent, dar fără rămânerea acesteia peste noapte la locuin?a reclamantului. Minora va fi luată la ora 10:00 ?i va fi adusă la domiciliul pârâtei la ora 17:00 a fiecărei zile;
-	vizitarea neîngrădită a minorelor la ?coală sau grădini?ă, precum ?i participarea la toate evenimentele;
-	zilele de na?tere ?i onomastică ale minorelor, alternativ, câte un an, să fie organizate conform în?elegerii păr?ilor;
-	de ziua de na?tere a tatălui, precum şi a rudelor din partea acestuia, minorele să poată participa la eveniment;
-	obligarea pârâtei, la furnizarea către reclamant a tuturor informa?iilor prevăzute de art. 18 alin. 1, lit. f) din Legea nr. 272/2004 republicată (informa?ii referitoare la minore, inclusiv fotografii recente, evaluări medicale sau ?colare).

Dispune compensarea cheltuielilor de judecată efectuate de părţi.
Cu drept de a formula apel în termen de 30 zile de la comunicare, eventuala cerere de apel urmând a se depune la Judecătoria Boto?ani, sub sanc?iunea nulită?ii.
Pronun?ată prin punerea solu?iei la dispozi?ia păr?ilor prin mijlocirea grefei instan?ei azi, 29.11.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4993/2019</numarDocument><dataDocument>2019-11-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2019-11-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 29.11.2019, pronunţarea urmând a se face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei. 
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei astăzi, 22.11.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2019-10-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probelor</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2019-09-06T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probelor</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>6154/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-05-03T10:00:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-01-30T16:37:51.21</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>DURAC DANA-OANA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>CHIRILĂ DANUT</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C16</complet><data>2019-05-20T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect delegare autoritate părintească formulată de petenta DURAC DANA-OANA. 
	Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti cu privire la minora SSA, dar nu mai mult de 1 an, către intimatul CHIRILĂ DĂNUŢ. 
	Drepturile şi îndatoririle care fac obiectul delegării vizează creşterea minorei, îngrijirea sănătăţii şi dezvoltarea ei fizică, psihică şi intelectuală, educaţia, învăţătura şi pregătirea profesională a acesteia, potrivit însuşirilor şi nevoilor sale. Conţinutul delegării include obligaţia de a da întreţinere minorei, îndatorirea de a administra bunurile minorei şi de a o reprezenta în actele juridice de administrare, dar exclude reprezentarea minorei în actele juridice de dispoziţie şi dreptul de a consimţi la adopţie.
	 Pe durata delegării temporare, minora va avea locuinţa la domiciliul lui CHIRILĂ DĂNUŢ situat în mun. Botoşani,. 
	După rămânerea definitivă, se va comunica o copie a hotărârii de delegare Primarului mun. Botoşani, jud. Botoşani. 
	Executorie. 
	Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, care se depune la Judecătoria Botoşani. 
	Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi 20.05.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>6807/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-05-16T12:29:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor DELEG.AUT.PAR.</obiect><dataModificare>2019-05-22T18:18:02.653</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>URSACHE SIMONA NICOLETA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>URSACHE MARIA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2019-06-10T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de petenta URSACHE SIMONA NICOLETA având ca obiect delegare autoritate părintească.
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti cu privire la minorele M.A.G. şi M.I.A., pe durata absenţei petentei URSACHE SIMONA NICOLETA, începând cu data pronunţării prezentei hotărâri, dar nu mai mult de un an, respectiv nu mai mult de data de 10.06.2020.
Persoana căreia i se deleagă autoritatea părintească este URSACHE MARIA.
Drepturile şi îndatoririle care fac obiectul delegării vizează creşterea copilului, îngrijirea sănătăţii şi dezvoltarea lui fizică, psihică şi intelectuală, educaţia, învăţătura şi pregătirea profesională a acestuia, potrivit însuşirilor şi nevoilor copilului. Conţinutul delegării include obligaţia de a da întreţinere copilului, îndatorirea de a administra bunurile copilului şi de a reprezenta copilul în actele juridice de administrare, dar exclude reprezentarea copilului în actele juridice de dispoziţie şi dreptul de a consimţi la adopţia copilului.
Pe durata delegării temporare, minorele vor avea locuinţa la domiciliul numitei URSACHE MARIA, Persoana căreia i se deleagă autoritatea părintească trebuie să urmeze, obligatoriu, un program de consiliere, pentru a preveni situaţii de conflict, neadaptare sau neglijenţă în relaţia cu minorele.
Executorie.
Cu drept de a formula apel în termen de 30 de zile de la pronunţare, cererea de apel urmând a se depune la Judecătoria Botoşani.
După rămânerea definitivă, se va comunica o copie a hotărârii de delegare Primarului municipiului Botoşani, precum şi Serviciului public local de asistenţă socială al municipiului Botoşani. 
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, 10.06.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>535/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2019-05-29T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru furnizarea relaţiilor solicitate în cauză şi pentru prezenţa minorelor, în vederea ascultării acestora.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2019-05-23T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Se va relua citarea reclamantei.
Se va reveni cu adresă pentru depunerea anchetei sociale şi pentru obţinerea relaţiilor solicitate în cauză.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>6859/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-05-17T09:58:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-06-24T15:04:02.853</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>SCUTARU STELIAN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MANOLE ISABELA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2</complet><data>2019-10-02T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Admite excepţia necompetenţei generale a instanţelor judecătoreşti române în soluţionarea cauzei, invocată  de pârâtă.
Respinge cererea ca nefiind de competenţa instanţelor judecătoreşti române.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare care se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, astăzi, 02.10.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3847/2019</numarDocument><dataDocument>2019-10-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>7220/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-05-22T13:26:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-11-08T15:16:19.57</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>PETREA MARIAN GABRIEL</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>IVAN GABRIELA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-06-05T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea de chemare în judecată având ca obiect stabilire program vizitare formulată de reclamantul Petrea Marian Gabriel, CNP , în contradictoriu cu pârâta Ivan Gabriela, CNP .
Stabileşte  pentru reclamant următorul programul de legături personale cu minorul P. M., născut la data de ,  la domiciliul reclamantului, cu obligaţia acestuia de a lua şi a readuce minorul la locuinţa pârâtei, astfel:
-	primul şi al treilea sfârşit de săptămână al fiecărei luni, de vineri ora 14:00 până duminică, ora 14:00, 
-	în anii pari, prima zi de Paşti şi a două zi de Crăciun, în intervalul ora 10:00 – 18:00,  iar în anii impari, a două zi de Paşti si prima zi de Crăciun, în intervalul orar 10:00-18:00.
Respinge în rest cererea ca neîntemeiată.
	Dispune compensarea cheltuielilor de judecată.
	Cu drept de apel in termen de 30 de zile de la comunicare. Cererea de apel se depune la Judecătoria Botoşani.
Executorie provizoriu de drept.
      Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 05.06.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-06-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1247/2020</numarDocument><dataDocument>2020-06-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-05-22T00:00:00</data><ora>10:25</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 5.06.2020, pentru când pronunţarea se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei. 
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 22.05.2020
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-05-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-05-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-05-06T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Stare de urgenta</solutie><solutieSumar>suspendat datorită stării de urgenţă instituită prin Decretul nr. 240/2020</solutieSumar><dataPronuntare>2020-05-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-03-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Având în vedere contextul generat de necesitatea prevenirii infecţiilor cu coronavirus şi a prevenirii răspândirii virusului Covid-19 şi văzând Hotărârea nr. 8/11.03.2020, a Colegiului de conducere al Judecătoriei Botoşani, prin care s-a dispus soluţionarea doar a cauzelor urgente în perioada 12 martie 2020-30 aprilie 2020, menţionate în anexa 1, şi văzând că prezenta cauză nu se regăseşte pe listă, va amâna cauza şi va acorda termen de judecată la data 06.05.2020.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-03-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-03-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-03-04T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru a da posibilitate părţilor să studieze raportul de evaluare cu privire la minor.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-03-04T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-03-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2020-01-15T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Se va reveni cu adresă către DGASPC Botoşani pentru a întocmi raportul de evaluare cu privire la minore</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-11-28T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru solu?ionarea litigiului pe cale amiabilă</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-10-25T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>În vederea administrării probatoriului încuviinţat</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2020-08-04T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> PETREA MARIAN GABRIEL, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>7494/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-05-29T09:52:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-08-18T15:39:43.22</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>BOZ DRAGOŞ EMIL</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BOZ LAURA GABRIELA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2021-10-08T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie /><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2021-06-25T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru întocmirea anchetei sociale.</solutieSumar><dataPronuntare>2021-06-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-06-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2021-04-09T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru efectuarea comisiei rogatorii.</solutieSumar><dataPronuntare>2021-04-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-04-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2021-01-15T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Se va reveni cu adresă către autorită?ile competente.</solutieSumar><dataPronuntare>2021-01-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-01-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2020-11-06T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Admite cererea de amânare.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-11-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-11-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2020-09-11T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru primirea relaţiilor solicitate în cauză.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-09-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-09-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2020-06-16T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Se va reveni cu adresă către autoritatea competentă.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-06-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2020-04-30T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Stare de urgenta</solutie><solutieSumar>Suspendat datorită stării de urgenţă instituită prin Decretul nr. 240/2020

</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2020-01-31T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru efectuarea unei comisii rogatorii pentru ascultarea minorilor, în Anglia.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-31T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2019-11-29T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen în vederea efectuării comisiei rogatorii.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2019-10-28T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Admite cererea de amânare a cauzei.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2019-09-16T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru studiul întâmpinării.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>8219/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-06-10T15:49:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2021-08-03T14:55:01.513</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>GHEORGHITA SIMONA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>COBUZ DRAGOS</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C5</complet><data>2019-09-20T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect modificare măsuri privind copilul minor formulată de reclamanta Gheorghiţă Simona în contradictoriu cu pârâtul Cobuz Dragoş. 
Modifică măsurile privind copilul minor al părţilor stabilite prin s.c.nr.15.852/28 noiembrie 2014 a Judecătoriei Botoşani.
Ia act de înţelegerea părţilor în sensul ca :
-exercitarea autorităţii părinteşti cu privire minorul Cobuz Eduard Matei,  ns. la data de 8 decembrie 2011 să se facă în comun de către ambii părinţi-mama reclamantă şi tatăl pârât, reclamanta renunţând la cererea de exercitarea exclusivă a autorităţii părinteşti,
-minorul poate călători  în străinătate însoţit de mama reclamantă  şi de rudele Bujniţă Vasile şi Elena în Europa, mama având deplină putere de reprezentare a fiului minor pentru obţinerea paşaportului de călătorie, precum şi în faţa celorlalte autorităţi, potrivit acordului expres exprimat de tatăl pârât.
Obligă pe tatăl pârât să plătească reclamantei pentru minor cu titlu de pensie de întreţinere suma de 800 de lei lunar începând cu data înregistrării cererii, 28.06.2019 şi până la majoratul copilului.
Compensează cheltuielile de judecată făcute de părţi.
Cu drept de apel ce se depune la Judecătoria Botoşani în termen de 30 de zile de la comunicare.
Pronunţată în şedinţă publică.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3639/2019</numarDocument><dataDocument>2019-09-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C5</complet><data>2019-07-17T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen la 20.09.2019 pentru solicitarea de relaţii privind veniturile pârâtului.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-07-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2020-01-13T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> COBUZ DRAGOS, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>9095/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-06-28T12:37:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2020-01-21T16:26:20.117</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>DOROSINCU GABRIELA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BOGDAN FLORENTINA VIORICA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2019-07-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de petenta DOROSINCU GABRIELA,  având ca obiect delegare autoritate părintească.
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti cu privire la minorul S.G..M. pe durata absenţei petentei DOROSINCU GABRIELA, începând cu data pronun?ării prezentei hotărâri, respectiv 05.07.2019, până la data de 05.07.2020.
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti cu privire la minorul S.L.F. pe durata absenţei petentei DOROSINCU GABRIELA, începând cu data pronun?ării prezentei hotărâri, respectiv 05.07.2019, până la data de 05.07.2020.
Persoana căreia i se deleagă autoritatea părintească este BOGDAN FLORENTINA VIORICA.
Drepturile şi îndatoririle care fac obiectul delegării vizează creşterea copilului, îngrijirea sănătăţii şi dezvoltarea lui fizică, psihică şi intelectuală, educaţia, învăţătura şi pregătirea profesională a acestuia, potrivit însuşirilor şi nevoilor copilului. Conţinutul delegării include obligaţia de a da întreţinere copilului, îndatorirea de a administra bunurile copilului şi de a reprezenta copilul în actele juridice de administrare, dar exclude reprezentarea copilului în actele juridice de dispoziţie şi dreptul de a consimţi la adopţia copilului.
Pe durata delegării temporare, minorii vor avea locuinţa la domiciliul intimatei BOGDAN FLORENTINA VIORICA, cu domiciliul în mun. Boto?ani, Aleea Parcul Tineretului, nr. 2, sc. C, et. 4, ap. 20, jud. Botoşani.
Persoana căreia i se deleagă autoritatea părintească trebuie să urmeze, obligatoriu, un program de consiliere, pentru a preveni situaţii de conflict, neadaptare sau neglijenţă în relaţia cu minorii.
Executorie.
Cu drept de a formula apel în termen de 30 de zile de la comunicare, cererea de apel urmând a se depune la Judecătoria Botoşani.
După rămânerea definitivă, se va comunica o copie a hotărârii de delegare Primarului municipiului Botoşani, precum şi Serviciului public local de asistenţă socială a municipiului Botoşani. 
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 05.07.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-07-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>661/2019</numarDocument><dataDocument>2019-07-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2019-07-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru completarea probatoriului şi audiere minori.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-07-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>9099/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-06-28T13:01:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-07-30T14:41:24.21</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>ROTARIU MIHAI- FLORENTIN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MEZENIUC COSTEL GABRIEL</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ROTARIU ANDREEA FLORENTINA-PRIN REP.LEG.ROTARU MIHAI</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>GURALIUC MARIA GENOVEVA</nume><calitateParte>Intervenient</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2019-07-09T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de petenta Rotariu Andreea Florentina, asistată de ocrotitorii legali Rotariu Mihai Florentin şi Guraliuc Maria Genoveva, având ca obiect autorizare căsătorie minor, privind pe numitul Mezeniuc Costel Gabriel şi cu participarea reprezentantului Parchetului de pe lângă Judecătoria Botoşani.
	Autorizează căsătoria petentei minorei Rotaru Andreea Florentina,cu numitul Mezeniuc Costel Gabriel.
	Executorie.
	Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, care se va depune la Judecătoria Botoşani. 
	Pronunţată prin punerea soluţiei, la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei  azi, 09.07.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-07-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>665/2019</numarDocument><dataDocument>2019-07-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2019-07-05T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Repus pe rol</solutie><solutieSumar>Repune cauza pe rol, în vederea introducerii în cadrul procesual al mamei minorei, Rotariu Genoveva.
Stabileşte termen de judecată, pentru data de 09.07.2019, pentru când se vor cita părţile, inclusiv mama minorei, în calitate de intervenient forţat precum şi Parchetul de pe lângă Judecătoria Botoşani.
Dispune adresă către părţi pentru a prezenta un punct de vedere cu privire la necesitatea introducerii mamei minorei în cauză.
Dispune adresă către petentă pentru a face dovada de la medicul specialist, precum că este aptă pentru căsătorie din punct de vedere medical.
Pronunţată prin punerea soluţiei, la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei  azi, 05.07.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-07-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-07-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>9285/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-07-02T13:33:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-07-10T14:42:17.06</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>ROTARI ANA-PETRONELA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>FILIPIUC MIHAI</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2019-11-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de chemare în judecată având ca obiect pensie de între?inere, formulată de reclamanta-pârâtă ROTARI ANA-PETRONELA, în contradictoriu cu pârâtul-reclamant FILIPIUC MIHAI.
Admite cererea reconven?ională, astfel cum a fost precizată, formulată de pârâtul-reclamant FILIPIUC MIHAI în contradictoriu cu reclamanta-pârâtă ROTARI ANA-PETRONELA, având ca obiect stabilire program vizitare minor.
Ia act de acordul păr?ilor în privin?a modalită?ii de plată a pensiei de între?inere de către pârâtul-reclamant ?i în privin?a programului de vizitare a minorului de către acesta.
Obligă pârâtul-reclamant Filipiuc Mihai la plata unei pensii de între?inere, în favoarea minorului FILIPIUC TUDOR-CONSTANTIN, născut la data de 14.01.2017, după cum urmează:
-	În cuantum fix de 10.000 lei pentru perioada cuprinsă între na?terea minorului ?i data introducerii cererii de chemare în judecată, respectiv 08.07.2019;
-	În cuantum de 1400 lei lunar, începând cu data introducerii cererii de chemare în judecată, respectiv 08.07.2019 şi până la majoratul minorului.
Încuviin?ează în?elegerea păr?ilor privind dreptul tatălui de a avea legături personale cu minorul FILIPIUC TUDOR-CONSTANTIN, născut la data de 14.01.2017, după următorul program:
-	O dată la 2 săptămâni, în zilele de sâmbătă sau duminică – ziua concretă urmând a fi stabilită în func?ie de programul ?i de în?elegerea păr?ilor – în mun. Boto?ani;
-	După înscrierea minorului la ?coală: 1 săptămână din vacan?a de iarnă ?i 4 săptămâni din vacan?a de vară, la tată, – săptămânile concrete urmând a fi stabilite în func?ie de programul, concediile ?i de în?elegerea păr?ilor.
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată.
Cu drept de a formula apel în termen de 30 zile de la comunicare. Cererea de apel se depune la Judecătoria Botoşani.
	Pronunţată prin punerea solu?iei la dispoziţia păr?ilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 22.11.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4852/2019</numarDocument><dataDocument>2019-11-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>9470/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-07-08T13:28:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>pensie întreţinere stabilire program vizite minor</obiect><dataModificare>2020-01-22T14:20:27.33</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CORDUN MIHAELA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2019-07-31T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea necontencioasă având ca obiect delegare autoritate părintească, formulată de petenta Cordun Mihaela. 
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti a petentei, cu privire la minora DM-L născută la data de ...în ..., fiica numiţilor Dohotariu Iulian şi Cordun Mihaela pe durata lipsei mamei, dar nu mai mult de un an, către unchiul şi mătuşa maternă Cordun Cristian şi Cordun Carmen Beatrice, începând cu data de 21.08.2019. 
În perioada delegării, unchiul şi mătuşa maternă Cordun Cristian şi Cordun Carmen Beatrice, vor exercita, în locul mamei, drepturile şi îndatoririle care vizează creşterea minorei, îngrijirea sănătăţii şi dezvoltarea ei fizică, psihică şi intelectuală, educaţia, învăţătura şi pregătirea profesională a acesteia, potrivit însuşirilor şi nevoilor sale.
Conţinutul delegării include şi îndatorirea de a administra bunurile minorei şi de a o reprezenta în actele juridice de administrare, dar exclude reprezentarea minorei în actele juridice de dispoziţie şi dreptul de a consimţi la adopţie.
În temeiul art. 105 alin. 8 din Legea 272/2004 pune în vedere persoanelor în sarcina cărora cad îngrijirea şi creşterea copilului – Cordun Cristian şi Cordun Carmen Beatrice – să urmeze programul de consiliere, organizat la nivelul municipiului Botoşani de Serviciul public de asistenţă socială din cadrul Primăriei Botoşani, căreia i se va comunica un exemplar de pe prezenta hotărâre. 
Se va comunica o copie a hotărârii de delegare, primarului Municipiului Botoşani. 
Executorie. 
Cu apel în termen de 30 de la zile de la comunicare care se depune la Judecătoria Botoşani
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei astăzi, 31.07.2019. 
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-07-31T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>704/2019</numarDocument><dataDocument>2019-07-31T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>9566/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-07-09T12:24:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-08-13T01:22:42.247</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>ŞTEFAN CLAUDIA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BALTAG ADRIAN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2019-10-28T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Ia act de renunţare la judecată</solutie><solutieSumar>În temeiul art. 406 din Codul de procedură civilă, ia act că reclamanta ŞTEFAN CLAUDIA a renun?at la judecarea cererii de chemare în judecată, având ca obiect situaţie juridică minor, în contradictoriu cu pârâtul BALTAG ADRIAN.
Cu drept de recurs în 30 de zile de la comunicare, care va fi depus la Judecătoria Boto?ani.
Pronun?ată prin punerea solu?iei la dispozi?ia păr?ilor prin mijlocirea grefei instan?ei azi, 28.10.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4343/2019</numarDocument><dataDocument>2019-10-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>9773/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-07-11T14:06:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-11-28T15:56:49.9</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>BALAN LĂCRĂMIOARA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BALAN BOGDAN EMANUEL</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C5</complet><data>2019-09-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea , având ca obiect delegare temporară a autorităţii părinteşti,  formulată de petenta Balan Lăcrămioara CNP ., domiciliată în ..
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti cu privire la minora B. B.-A.ns.la data de .pe durata absenţei mamei petente, dar nu mai mult de un an începând cu data pronunţării prezentei, 4 septembrie 2019, către fiul major al petentei, numitul Balan Bogdan-Emanuel, domiciliat în ..la numita Olariu Maria, bunica maternă.
Pe durata delegării autorităţii minora va fi reprezentată legal în relaţia cu toate instituţiile şi autorităţile publice de fratele ei major, cu privire la drepturile acesteia la îngrijirea sănătăţii , la întreţinere şi la educaţie, precum şi în actele juridice de administrare.
Prezenta se comunică din oficiu Primarului comunei Corni, jud.Botoşani.
Executorie.
Cu drept de a formula apel în 30 de zile de la comunicare, ce se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată în şedinţă publică.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-04T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3331/2019</numarDocument><dataDocument>2019-09-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>9952/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-07-16T14:23:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-09-12T16:27:43.313</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>IACOB MARINICA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MAICA - GRIMISTEANU ELENA - MIHAELA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-07-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de reclamantul-pârât IACOB MARINICA ?i însu?ită de pârâta-reclamantă MAICĂ - GRIMISTEANU ELENA - MIHAELA, având ca obiect modificare măsuri privind minorul (exercitarea autorită?ii părinte?ti, stabilire domiciliu minor, stabilire program vizitare minor ?i pensie de între?inere).
	Admite cererea reconvenţională. 
Dispune ca autoritatea părintească asupra minorului IACOB ANDREI, născut la data de 29.11.2004 să fie exercitată, în continuare, în comun de ambii părin?i, iar locuin?a să fie la tată.
Obligă pârâta-reclamantă MAICĂ - GRIMISTEANU ELENA - MIHAELA la plata unei pensii de între?inere în favoarea minorului IACOB ANDREI, născut la data de 29.11.2004, în cuantum de 1 din venitul net lunar realizat (media venitului net pentru perioada 07.2019 – 12.2019 fiind de 3830,84 lei lunar), începând cu data introducerii cererii de chemare în judecată, respectiv 18.07.2019 şi până la majoratul minorului, din care se va deduce suma de 1000 lei, potrivit în?elegerii păr?ilor exprimată în fa?a instan?ei.
Încuviin?ează în?elegerea păr?ilor privind dreptul mamei de a avea legături personale cu minorul IACOB ANDREI, născut la data de 29.11.2004, după următorul program: 
- Prima ?i a treia săptămână din lună la domiciliul mamei, începând cu sâmbătă ora 10:00 ?i până duminică ora 16:00; 
- Câte o săptămână în vacan?a de iarnă cu posibilitatea de a petrece prima zi de Crăciun; 
- În vacan?a de primăvară – a doua zi de Pa?te;
- O lună în vacan?a de vară – de preferat luna august.
Ia act că părţile au renun?at la cheltuielile de judecată.
Definitivă.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 13.07.2020. 
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-07-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1844/2020</numarDocument><dataDocument>2020-07-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-05-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Stare de urgenta</solutie><solutieSumar>-	suspendat datorită stării de urgenţă instituită prin Decretul nr. 240/2020;</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-03-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Având în vedere Hotărârea nr. 8 din 11.03.2020 a Colegiului de conducere al Judecătoriei Botoşani, prin care s-a hotărât ca, în perioada 12.03.2020-30.04.2020, să fie soluţionate doar cauzele urgente menţionate în anexa 1 la hotărâre, iar prezentul dosar nu se află pe lista cauzelor urgente, instanţa va acorda un nou termen de judecată.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-03-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-03-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-02-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>lipsă răspuns la adresa instanţei</solutieSumar><dataPronuntare>2020-02-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-01-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probatoriului</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>10068/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-07-18T12:46:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>exercitarea autorităţii părinteşti stabilire program program vizitare minor+modificare măsuri privind copiluil++stabilire domiciliu minor+pensie de întreţinere</obiect><dataModificare>2020-09-18T15:41:05.347</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CLODNIŢCHI VIORICA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MOTRESCU DUMITRU IVANOVICI-LA FAM. BODNAR GANNA MICOLAEVNA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C18</complet><data>2020-01-09T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge cererea formulată de Clodniţchi Viorica.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare. Apelul se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 09.01.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>44/2020</numarDocument><dataDocument>2020-01-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C18</complet><data>2019-11-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Desemnare curator special pentru pârât - Av. Ciupercă Sofia</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C18</complet><data>2019-10-15T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Revenire citare pârât. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C18</complet><data>2019-09-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Revenire citare pârât</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C18</complet><data>2019-08-28T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>În vederea îndeplinirii procedurii de citare cu pârâtul şi faţă de lipsa raportului de anchetă socială, va amâna judecarea cauzei.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-08-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C18</complet><data>2019-08-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru refacerea procedurii de citare cu pârâtul şi efectuarea anchetei sociale.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-08-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>10312/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-07-25T12:49:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2020-04-28T15:40:58.31</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>FILIP ELENA RALUCA PRIN REPREZ.LEGAL PREDA SILVIA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>PREDA SILVIA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MAXIM FLORIN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C12</complet><data>2019-09-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge, ca inadmisibilă, cererea având ca obiect „căsătorie minor” formulată de Preda Silvia ?i Filip Elena prin reprezentant legal Preda Silvia, în contradictoriu cu Maxim Florin şi cu participarea Parchetului de pe lângă Judecătoria Botoşani.
	Cu drept de apel la Tribunalul Botoşani în 30 de zile de la comunicare. 
	Eventuala cerere de apel se depune la Judecătoria Botoşani.
	Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi,       05.09.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3367/2019</numarDocument><dataDocument>2019-09-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>11146/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-08-12T12:29:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-09-30T16:29:22.293</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>COJOCARIU IULIAN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>IRIMIA GEORGIANA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2020-01-29T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de chemare în judecată, astfel cum a fost modificată, formulată de reclamantul COJOCARIU IULIAN în contradictoriu cu pârâta IRIMIA GEORGIANA. 
Modifică măsurile dispuse prin sentinţa civilă nr. 709/05.03.2019 pronunţată de Judecătoria Botoşani în dosarul nr. 19647/193/2018, după cum urmează:
Stabileşte programul după care tatăl COJOCARIU IULIAN va avea legături personale cu minora COJOCARIU ELENA-MIRIAM, născută la data de 20.05.2015, prin luarea de către tată a minorei de la domiciliul mamei şi cu obligaţia corelativă a acestuia de a o readuce la domiciliul mamei, după cum urmează: 
1.	în primul şi al treilea weeekend din fiecare lună, la domiciliul tatălui, de vineri ora 16 până duminica la ora 16;
2.	în prima şi a doua zi de Paşti, în anii pari, la tată;
3.	în a treia zi de Paşti, în anii impari, la tată;
4.	în prima şi a doua zi de Crăciun, în anii impari, la tată;
5.	în a treia zi de Crăciun, în anii pari, la tată;
6.	în perioada 31 decembrie-2 ianuarie, în anii impari, la tată;
7.	dreptul tatălui de a avea legături personale cu minora, în funcţie de voinţa minorei, cu obligaţia mamei de a menţine telefonul deschis.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, cererea de apel urmând a se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, astăzi, 29.01.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>252/2020</numarDocument><dataDocument>2020-01-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2020-01-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 29.01.2020.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, astăzi, 14.01.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2019-11-29T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen în vederea administrării probatoriului.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>11294/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-08-13T12:31:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2020-03-02T14:31:12.537</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CIUBURUC CARMEN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>CIUBURUC VASILE</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2021-01-05T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea de chemare în judecată, având ca obiect stabilire domiciliu minor ?i situa?ie juridică minor, formulată de reclamanta CIUBURUC CARMEN, în contradictoriu cu pârâtul CIUBURUC VASILE.
	Stabile?te domiciliul minorului C. R. – ?. CNP , născut la data de ___, la mamă, respectiv în Marea Britanie, 17 Halling Hill Harlow, Essex, CM20 3JJ. 
	Supline?te consim?ământul pârâtului, necesar la Serviciul Public Comunitar pentru Eliberarea ?i Eviden?a Pa?apoartelor, pentru eliberarea pa?aportului minorului C. R. – ?. CNP ___, născut la data de ___.
	Supline?te consim?ământul pârâtului la deplasarea minorului C. R. – ?. CNP ___, născut la data de ___, în străinătate, împreună cu reclamanta, care îl va reprezenta la toate autorită?ile unde va fi necesar în cadrul acestei călătorii, pentru o perioadă de 3 ani.
	Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, ce se depune la Judecătoria Boto?ani.
Pronun?ată prin punerea solu?iei la dispozi?ia păr?ilor prin intermediul grefei instan?ei azi, 05.01.2021.
</solutieSumar><dataPronuntare>2021-01-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>8/2021</numarDocument><dataDocument>2021-01-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-12-30T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 05.01.2021 pronunţarea urmând a se face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei. 
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei astăzi, 30.12.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-12-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-12-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-12-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 30.12.2020 pronunţarea urmând a se face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei. 
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei astăzi, 18.12.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-12-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-12-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-12-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 18.12.2020, pronunţarea urmând a se face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei. 
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei astăzi, 07.12.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-12-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-12-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-11-06T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probelor</solutieSumar><dataPronuntare>2020-11-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-11-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-09-28T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru îndeplinirea unor obligaţii</solutieSumar><dataPronuntare>2020-09-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-09-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-07-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru îndeplinirea unor obligaţii</solutieSumar><dataPronuntare>2020-07-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-07-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-05-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Stare de urgenta</solutie><solutieSumar>-	suspendat datorită stării de urgenţă instituită prin Decretul nr. 240/2020;</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-03-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Având în vedere Hotărârea nr. 8 din 11.03.2020 a Colegiului de conducere al Judecătoriei Botoşani, prin care s-a hotărât ca, în perioada 12.03.2020-30.04.2020, să fie soluţionate doar cauzele urgente menţionate în anexa 1 la hotărâre, iar prezentul dosar nu se află pe lista cauzelor urgente, instanţa va acorda un nou termen de judecată. </solutieSumar><dataPronuntare>2020-03-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-03-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-01-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>lipsă procedură</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2019-11-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>lipsă procedură</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2021-04-28T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> CIUBURUC CARMEN, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>11595/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-08-20T12:08:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2021-05-12T14:57:29.68</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CAZUC DIANA MARIA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>RUSU MIHAI</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C14</complet><data>2019-09-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea având ca obiect ordonanţă preşedinţială formulată de reclamanta CAZUC DIANA-MARIA în contradictoriu cu pârâtul RUSU MIHAI.
Suplineşte consimţământul pârâtului necesar la Serviciul Public Comunitar pentru Eliberarea şi Evidenţa Paşapoartelor Boto?ani pentru emiterea paşaportului simplu pentru minorul R. E.-A.
Supline?te consimţământul pârâtului RUSU MIHAI la deplasarea minorului R. E.S-A., împreună cu mama sa, CAZUC DIANA-MARIA, din România în Regatul Unit al Marii Britanii şi din Regatul Unit al Marii Britanii în România, până la soluţionarea pe fond a dosarului nr. 11860/193/2019.
Cu drept de apel în termen de 5 zile de la pronunţare. Cererea de apel se depune la Judecătoria Boto?ani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţie prin mijlocirea grefei instanţei, astăzi, 18.09.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3566/2019</numarDocument><dataDocument>2019-09-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>11859/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-08-27T11:11:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-09-20T16:46:32.61</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>HERGHILIGIU ALINA-ELENA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>APAŢIEI IULIAN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2019-12-13T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect situaţie minor, formulată de reclamanta Herghiligiu Alina – Elena, în contradictoriu cu pârâtul Apaţiei Iulian.
Stabileşte pentru pârât următorul program de legături personale cu minorul Apaţiei Sabrin - Andrei:
- în primul şi în al treilea week-end din lună, atât sâmbăta, cât şi duminica, între orele 10:00 – 20:00;
	- în perioada 01 – 31 august a fiecărui an;
- 4 zile în perioada vacanţei de iarnă (în funcţie de înţelegea părţilor, oricând în intervalul 20 decembrie – 03 ianuarie);
- a doua zi de Paşte, între orele 09:00 – 21:00.
Majorează pensia de întreţinere datorată de pârât minorului Apaţiei Sabrin - Andrei, stabilită în baza sentinţei civile nr. 323 din 25.01.2018 a Judecătoriei Botoşani, de la suma de 500 lei / lună la suma de 600 lei / lună, începând cu data introducerii cererii (27.08.2019) şi până la majoratul acestuia sau până la terminarea studiilor, dar fără a depăşi vârsta de 26 de ani.
Obligă pârâtul să plătească reclamantei suma de 1.060 de lei, cu titlu de cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, ce se va depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, data de 13.12.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-12-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5258/2019</numarDocument><dataDocument>2019-12-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2019-11-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pt. ascultare minor si adm.probei testimoniale</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>11870/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-08-27T12:00:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-01-10T17:10:04.82</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>RĂILEANU IOAN-LA CABINET AVOCAT UNGURIANU LORELA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>RĂILEANU AURICA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2020-01-09T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea precizată, având ca obiect stabilire program vizitare minor, formulată de reclamantul Răileanu Ioan în contractoriu cu pârâta Răileanu Aurica. 
Obligă pârâta să permită reclamantului să aibă legături personale cu minora Răileanu Ionela Mădălina,exclusiv prin contact telefonic cu o durată maximă de 30 de minute/zi, în prima, a patra şi a şasea zi din fiecare săptămână.
Respinge restul pretenţiilor ca nefondate.
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la comunicare, care se depune la Judecătoria Botoşani.
           Pronunţată prin punerea soluţiei, la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei  azi, 09.01.2020.

</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>26/2020</numarDocument><dataDocument>2020-01-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2019-11-18T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>termen acordat pentru administrarea probelor propuse şi încuviinţate </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>12051/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-02T11:25:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-02-03T14:34:47.467</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>HILIUŢĂ PAULA-ANCUŢA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>PĂTRĂŞCANU IULIANA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>PĂTRĂŞCANU GHEORGHE</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2019-09-20T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>	Admite, în parte, cererea necontencioasă având ca obiect situaţie juridică minor – delegare autoritate părintească, formulată de petenta Hiliuţă Paula-Ancuţa.
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti a petentei, cu privire la fiul său minor, BRACĂU FLORIN, CNP , născut la data de  în mun. Botoşani, jud. Botoşani, pe durata lipsei mamei, dar nu mai mult de un an, către bunica maternă PĂTRĂŞCANU IULIANA, începând cu data de 20.09.2019. 
În perioada delegării, bunica maternă Pătrăşcanu Iuliana va exercita, în locul mamei, drepturile şi îndatoririle care vizează creşterea minorului, îngrijirea sănătăţii şi dezvoltarea lui fizică, psihică şi intelectuală, educaţia, învăţătura şi pregătirea profesională a acestuia, potrivit însuşirilor şi nevoilor sale.
Conţinutul delegării include şi îndatorirea de a administra bunurile minorului şi de a-l reprezenta în actele juridice de administrare, dar exclude reprezentarea minorului în actele juridice de dispozi?ie şi dreptul de a consim?i la adop?ie.
În temeiul art. 105 alin. 8 din Legea 272/2004 pune în vedere persoanei în sarcina căreia cad îngrijirea şi creşterea copilului, respectiv bunicii materne PĂTRĂŞCANU IULIANA, să urmeze un program de consiliere, organizat la nivelul comunei Corni, jud. Botoşani. 
Se va comunica o copie a hotărârii de delegare, primarului oraşului Bucecea, jud. Botoşani şi primarului comunei Corni, jud. Botoşani. 
Executorie. 
Cu apel în termen de 30 de la zile de la comunicare care se depune la Judecătoria Botoşani
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei astăzi, 20.09.2019. 

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3609/2019</numarDocument><dataDocument>2019-09-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>12233/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-05T13:14:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-10-22T17:28:46.25</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>HILIUŢĂ GHEORGHE</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>HILIUŢĂ PAULA ANCUŢA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>PĂTRĂŞCANU IULIANA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>PĂTRĂŞCANU GHEORGHE</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C12</complet><data>2020-09-25T00:00:00</data><ora>10:30</ora><solutie>Constată perimată cererea</solutie><solutieSumar>Admite excepţia perimării cererii de chemare în judecată.
Constată perimată cererea de chemare în judecată.
Cu drept de recurs în 5 zile de la pronunţare.
Eventuala cerere de recurs se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, 25.09.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-09-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2611/2020</numarDocument><dataDocument>2020-09-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C12</complet><data>2019-09-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>În temeiul dispoziţiilor art. 411(1) pct. 2 Cod procedură civilă, suspendă judecarea acţiunii.
	Cu drept de recurs pe toată perioada suspendării, ce se va depune la Judecătoria Botoşani.
Eventuala cerere de recurs se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, 13.09.2019.


</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereSuspendare</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>12234/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-05T13:15:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2020-10-27T16:24:32.62</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>HRIŢCU ANDREEA NICOLETA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>RUSU ELENA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>HRIŢCU PAUL PETRU</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2019-09-16T00:00:00</data><ora>11:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect delegare autoritate părintească, formulată de petenta Hritcu Andreea Nicoleta,  în persoana mamei acesteia Rusu Elena ?i cu participarea tatălui Hri?cu Paul Petru.
            Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti a mamei petente, cu privire la minorele Hri?cu Andreea Eliza şi Hriţcu Georgiana Diana născută , fiicele numiţilor Hritcu Andreea Nicoleta şi Hri?cu Paul Petru pe durata lipsei mamei, dar nu mai mult de un an, către bunica maternă Rusu Elena, începând cu data pronunţării prezentei timpu de 1 an de zile. 
	În perioada delegării bunica maternă, Rusu Elena va exercita în locul mamei, toate drepturile şi va îndeplini toate obligaţiile privind statutul social şi juridic al minorei, alături de tatăl minorelor.
  În temeiul art. 105 al.8 din Legea 272/2004 pune în vedere persoanei în sarcina căreia cad îngrijirea şi creşterea copilului – Rusu Elena să urmeze programul de consiliere, organizat la nivelul com. Vorona, jud.  Botoşani de Serviciul public de asistenţă socială din cadrul Primăriei Vorona, căreia i se va comunica un exemplar de pe prezenta hotărâre.
  Se va comunica o copie a hotărârii de delegare, primarului com. Tudora 
              Executorie.
              Cu apel în termen de 30 de la zile de la comunicare care se depune la Judecătoria Botoşani.
              Pronunţată prin punerea soluţiei, la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei  azi, 16.09.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-16T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>829/2019</numarDocument><dataDocument>2019-09-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2019-09-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>- refacerea procedurii de citare cu pârâtul</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>12298/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-06T13:39:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-09-17T14:43:01.907</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>HAREA DIANA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ULUADA UFUK</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C5</complet><data>2020-01-10T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă având ca obiect stabilire măsuri privind copilul minor formulată de reclamanta Harea Diana în contradictoriu cu pârâtul Uluada Ufuk, reprezentat prin avocat curator Bârlădeanu Roxana.
Încuviinţează ca autoritatea părintească faţă de minorul Uluada A.-D.T., născut la data de ..să fie exercitată în mod exclusiv de mama reclamantă.
Stabileşte locuinţa minorului la domiciliul mamei reclamante.
Obligă pe pârât să plătească reclamantei pensie de întreţinere pentru creşterea şi îngrijirea minorului în cuantum de 1 din venitul minim pe economie în Turcia, începând cu data înregistrării cererii şi până la majoratul copilului.
Executorie.
Cu drept de apel ce se depune la Judecătoria Botoşani în termen de 30 de zile de la comunicare.
Pronunţată în şedinţă publică.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>54/2020</numarDocument><dataDocument>2020-01-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>12439/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-11T09:27:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2020-02-11T14:45:03.067</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>TOMESCU DAN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>PÎŢU CASANDRA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C20</complet><data>2021-09-29T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie /><solutieSumar /><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C20</complet><data>2021-05-12T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru a se reveni cu adrese, având în vedere lipsa relatiilor solicitate;</solutieSumar><dataPronuntare>2021-05-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-05-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C20</complet><data>2021-03-17T00:00:00</data><ora>10:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru a se reveni cu adresă;</solutieSumar><dataPronuntare>2021-03-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-03-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2021-01-25T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar> Având în vedere dispoziţiile art. 4 din Hotărârea nr. 3/18.01.2021 a Colegiului de conducere al Judecătoriei Botoşani prin care s-a dispus redistribuirea ciclică a dosarelor aflate pe rolul completului C1/CN1/CR1/CU1/I1, completelor de judecată C 8 şi C 20 din cadrul Secţiei Civile, văzând şi procesul–verbal din data de 20.01.2021 în conformitate cu care redistribuirea se va face ciclic începând cu completul C 8, instanţa apreciază că este justificată acordarea unui termen în vederea continuării judecării cauzei de către completul învestit în urma redistribuirii, respectiv C20-termen 17.03.2021.</solutieSumar><dataPronuntare>2021-01-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-01-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-12-07T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru îndeplinirea unor obligaţii</solutieSumar><dataPronuntare>2020-12-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-12-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-10-23T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru îndeplinirea unor obligaţii procesuale</solutieSumar><dataPronuntare>2020-10-23T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-10-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-09-14T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probelor
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-09-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-09-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-07-27T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru îndeplinirea unor obligaţii</solutieSumar><dataPronuntare>2020-07-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-07-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-06-29T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrare probe</solutieSumar><dataPronuntare>2020-06-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-06-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-04-08T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>suspendat datorită stării de urgenţă instituită prin Decretul nr. 195/2020;</solutieSumar><dataPronuntare>2020-04-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-02-26T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probelor</solutieSumar><dataPronuntare>2020-02-26T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-01-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probatoriului</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>12937/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-24T10:21:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>pensie întreţinere modificare măsuri privind copilul+exercitare autoritate părintească+stabilire locuinţă minor+program legături personale</obiect><dataModificare>2021-05-19T14:53:22.797</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>TODIREL ELENA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>TODIREL ION IULIAN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2</complet><data>2020-01-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge cererea formulată de  recclamanta TODIREL ELENA, în contradictoriu cu pârâtul   TODIREL ION IULIAN, ca rămasă fără obiect.
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la comunicare care se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea solu?iei la dispozi?ia păr?ilor prin mijlocirea grefei instan?ei, azi, 14.01.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>97/2020</numarDocument><dataDocument>2020-01-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13109/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-26T10:15:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2020-01-22T14:57:27.823</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>STRĂCHINARIU FELICIA FLORINA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>STRĂCHINARIU CORNELIU</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2020-06-25T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte cererea având ca obiect program de vizitare formulată de reclamantul Străchinariu Corneliu în contradictoriu cu pârâta Străchinariu Felicia Florina.
	Stabileşte în favoarea reclamantului următorul program de stabilire legături personale cu minorul S. T. Ş.:
-	al doilea şi al patrulea sfârşit de săptămână din fiecare lună, sâmbătă şi duminica câte 2 ore, de la 12.00 la 14.00, la domiciliul mamei sau în prezenţa acesteia;
-	o săptămână în vacanţa de vară, în fiecare zi de la ora 10.00 la ora 14.00;
-	o săptămână în vacanţa de iarnă, în fiecare zi de la ora 10.00 la ora 14.00;
-	prima zi de Crăciun în anii pari şi prima zi de Paşti în anii impari, de la ora 12.00 la ora 16.00;
Ia act că nu au fost solicitate cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, cererea urmând a fi depusă la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată astăzi, 25.06.2020, prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-06-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1553/2020</numarDocument><dataDocument>2020-06-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2020-06-12T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 25.06.2020.
	Dispune ca pronunţarea să se realizeze prin intermediul grefei instanţei.
	Pronunţată în şedinţă publică, azi, 12.06.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-06-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-06-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2020-04-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Termen intermediar</solutie><solutieSumar>suspendat datorită stării de urgentă instituită prin Decretul nr. 195//2020;</solutieSumar><dataPronuntare>2020-04-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2020-02-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru continuarea cercetării judecătoresti;</solutieSumar><dataPronuntare>2020-02-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2020-01-08T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probatoriului încuviintat;</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2019-11-15T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probatoriului;</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13138/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-26T15:15:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-07-23T14:29:05.6</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CONSTANTIN PETRONELA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ALBOTĂ MARIA NICOLETA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C12</complet><data>2019-10-17T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de petenta CONSTANTIN PETRONELA având ca obiect delegare autoritate părintească.
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti cu privire la minorele HORODINCĂ FRANCESCA-PETRONELA, născută la 27.09.2015 şi HORODINCĂ ERIKA-ANAMARIA, născută la 13.02.2013, pe durata absenţei petentei CONSTANTIN PETRONELA, dar nu mai mult de un an, începând cu 01.11.2019.
Persoana căreia i se deleagă autoritatea părintească este ALBOTĂ MARIA-NICOLETA, domiciliată în sat Zăiceşti, com. Băluşeni, jud. Botoşani. 
Drepturile şi îndatoririle care fac obiectul delegării vizează creşterea copiilor, îngrijirea sănătăţii şi dezvoltarea lor fizică, psihică şi intelectuală, educaţia, învăţătura şi pregătirea profesională a acestora, potrivit însuşirilor şi nevoilor copiilor. Conţinutul delegării include obligaţia de a da întreţinere copiilor, îndatorirea de a administra bunurile copiilor şi de a reprezenta copiii în actele juridice de administrare, dar exclude reprezentarea copiilor în actele juridice de dispoziţie şi dreptul de a consimţi la adopţia copiilor.
Pe durata delegării temporare, minorii vor avea locuinţa la domiciliul bunicii materne, din sat Zăiceşti, com. Băluşeni, jud. Botoşani. 
Persoana căreia i se deleagă autoritatea părintească trebuie să urmeze, obligatoriu, un program de consiliere, pentru a preveni situaţii de conflict, neadaptare sau neglijenţă în relaţia cu minorii.
Executorie.
Cu drept de apel în 30 de zile de la pronunţare.
Eventuala cerere de apel se depune la Judecătoria Botoşani.
După rămânerea definitivă, se va comunica o copie a hotărârii de delegare Primarului com. Băluşeni, jud. Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, 17.10.2019.


</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4139/2019</numarDocument><dataDocument>2019-10-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13493/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-10-04T10:58:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-11-18T15:55:47.067</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CARP LAURA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>HRIŢCU SAMUEL</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2</complet><data>2020-02-26T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect autorizare căsătorie minor formulată de petenta Carp Laura .
Autorizează căsătoria minorei Carp Laura, cu numitul  Hriţcu Samuel.
Executorie.
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la pronunţare care se depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, 26.02.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-02-26T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheierefinalacameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C2</complet><data>2020-01-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>admite cererea de amânare formulată de către apărătorul reclamantei.
Pune în vedere acestuia să asigure la următorul termen de judecată prezenţa părinţilor minorei spre a-şi exprima acordul cu privire la căsătoria reclamantei</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13717/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-10-10T12:38:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2020-03-26T15:22:15.38</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>ISPAS IRINA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ISPAS VLADIMIR</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ISPAS MIHAELA-MARIA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C2</complet><data>2019-10-15T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect delegare autoritate părintească formulată de petenta ISPAS IRINA. 
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti cu privire la minorul  M. D. începând cu data de 15.10.2019 dar nu mai mult de 1 an de zile către părinţii petentei, ISPAS VLADIMIR şi ISPAS MIHAELA -MARIA.
Drepturile şi îndatoririle care fac obiectul delegării vizează creşterea minorului, îngrijirea sănătăţii şi dezvoltarea sa fizică, psihică şi intelectuală, educaţia, învăţătura şi pregătirea profesională, potrivit însuşirilor şi nevoilor sale. Conţinutul delegării include obligaţia de a da întreţinere minorului, îndatorirea de a administra bunurile minorului şi de a-l reprezenta în actele juridice de administrare, dar exclude reprezentarea minorului în actele juridice de dispoziţie şi dreptul de a consimţi la adopţie.
Pe durata delegării temporare, minorul va avea locuinţa la domiciliul părinţilor petentei, numiţii ISPAS VLADIMIR şi ISPAS MIHAELA -MARIA.
După rămânerea definitivă, se va comunica o copie a hotărârii de delegare Primarului mun. Botoşani.
Executorie.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, care se depune la Judecătoria Botoşani.
 Cercetată în Cameră de Consiliu şi pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi 15.10.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13678/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-10-09T13:21:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor DELEGARE AUTORITATE PĂRINTEASCĂ</obiect><dataModificare>2019-10-15T14:42:36.307</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>FERARU EDUARD</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>TAZMALICARU( HUIAN) NICOLETA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2020-03-09T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Conexează cauza</solutie><solutieSumar>Admite excepţia conexităţii, invocată prin întâmpinare
Dispune conexarea, de îndată, a prezentului dosar la dosarul nr. 11477/193/2019 al Judecătoriei Botoşani, cu termen de judecată la data de 25.03.2020 complet CN14.
Cu cale de atac odată cu fondul cauzei.
Pronunţată azi, 09.03.2020, prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei.

</solutieSumar><dataPronuntare>2020-03-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-03-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2020-01-16T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probatoriului încuviintat;</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-16T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13732/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-10-10T13:42:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-03-10T14:38:35.1</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>NICOI LILIANA MARIANA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>NICOI NICOLETA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C12</complet><data>2019-11-27T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de petenta NICOI LILIANA MARIANA având ca obiect delegare autoritate părintească.
Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti cu privire la minorul NI, născut la , pe durata absenţei petentei NICOI LILIANA MARIANA, dar nu mai mult de un an, începând cu 27.11.2019.
Persoana căreia i se deleagă autoritatea părintească este NICOI NICOLETA, sora minorului, născută 03.12.2000, domiciliată în sat Oneaga, com. Cristeşti, jud. Botoşani. 
Drepturile şi îndatoririle care fac obiectul delegării vizează creşterea copiilor, îngrijirea sănătăţii şi dezvoltarea lor fizică, psihică şi intelectuală, educaţia, învăţătura şi pregătirea profesională a acestora, potrivit însuşirilor şi nevoilor copiilor. Conţinutul delegării include obligaţia de a da întreţinere copiilor, îndatorirea de a administra bunurile copiilor şi de a reprezenta copiii în actele juridice de administrare, dar exclude reprezentarea copiilor în actele juridice de dispoziţie şi dreptul de a consimţi la adopţia copiilor.
Pe durata delegării temporare, minorul va avea locuinţa la domiciliul surorii, din sat Oneaga, com. Cristeşti, jud. Botoşani.
 Persoana căreia i se deleagă autoritatea părintească trebuie să urmeze, obligatoriu, un program de consiliere, pentru a preveni situaţii de conflict, neadaptare sau neglijenţă în relaţia cu minorii.
Executorie.
Cu drept de apel în 30 de zile de la pronunţare.
Eventuala cerere de apel se depune la Judecătoria Botoşani.
După rămânerea definitivă, se va comunica o copie a hotărârii de delegare Primarului com. Cristeşti, jud. Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, 27.11.2019.




</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4935/2019</numarDocument><dataDocument>2019-11-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C12</complet><data>2019-11-12T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea pentru data de 27.11.2019.
		Pronunţată în şedinţă publică, azi, 12.11.2019.


</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13907/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-10-16T09:15:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-12-20T14:36:21.463</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>MIRON DAVID ASITAT DE MIRON DORIN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>COCIORVĂ DESPINA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MIRON DORIN</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MIRON MARIA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2019-11-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect autorizare căsătorie minor, formulată de petentul M. D.
Autorizează căsătoria minorului M. D., cu pârâta Cociorvă Denisa.
Cu drept de apel în termen de 30 zile de la comunicare, care se va depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată astăzi, 07.11.2019 prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>1069/2019</numarDocument><dataDocument>2019-11-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13926/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-10-16T12:33:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-11-20T16:13:54.687</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>GHEORGHIŢĂ IRINEL</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>GROSU BIANCA - FLORENTINA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2020-08-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect stabilire program de vizitare formulată de reclamantul Gheorghiţă Irinel în contradictoriu cu pârâta Grosu Bianca-Florentina.
Stabileşte programul pentru legături personale al reclamantului cu fiul său, G. C.-M., născut la data de ...astfel:
-	în primul si al treilea sfârşit de săptămână din lună începând de vineri de la ora 18 pana duminica la ora 18;
-	în anii pari, prima zi de Paşti şi a doua zi de Crăciun, în intervalul orar 10.00-20.00;
-	în anii impari, a doua zi de Paşti şi prima zi de Crăciun, în intervalul orar 10.00-20.00;
-	în data de 01 septembrie, în intervalul orar 10.00-20.00;
-	două săptămâni din luna august a fiecărui an;
-	o săptămână din vacanţa şcolară de iarnă.
Ia act că nu s-au solicitat cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, ce se va depune la Judecătoria Botoşani.
	Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei în data de 07.08.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-08-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2254/2020</numarDocument><dataDocument>2020-08-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2020-07-24T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 07.08.2020.
	Stabileşte ca pronunţarea să se realizeze prin mijlocirea grefei instanţei.
	Pronunţată în şedinţă publică astăzi, 24.07.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-07-24T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-07-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2020-04-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Termen intermediar</solutie><solutieSumar>suspendat datorită stării de urgentă instituită prin Decretul nr. 195//2020;</solutieSumar><dataPronuntare>2020-04-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C9.1</complet><data>2020-02-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probatoriului încuviintat;</solutieSumar><dataPronuntare>2020-02-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>14776/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-11-04T15:00:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-10-07T14:35:51.81</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CONDREA ANDREI</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ANICHEI( FOSTĂ AZOIŢEI) CORINA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C15</complet><data>2019-12-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Anulează cererea</solutie><solutieSumar>Anulează cererea de chemare în judecată formulată de reclamantul  Condrea Andrei in dosarul  nr. 14949/193/2019, pentru neindeplinirea obligaţiilor prevăzute de art. 200 alin. 3  NCpc.
	Cu drept de cerere de reexaminare în termen de 15 zile de la comunicare, ce se depune la Judecătoria Botoşani..	
	Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-12-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheiereanularecerere</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-12-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>14949/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-11-07T13:45:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-12-23T14:17:40.637</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>CHIORASCU MONICA IULIANA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>RUDISTEANU RADU</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>CN12</complet><data>2020-02-17T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Alte soluţii</solutie><solutieSumar>Admite excepţia litispendenţei, invocată din oficiu.
Dispune trimiterea, de îndată, a prezentului dosar la dosarul nr. 394/193/2019* de pe rolul Judecătoriei Botoşani, CN2, cu termen de judecată la 26.02.2020.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi,    17.02.2020.

</solutieSumar><dataPronuntare>2020-02-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>15482/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-11-20T14:13:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2020-02-18T15:41:07.533</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>ROTARU LAURA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BAZARCĂ CONSTANTIN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-06-16T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>În temeiul art. 436 Cod procedură civilă, constatând că pârâtul BAZARCĂ CONSTANTIN a recunoscut în tot preten?iile reclamantei ROTARU LAURA, pronun?ă o hotărâre în temeiul recunoa?terii, în sensul că: 
Admite ac?iunea având ca obiect stabilire program vizitare minor formulată de reclamanta ROTARU LAURA, în contradictoriu cu pârâtul BAZARCĂ CONSTANTIN.
Stabile?te programul după care reclamanta va avea legături personale, la domiciliul său, cu minorii BAZARCĂ CONSTANTIN – DANIEL, născut la 04.08.2014, BAZARCĂ IONU? – SEBASTIAN, născut la 06.01.2009 şi BAZARCĂ RĂZVAN – ALEXANDRU, născut la 11.01.2003,  după cum urmează:
-	în vacan?a de iarnă: o săptămână;
-	în vacan?a de primăvară: o săptămână;
-	în vacan?a de vară: o lună;
Cu drept de recurs în termen de 30 zile de la comunicare, care se depune la Judecătoria Boto?ani.
Pronun?ată prin punerea solu?iei la dispozi?ia păr?ilor prin mijlocirea grefei instan?ei azi, 16.06.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-06-16T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1401/2020</numarDocument><dataDocument>2020-06-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-03-31T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>suspendat datorită stării de urgenţă instituită prin Decretul nr. 195/2020</solutieSumar><dataPronuntare>2020-03-31T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C1</complet><data>2020-02-26T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pentru administrarea probelor</solutieSumar><dataPronuntare>2020-02-26T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>15620/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-11-25T11:58:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-07-20T16:25:46.523</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>MELINTE BRÎNDUŞA-DANIELA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>SÎRBU MIHAI</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2021-04-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Recalifică lucrarea denumită „raport de expertiză psihologică judiciară” Dascălu Georgeta ca fiind un raport de evaluare psihologică judiciară, document cu o putere doveditoare inferioară.
Respinge excepţia nulităţii raportului de evaluare psihologică Dascălu Georgeta, invocată de reclamanta Melinte Brînduşa – Daniela, ca neîntemeiată.
Respinge cererea pârâtului Sîrbu Mihai de restituire a onorariului de 3.500 lei achitat în contul doamnei psiholog Dascălu Georgeta, ca neîntemeiată.
Admite în parte cererea de chemare în judecată având ca obiect situaţie juridică minor, formulată de reclamanta Melinte Brînduşa – Daniela, în contradictoriu cu pârâtul Sîrbu Mihai.
Schimbă locuinţa minorei Sîrbu Sara – Maria de la domiciliul tatălui pârât la domiciliul mamei reclamante.
Stabileşte, pentru pârât, următorul program de legături personale cu minora, prin luarea ei de pe raza mun. Botoşani (preferabil direct de la şcoală sau, în subsidiar, de oriunde altundeva se va afla aceasta la ora stabilită pentru preluare), în custodia sa şi cu obligaţia de a o înapoia în custodia mamei:
- în primul şi în al treilea week-end din lună, începând de vineri, ora 12:00 – până duminică, ora 20:00;
- în perioada sărbătorilor de iarnă, între 22 decembrie, ora 12:00 – 28 decembrie, ora 18:00, în anii pari, respectiv între 28 decembrie, ora 12:00 – 3 ianuarie, ora 18:00, în anii impari;
- în vacanţa de primăvară, din ziua 1 fără şcoală, ora 12:00 – până în ziua 4 fără şcoală, ora 18:00, în anii pari, respectiv în ultimele 4 zile ale vacanţei (cu preluarea, în prima zi a programului, tot la ora 12:00 şi predarea, în ultima zi a acestuia, tot la ora 18:00), în anii impari;
- în vacanţa de vară, în perioada 15 iunie, ora 12:00 – 30 iulie, ora 15:00;
- în vacanţa de toamnă, din ziua 1 fără şcoală, ora 12:00 – până în ziua 4 fără şcoală, ora 18:00.
Obligă pârâtul să plătească reclamantei suma de 4.824 lei, cu titlu de cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, ce se va depune la Judecătoria Botoşani.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, data de 07.04.2021.

</solutieSumar><dataPronuntare>2021-04-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1088/2021</numarDocument><dataDocument>2021-04-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2021-03-25T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>În temeiul art. 396 C. pr. civ. amână pronunţarea la data de 07.04.2021.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, data de 25.03.2021.
</solutieSumar><dataPronuntare>2021-03-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-03-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2021-03-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>În temeiul art. 396 C. pr. civ. amână pronunţarea la data de 25.03.2021.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, data de 11.03.2021.
</solutieSumar><dataPronuntare>2021-03-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-03-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2021-02-23T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>În temeiul art. 396 C. pr. civ. amână pronunţarea la data de 11.03.2021.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, azi, data de 23.02.2021.

</solutieSumar><dataPronuntare>2021-02-23T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-02-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2021-01-11T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pt. studiu raport expertitza</solutieSumar><dataPronuntare>2021-01-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2021-01-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2020-11-09T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pt. lipsa raportului de expertiza psihologica</solutieSumar><dataPronuntare>2020-11-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-11-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2020-09-29T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pt. ascultarea minorei şi efectuarea unei expertize psihologice, de către un expert autorizat</solutieSumar><dataPronuntare>2020-09-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-09-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2020-07-28T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pt. administrarea probelor propuse</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-07-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2020-05-29T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>pt. administrare probatoriu</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-05-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C7</complet><data>2020-03-19T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Suspendat</solutie><solutieSumar>suspendat datorită stării de urgenţă instituită prin Decretul nr. 195/2020</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta></sedinte><numar>15784/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-11-27T14:54:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2021-05-13T14:31:41.827</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>MĂNTĂLUŢĂ CĂTĂLINA - MARIANA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MĂNTĂLUŢĂ ILIE - LUCIAN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MĂNTĂLUŢĂ CRISTINA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C10</complet><data>2019-12-18T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar>Admite excepţia de conexitate, invocată de instanţă din oficiu.
Închide dosarul nr. 16505/193/2019 al Judecătoriei Botoşani. 
Dispune conexarea dosarului nr. 16505/193/2019 la dosarul nr. 15418/193/2019 al Judecătoriei Botoşani.
 Cu cale de atac odată cu fondul.
 Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia instanţei prin mijlocirea grefei instanţei, 18.12.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-12-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-12-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>16505/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-12-16T11:47:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2019-12-20T14:39:43.39</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>BAZIC CATALIN-MIHAI</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>MACAREL ELENA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>BAZIC ANA MARIA GABRIELA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2020-01-09T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea având ca obiect delegare autoritate părintească, formulată de petentul Bazic Catalin Mihai,  în persoana bunicii materne a minorului Macarel Elena ?i cu participarea mamei Bazic Ana Maria Gabriela şi a reprezentantului Pachetului de pe lângă Judecătoria Botoşani.
            Dispune delegarea temporară a autorităţii părinteşti a tatălui petent, cu privire la minora Bazic Anamaria Alexandra, fiica numiţilor Bazic Catalin Mihai şi Bazic Ana Maria Gabriela pe durata lipsei tatălui, dar nu mai mult de un an, către bunica maternă Macarel Elena începând cu data pronunţării prezentei timp de 1 an de zile. 
	În perioada delegării bunica maternă, Macarel Elena va exercita în locul tatălui, toate drepturile şi va îndeplini toate obligaţiile privind statutul social şi juridic al minorei, alături de mama minorei.
  În temeiul art. 105 al.8 din Legea 272/2004 pune în vedere persoanei în sarcina căreia cad îngrijirea şi creşterea copilului – Macarel Elena să urmeze programul de consiliere, organizat la nivelul com. Vorona, jud.  Botoşani de Serviciul public de asistenţă socială din cadrul Primăriei Vorona, căreia i se va comunica un exemplar de pe prezenta hotărâre.
  Se va comunica o copie a hotărârii de delegare, Primarului com. Vorona, jud. Botoşani. 
              Executorie.
              Cu apel în termen de 30 de la zile de la comunicare care se depune la Judecătoria Botoşani.
              Pronunţată prin punerea soluţiei, la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei  azi, 09.01.2020.


</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>18/2020</numarDocument><dataDocument>2020-01-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C21</complet><data>2020-01-07T00:00:00</data><ora>13:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>- se va introduce în cauză în calitate de pârâtă numita Bazic Ana Maria Gabriela care va fi citată</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>16766/193/2019</numar><numarVechi /><data>2019-12-20T12:14:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor DELEGAREA AUTORITĂŢII PĂRINTEŞI</obiect><dataModificare>2020-01-23T15:24:20.8</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>BUDEANU FLOREA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>SURUGIU ANA-MARIA</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>COMUNA LIMANU PRIN PRIMAR</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>COMUNA ION CREANGA PRIN PRIMAR</nume><calitateParte>Autoritate tutelară</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2020-03-05T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Declină soluţionarea cauzei</solutie><solutieSumar>Admite exceptia de necompeten?ă teritorială a Judecatoriei Botoşani, invocată de instan?ă din oficiu.
Declină competen?a de solu?ionare a prezentei cauze având ca părţi reclamantul BUDEANU FLOREA în contradictoriu cu pârâta SURUGIU ANA-MARIA, în favoarea Judecătoriei ROMAN.
Fără cale de atac. 
Pronunţată  prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei, astăzi, 05.03.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-03-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>862/2020</numarDocument><dataDocument>2020-03-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>C4</complet><data>2020-01-31T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Acordă termen pentru solu?ionarea excep?iei de necompetenţă teritorială a instanţei.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-31T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>4185/254/2019</numar><numarVechi /><data>2019-12-24T09:11:00</data><institutie>JudecatoriaBOTOSANI</institutie><departament>Secţia Civilă</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2020-05-05T15:35:46.32</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar></CautareDosareResult></CautareDosareResponse></soap:Body></soap:Envelope>