<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><soap:Envelope xmlns:soap="http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema"><soap:Body><CautareDosareResponse xmlns="portalquery.just.ro"><CautareDosareResult><Dosar><parti><DosarParte><nume>Florea Mihail</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Florea Ecaterina Georgiana</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>Amanari pronuntare Voinea</complet><data>2019-04-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea, astfel cum a fost precizată.
Dispune desfacerea căsătoriei încheiate între părţi la data de 13.02.2013 şi înregistrată în registrul de stare civilă al Primăriei Sector 5 Bucure?ti sub nr.50/13.02.2013, prin acordul so?ilor.
Ia act de învoiala soţilor privind revenirea soţiei la numele purtat anterior căsătoriei, acela de ”Dragomirescu”.
Definitivă.
Pronunţată astăzi, 05.04.2019, prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-05T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3313/2019</numarDocument><dataDocument>2019-04-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>Complet 18</complet><data>2019-03-29T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de  05.04.2019.
Pronunţarea se va face prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei.
Pronunţată în şedinţă publică, astăzi, 29.03.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-29T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-29T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>22783/4/2018</numar><numarVechi /><data>2019-02-20T14:13:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL2BUCURESTI</institutie><departament>Sectie comuna</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>divorţ fara copii - declinat</obiect><dataModificare>2019-05-08T16:14:53.863</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>ANIŢEI ANAMARIA ANDRADA</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ANIŢEI MARIUS CĂTĂLIN</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>ENESCU ANA MARIA</nume><calitateParte>Curator</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>Amanari pronuntare Bănică</complet><data>2020-10-06T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea, astfel cum a fost precizată.
Desface căsătoria încheiată la data de 10.09.2011 şi înregistrată sub. nr.1382/10.09.2011 în registrul de stare civilă al Primăriei Sector 4 Bucureşti, din culpă comună.
Ia act de înţelegerea părţilor privind modul de soluţionare a cererilor accesorii divorţului, consemnată în tranzacţia încheiată la data de 21.09.2020, pe care o consfinţeşte ca atare.
„TRANZACŢIE încheiată astăzi, 21 septembrie 2020, în Bucureşti
între:
1.	ANIŢEI ANAMARIA-ANDRADA. cetăţean român, domiciliată în municipiu!
Bucureşti,  în calitate de Reclamant în dosarul nr. 21720/300/2019 aflat pe rolul Judecătoriei Sector 2 Bucureşti.
şi
2.	ANIŢEI MARIUS-CĂTĂLÎN, în calitate de Pârât în dosarul nr. 21720/300/2019 aflat pe rolul Judecătoriei Sector 2 Bucureşti.
Denumiţi împreună "Părţile".
În temeiul dispoziţiilor art. 2267 şi următoarele Cod civil coroborate cu dispoziţiile art. 438 Cod de procedură civilă, Părţile au hotărât, de comun acord, soluţionarea amiabilă a litigiului ce face obiectul dosarului nr. 21 720/300/2019 aflat pe rolul Judecătoriei Sector 2 Bucureşti, având ca obiect divorţ cu minori. în următoarele condiţii:
Art. 1
Noi. Părţile, suntem de acord cu desfacerea căsătoriei încheiată între subsemnata ANIŢEI ANAMAR1A-ANDRADA şi subsemnatul ANIŢEI MARUJS-CÂTĂ1. IN. înregistrată sub nr. 1382 din 10 septembrie 2011 la Consiliul Local Sector 4. din culpa ambilor soţi.
Art. 2
Noi. Părţile, suntem de acord ca exercitarea autorităţii părinteşti asupra minorelor ANIŢEI SARA-MARIA. şi ANIŢEI TANIA-ANDREEA să fie făcută în comun, de către ambii părinţi.
Art. 3
Noi, Părţile, suntem de acord cu stabilirea locuinţei minorelor ANIŢEI SARA-MARIA. şi ANIŢEI TANIA-ANDREEA  la mamă - Anilei Anamaria-Andrada, la adresa din Bucureşti. Sector 2
Art. 4
Noi, Părţile, suntem de acord cu stabilirea contribuţiei lunare a tatălui ANIŢEI MARIUS-CĂTĂLÎN la cheltuielile de creştere şi educare a minorelor la cuantumul de 1/3 din veniturile lunare nete ale tatălui, raportate la momentul încheierii prezentei tranzacţii la veniturile înregistrate în Marea Britanie, unde Pârâtul lucrează în mod legal, în cuantum de 2285 lei. Plata contribuţiei lunare în cuantum de 2285 lei sc va efectua în fiecare Jună. până la data de 25 pentru luna în curs. în contul bancar al mamei deschis la ING Bank.
Suma care depăşeşte 2000 de lei va fi depusă de mamă într-un cont de economii, pentru a fi utilizată pentru plata vacanţelor minorelor sau pentru cheltuieli neprevăzute cu minorele.
Art. 5
Noi. Paliile, suntem de acord ca tatăl ANIŢEI MARIUS-CĂTĂLIN să păstreze legăturile personale cu minorele, după următorul program de vizită;
a)	Două (2) weekend-uri pe lună - primul şi ultimul weekend din lună. la locuinţa tatălui din Bucureşti, România. începând cu ziua de vineri, după terminarea şcolii până duminică. Ia ora 20:00. când tatăl le va aduce pe minore la locuinţa mamei;
b)	In ceea ce priveşte vacanţa de iarnă: minorele vor petrece săptămâna de vacanţă care include Crăciunul, alternativ, la locuinţa mamei în anii impari şi la locuinţa tatălui din Bucureşti. România. în anii pari. Minorele vor petrece săptămâna de vacanţă care include Anul nou (Revelionul) la locuinţa mamei în anii pari şi la locuinţa tatălui din Bucureşti. România. în anii impari. Ultima săptămână de vacanţă minorele vor sta la locuinţa mamei:
c)	în ceea ce priveşte vacanţa de primăvara: minorele vor petrece prima săptămână de vacanţă la locuinţa tatălui din Bucureşti, România,, iar a doua săptămână la locuinţa mamei:
d) în ceea ce priveşte vacanţa de vară: minorele pot petrece două (2) luni/an. lunile iulie şi august, la locuinţa tatălui din Bucureşti. România.
Art. 6
Pentru asigurarea unei predictibilităţi şi organizarea unui program pentru minore, noi. părţile, suntem de acord că pentru exercitarea drepturilor tatălui de a păstra legături cu minorele, tatăl arc obligaţia de a anunţa intenţia ca minorele să petreacă timp cu acesta potrivit programului de la art. 5 din prezenta tranzacţie, astfel:
a)	în ceea ce priveşte week-end-urile, tatăl trebuie să o anunţe pe mamă despre intenţia ca minorele să petreacă week-end-ul la locuinţa lui până în ziua de miercuri inclusiv;
b)	în ceea ce priveşte vacanţa de iarnă, tatăl trebuie să o anunţe pe mamă despre intenţia ca minorele să petreacă săptămâna de vacanţă alocată cel mai târziu cu două săptămâni înainte de începerea vacanţei:
c)	în ceea ce priveşte vacanţa de primăvara, tatăl trebuie să o anunţe pe mamă despre intenţia ca minorele să petreacă săptămâna de vacanţă alocată cel mai târziu cu două săptămâni înainte de începerea vacanţei;
d)	în ceea ce priveşte vacanţa de vară, tatăl trebuie să o anunţe pe mamă despre intenţia ca minorele să petreacă perioada de vacanţă alocată cel mai târziu cu o lună înainte de începerea vacanţei.
Art. 7
Noi. Părţile, suntem de acord ca ANIŢEI ANAMARIA-ANDRADA să îşi păstreze numele de familie dobândit în urma căsătoriei. ANIŢEI.
Noi, Părţile, declarăm că prezenta tranzacţie reprezintă voinţa noastră, liber exprimată, în scopul de a soluţiona pe cale amiabilă litigiul izvorând din dosarul civil nr. 21720/300/2019 aflat pe roiul Judecătoriei Sector 2 Bucureşti, având ea obiect divorţ cu minori, are 3 (trei) pagini şi a fost încheiată astăzi, 21 septembrie 2020, în fata instanţei, în 3 (trei) exemplare originale, fiecare parte primind câte un exemplar original.
ANIŢEI ANAMARIA-ANDRADA	ANITEI MARIUS-CĂTĂLIN”
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, ce se depune la Judecătoria Sectorului 2 Bucureşti.
Pronunţată astăzi, 06.10.2020, prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-10-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>7289/2020</numarDocument><dataDocument>2020-10-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>Complet 12</complet><data>2020-09-21T00:00:00</data><ora>10:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea la data de 06.10.2020.
Pronun?ată astăzi, 21.09.2020, prin punerea solu?iei la dispozi?ia păr?ilor prin mijlocirea grefei instan?ei.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-09-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-09-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>Complet 12</complet><data>2020-07-13T00:00:00</data><ora>10:30</ora><solutie>Încheiere</solutie><solutieSumar>administrarea probelor propuse </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-07-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>Complet 12</complet><data>2020-04-06T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Stare de urgenta</solutie><solutieSumar>În temeiul Decretului Preşedintelui României nr. 195/2020, suspendă judecată.

</solutieSumar><dataPronuntare>2020-04-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Rezolutie</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-04-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>Complet 12</complet><data>2020-02-24T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Având în vedere Hotărârea nr.3/31.01.2020 a Adunării Generale a Judecătorilor din cadrul Judecătoriei Sectorului 2 Bucureşti prin care s-a hotărât suspendarea activităţii de judecată până la data pronunţării de către Curtea Constituţională a României asupra controlului a priori de constituţionalitate referitor la proiectul legislativ adoptat privind abrogarea pensiilor de serviciu ale magistraţilor, urmează să amâne cauza</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>Complet 12</complet><data>2020-01-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>desemnare curator</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>21720/300/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-25T10:25:00</data><institutie>JudecatoriaSECTORUL2BUCURESTI</institutie><departament>Sectie comuna</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>divorţ  cu  copii</obiect><dataModificare>2020-10-23T08:24:02.99</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar></CautareDosareResult></CautareDosareResponse></soap:Body></soap:Envelope>