<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><soap:Envelope xmlns:soap="http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema"><soap:Body><CautareDosareResponse xmlns="portalquery.just.ro"><CautareDosareResult><Dosar><parti><DosarParte><nume>Constantinescu Graţiela Elena</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Tulcan Emanuel Nicuşor</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Aruxandei Crina-turore pentru Constantinescu Graţiela Elena</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Nicola Olimpia Elena</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Szikora Ladislau</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2019-02-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de petenta Constantinescu Graţiela Elena, asistată de tutore Aruxandei Crina, şi în consecinţă:
Autorizează ca petenta Constantinescu Graţiela Elena să încheie căsătoria cu domnul Tulcan Emanuel Nicuşor.
	Executorie.
	Pronunţată în şedinţa publică din data de 13.02.2019.

		
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>1263/2019</numarDocument><dataDocument>2019-02-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-02-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 13.02.2019</solutieSumar><dataPronuntare>2019-02-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-02-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>593/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-01-17T12:17:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2020-01-15T15:02:12.537</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Narai Ivette</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Szalai Szabolcs</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-10-21T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>
	1. Constată că pârâtul a achiesat parţial la pretenţia reclamantei în ceea ce priveşte stabilirea conţinutului relaţiei personale cu copilul SZALAI ANDOR.
	2. Admite, în parte, acţiunea civilă formulată de reclamanta NARAI IVETTE în contradictoriu cu pârâtul SZALAI SZABOLCS; admite acţiunea civilă conexată formulată de reclamantul SZALAI SZABOLCS în contradictoriu cu pârâta NARAI IVETTE în Dosar nr. 3.417/55/2019.
	2.1. Modifică măsurile stabilite de Judecătoria Arad prin Sentinţa civilă nr. 5.834/23 noiembrie 2017 pronunţată în Dosar nr. 11.038/55/2017, în sensul că stabile?te domiciliul copilului SZALAI BLANKA-HERMINA la locuinţa tatălui, obligând părinţii să contribuie la întreţinerea copiilor, compensând între părţi, fără acordarea vreunei diferenţe, începând cu data de 28 februarie 2019, întreţinerea reciprocă datorată copiilor până la împlinirea vârstei de 18 ani sau la data intervenirii altor dispoziţii judiciare.
	2.2. Reglementează relaţia personală a tatălui cu copilul SZALAI ANDOR a se desfăşura în forma propusă de reclamantă prin acţiunea introductivă în Dosar nr. 865/55/2019.
	2.3. Constată că reclamanta nu a pretins plata vreunor cheltuieli de judecată în Dosar nr. 865/55/2019.
	2.3.1. Obligă pârâta să plătească reclamantului 1.320 lei cu titlu de cheltuieli de judecată în Dosar nr. 3.417/55/2019.
	3. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 de zile de la data comunicării. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
	4. Pronunţată în şedinţa publică din data de 21 octombrie 2019, ora 15.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4545/2019</numarDocument><dataDocument>2019-10-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-09-23T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 21.10.2019,pentru a se studia înscrisurile depuse de parat la acest termen. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-23T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-06-24T00:00:00</data><ora>10:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 23.09.2019, pentru a se depune la dosar dovezi privind situatia locativa a paratului. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-24T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-05-20T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 24.06.2019, ora 10:30, in vederea administrarii mijlocului de proba testimonial; pentru a se emite adresa la DGASPC Arad, conform celor dispuse. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-04-15T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 20.05.2019, in vederea administrarii probei cu interogatoriul partilor. Stabile?te termen pentru ascultarea copiilor în camera de consiliu in data de 17.05.2019, ora 12:00. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>865/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-01-18T12:58:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-11-14T16:36:59.107</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Hot Ioana</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Puf Ovidiu Florin</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2019-04-03T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Ia act de renunţare la judecată</solutie><solutieSumar>Constată renunţarea reclamantei Hot Ioana, la judecata acţiunii civile formulată în contradictoriu cu pârâtul Puf Ovidiu Florin, pentru desfacerea căsătoriei.
	Pronunţată în şedinţa publică din 05.12.2018.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1537/2019</numarDocument><dataDocument>2019-04-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-04-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP:03.04.2019</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>981/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-01-22T12:30:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-09-20T16:39:29.777</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Murgu Lucian</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Crai Corina</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2019-07-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă formulată de către reclamanta Crai Corina,  în contradictoriu cu pârâtul Murgu Lucian, şi în consecinţă: 
Reglementează dreptul reclamantei de a păstra relaţii personale cu minorul Murgu Luca Daniel, după următorul program:
- până la vârsta de 5 ani,  în primul şi  al treilea  sfârşit de săptămînă,  sâmbătă şi duminică, între orele 11-19, la domiciliul reclamantei  sau împreună cu aceasta, cu obligaţia acesteia de a-l lua pe copil de la locuinţa tatălui şi a-l înapoia la sfârşitul programului.
- după vârsta de 5 ani, în primul şi  al treilea  sfârşit de săptămînă,  de sâmbătă, orele 11.00, până duminică, orele 19, la domiciliul reclamantei sau împreună cu aceasta, cu obligaţia acesteia de a-l lua pe copil de la locuinţa tatălui şi a-l înapoia la sfârşitul programului.
- de Sărbătorile de iarnă, în anii impari, mama să ia minorii de la domiciliul tatălui, în data de 24.12, orele 11.00 şi să-l readucă înapoi în data de 30.12, orele 18, iar în anii pari, mama să ia minorul de la tată, în data de 31.12, orele 12 şi să-l readucă la domiciliul tatălui, în data de 06.01, orele 18.00.
-de Paşte, în anii impari, mama să ia minorul de la domiciliul tatălui în sâmbăta Paştelui, ora 12.00 şi să-l readucă înapoi în Duminica Paştelui, ora 18.00, iar în anii pari, mama să ia minorul de la tată, în Duminica Paştelui, ora 18.00 şi să-l readucă la domiciliul acestuia în lunea Paştelui, ora 18.00.
-în vacanţele intersemestriale, o jumătate din acestea, la locuinţa reclamantei sau în prezenţa acesteia, cu obligaţia  reclamantei de a-l lua pe copil de la locuinţa tatălui şi a-l înapoia la sfârşitul programului şi cu specificaţiile de mai sus.
-în vacanţa de vară, o jumătate din aceasta, defalcată în perioade de câte 2 saptămâni, la înţelegerea părţilor asupra perioadelor concrete, la locuinţa reclamantei sau în prezenţa acesteia, cu obligaţia acesteia de a-l lua pe copil de la locuinţa tatălui şi a-l înapoia la sfârşitul programului.
Compensează  cheltuielile de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 11.07.2019.	
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-07-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3307/2019</numarDocument><dataDocument>2019-07-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2019-07-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 11.07.2019 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-07-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-06-27T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 04.07.2019 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-05-30T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 27.06.2019, pentru a se studia înscrisurile depuse la dosar şi a se audia minorul în camera de consiliu la data de 26.06.2019 ora 11, cam.176.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-05-09T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 30.05.2019 pentru a  se  audia martorul şi minorul în camera de consiliu.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-03-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 09.05.2019, pentru a se audia martorul şi minorul în camera de consiliu; pentru a se efectua ancheta socială.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-08-12T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Murgu Lucian, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>1478/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-01-30T13:55:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-09-04T15:09:09.993</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Cristea Laura Ghizela</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Negruţ Petru Sorin</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2019-10-09T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite excepţia autorităţii de lucru judecat, excepţie invocată din oficiu.
	Admite în parte acţiunea civilă formulată de reclamanta Cristea Laura Ghizela, în contradictoriu cu pârâtul Negruţ Petru Sorin şi, în consecinţă:
	Reglementează dreptul reclamantei de a avea legături personale cu copilul Negruţ Oana Nicoleta, în conformitate cu următorul program:
	- în fiecare a doua şi a patra săptămână din lună, miercuri, între orele 15.00 – 18.00 la domiciliul reclamantei sau împreună cu reclamanta, cu obligarea reclamantei de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtului şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în fiecare prima şi a treia săptămână din lună, de vineri, ora 18.00, până duminică, ora 18.00, la domiciliul reclamantei sau împreună cu reclamanta, cu obligarea reclamantei de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtului şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de vară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul reclamantei sau împreună cu reclamanta, cu obligarea reclamantei de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtului şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;	
	- în timpul vacanţei de primăvară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul reclamantei sau împreună cu reclamanta, astfel încât în anii pari reclamanta să petreacă cu copilul sărbătoarea Paştelui, cu obligarea reclamantei de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtului şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;	
	- în timpul vacanţei de iarnă, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul reclamantei sau împreună cu reclamanta, astfel încât în anii impari reclamanta să petreacă cu copilul sărbătoarea Crăciunului iar în anii pari reclamanta să petreacă cu copilul sărbătoarea Anului Nou, cu obligarea reclamantei de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtului şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţelor intersemestriale, o jumătate din durata acestora, la domiciliul reclamantei sau împreună cu reclamanta, cu obligarea reclamantei de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtului şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;	
	- anual, de ziua de naştere a copilului, 11.07, în compania pârâtului, la o locaţie aleasă de comun acord de părţi.
	Reglementează dreptul pârâtului de a avea legături personale cu copilul Negruţ Alexandra Elena, în conformitate cu următorul program:
	- în fiecare prima şi a treia săptămână din lună, miercuri, între orele 15.00 – 18.00 la domiciliul pârâtului sau împreună cu pârâtul, cu obligarea pârâtului de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în fiecare a doua şi a patra săptămână din lună, de vineri, ora 18.00, până duminică, ora 18.00, la domiciliul pârâtului sau împreună cu pârâtul, cu obligarea pârâtului de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de vară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul pârâtului sau împreună cu pârâtul, cu obligarea pârâtului de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de primăvară, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul pârâtului sau împreună cu pârâtul, astfel încât în anii impari pârâtul să petreacă cu copilul sărbătoarea Paştelui, cu obligarea pârâtului de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţei de iarnă, o jumătate din durata vacanţei, la domiciliul pârâtului sau împreună cu pârâtul, astfel încât în anii pari pârâtul să petreacă cu copilul sărbătoarea Crăciunului iar în anii impari pârâtul să petreacă cu copilul sărbătoarea Anului Nou, cu obligarea pârâtului de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- în timpul vacanţelor intersemestriale, o jumătate din durata acestora, la domiciliul pârâtului sau împreună cu pârâtul, cu obligarea pârâtului de a-l lua pe copil de la domiciliul reclamantei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	- anual, de ziua de naştere a copilului, 07.03, în compania pârâtului, la o locaţie aleasă de comun acord de părţi.
	Respinge, în rest, acţiunea civilă.
	Executorie.
	Pronunţată în şedinţa publică din 09.10.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4301/2019</numarDocument><dataDocument>2019-10-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-10-08T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronun?area pentru şedinţa publică din 09.10.2019</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-08T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-08T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-09-03T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 08.10.2019-cerere de amânare formulată de reprezentanta pârâtului prin care arată că la acest termen este plecată în concediu</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-03T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-06-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 03.09.3029-cerere cerere de amânare formulată de reprezentanta reclamantei, prin care arată că nu se poate prezenta în timp util la cauză, întrucât are o cauză de susţinut la CAT. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-05-21T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 18.06.2019-pentru ca reprezentantele părţilor să răspundă în scris la excepţia autorităţii de lucru judecat, invocată din oficiu de instanţă la acest termen.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-04-23T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T:21.05.2019-în vederea audierea minorului în camera de consiliu.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-23T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-12-09T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Cristea Laura Ghizela, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>1781/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-02-05T13:15:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-01-08T15:03:42.413</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Mihai Karlos Daniel Moise</nume><calitateParte>Petent</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Adam Emilia Vanessa</nume><calitateParte>Intimat</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-03-19T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de petentul Mihai Karlos Daniel Moise, minor cu capacitate de exerciţiu restrânsă, asistat de mama Mihai Angelica, şi în consecinţă:
Autorizează ca petentul Mihai Karlos Daniel Moise, minor cu capacitate de exerciţiu restrânsă, să încheie căsătoria cu doamna Adam Emilia Vanessa.
	Pronunţată în şedinţa publică din data de 19.03.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>2533/2019</numarDocument><dataDocument>2019-03-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-03-12T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T:19.03.2019-pentru a se depune la dosar înscrisul solicitat de către instanţă.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-03-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-03-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>1886/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-02-06T13:49:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-09-20T16:42:29.26</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Faur (fostă Alexi) Daniela</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Mosulia Lucian Ionel</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-11-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Ia act de renunţare la judecată</solutie><solutieSumar>În baza art.406 cod pr civilă,
Ia act de renunţare la judecarea cauzei formulată de reclamanta Faur (fostă Alexi) Daniela în contradictoriu cu pârâtul Mosulia Lucian Ionel, având ca obiect stabilire program vizitare minor.
Fără cheltuieli de judecată. Cu drept de apel în 30 zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 07.11.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4936/2019</numarDocument><dataDocument>2019-11-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-10-03T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 07.11.2019 pentru a se studia înscrisurile depuse la dosar şi a se efectua ancheta socială la domiciliul reclamantei.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-03T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-06-27T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 03.10.2019 pentru a se efectua o evaluare psihologică.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-05-23T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 27.06.2019 pentru a se audia 3 martori.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-05-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-04-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 23.05.2019 pentru a se lua interogatorii părţilor şi a se audia minorul.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>2875/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-02-21T13:42:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-11-11T14:57:48.603</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Dascălu Virgil Victor</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Goczo Roxana Larisa</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-05-30T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă precizată formulată de către reclamantul Dascălu Virgil Victor,  în contradictoriu cu pârâta Goczo (fostă Dascălu) Roxana Larisa, şi  acţiunea reconvenţională formulată de pârâta Goczo (fostă Dascălu) Roxana Larisa  în contradictoriu cu reclamantul Dascălu Virgil Victor şi în consecinţă:
Reglementează dreptul reclamantului de a păstra relaţii personale cu minorii: Dascălu Rafael Victor şi Dascălu Virgil Raul , după următorul program:
-în perioada vacanţei de vară, la domiciliul reclamantului din România, în sat  Sederhat, oraş Pecica, str. 3, nr. 38, judeţul Arad, timp de o lună, din 15.07.2019 până în 15.08.2019 sau la înţelegerea părţilor asupra perioadei concrete,  cu posibilitatea de a-i duce în concediu în ţară, iar pârâta să păstreze legături personale cu minorii, la intervale de 2 săptămâni, într-o singură zi, de la ora 10-20 sau telefonic.
-Obligă pârâta să încunoştiinţeze telefonic (la nr. 0743870708) reclamantul de orice schimbare a domiciliului minorilor, precum şi de eventualele boli ale copiilor ori internări în spital ale acestora, cu indicarea afecţiunilor şi a unităţii spitaliceşti.
- Obligă reclamantul să-şi dea acordul pentru încheierea formalităţilor privind obţinerea paşaportului pentru fiecare minor, precum şi pentru ieşirea din ţară a minorilor, însoţiţi de mama acestora, în spaţiul UE, pe timpul vacanţelor şcolare şi al concediului de odihnă al pârâtei, cu respectarea programului de vizitare al minorilor de către reclamant, iar în caz de refuz al reclamantului, hotărârea să ţină loc de consimţământ al reclamantului atât pentru întocmirea paşapoartelor minorilor cât şi pentru ieşirea din ţară a acestora. 
Fără cheltuielile de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 30.05.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2518/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-04-18T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 30.05.2019, pentru a se audia 2 martori şi a se depune acte doveditoare din Anglia.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>3658/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-03-05T13:04:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-06-25T15:09:02.877</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Magiari Violeta</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Magiari Robert</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-04-18T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Conexează cauza</solutie><solutieSumar>Transformarea cererii de ordonanţă în cerere de drept comun,  conexat prezentul dosar la dosar nr 3741/55/2019 cu termen de judecată la data de 30.05.2019.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-04-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheierefinaladezinvestire</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-04-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>5218/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-03-26T13:19:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-04-22T17:13:58.863</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Bojan Paula</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Julean Ioan Daniel</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-sup</complet><data>2019-11-14T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>1. Constată că reclamanta şi-a modificat acţiunea civilă introductivă şi că pârâtul a achiesat la pretenţia precizată a reclamantei privind reglementarea desfăşurării relaţiei personale cu copilul.
1.1. Admite acţiunea civilă modificată formulată de reclamanta BOJAN PAULA în contradictoriu cu pârâtul JULEAN IOAN-DANIEL.
1.2. Reglementează dreptul mamei şi al copilului JULEAN ELYSEI de a desfăşura o relaţie personală în Irlanda de Nord, fără găzduire peste noapte, luând şi înapoind copilul tatălui, în prima săptămână a lunii, în zilele de sâmbătă şi duminică, în orarul 10 – 19, a doua zi de Crăciun în orarul 10 – 19, a doua zi de Paşte în orarul 10 – 19, o dată la doi ani la aniversarea zilei de naştere a copilului în orarul 10 – 19, în cazul în care copilul se află la şcoală, vizita începe după terminarea cursurilor, în timpul vacanţei de vară având acelaşi program lunar. 
1.3. Ia act de disponibilitatea părţilor de a nu pretinde plata cheltuielilor de judecată.
2. Executorie. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula recurs în termen de 30 de zile de la data comunicării. Recursul se depune la Judecătoria Arad.
3. Soluţia a fost pusă la dispoziţia părţilor prin intermediul grefei în data de 14 noiembrie 2019, ora 12.00
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>5041/2019</numarDocument><dataDocument>2019-11-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-11-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amana pronuntarea pentru data de 14.11.2019, ora 12:00, solutia urmând a fi pusa la dispozitia partilor prin intermediul grefei instantei, conform art. 396 alin. 2 Cod procedura civila. </solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-10-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 11.11.2019, in vederea depunerii la dosar a precizarii de actiune in ceea ce priveste modalitatea de desfăsurare a programului de relatii personale cu minorul. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-09-09T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Admite cererea de amanare si stabileste termen de judecata la data de  07.10.2019. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-06-10T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 09.09.2019, pentru ca reclamantul sa isi precizeze actiunea, in sensul de a arata locatia in care solicita desfasurarea programului de relatii personale cu minorul, respectiv in Romania sau in Irlanda.  </solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-06-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>6433/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-04-16T12:45:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-12-04T21:22:49.49</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Bumbe Alexandra Ioana</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bumbe Ciprian Laurenţiu</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-05-23T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă  formulata de reclamanta Bumbe Alexandra Ioana, în contradictoriu cu pârâtul Bumbe Ciprian, si în consecinţă:
Stabileşte ca locuinţa minorului să fie la domiciliul tatălui, fără plata vreunei pensii de întreţinere.
Fără cheltuieli de judecată.
EXECUTORIE. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad.
Pronunţată în şedinţa publică din 23.05.2019.	
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-05-23T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>2382/2019</numarDocument><dataDocument>2019-05-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>6674/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-04-19T13:57:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-06-18T16:05:07.273</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Gligor Dumitru</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Gligor Nicoleta</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><numar>7203/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-05-02T14:58:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire domiciliu minor</obiect><dataModificare>2019-11-15T16:48:08.803</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Cornea Corneliu Sebastian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Alb Daniela Simona</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M15-sup</complet><data>2019-06-14T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Anulează cererea</solutie><solutieSumar>Anulează cererea de chemare în judecată formulată de reclamantul Cornea Corneliu Sebastian, în contradictoriu cu pârâta Alb Daniela Simona.	Cu drept de a formula cerere de reexaminare, care se va depune la Judecătoria Arad, în termen de 15 zile de la comunicare. 	Pronunţată în şedinţă publică, azi, 14 iunie 2019 .  
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-06-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheiereanularecerere</documentSedinta><numarDocument>5400/2019</numarDocument><dataDocument>2019-06-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>7581/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-05-10T12:29:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-06-14T16:28:32.63</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Andercau Florin Octavian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Popşor Ana Maria</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M15-sup</complet><data>2019-10-17T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă formulată de reclamantul Andercău Florin Octavian în contradictoriu cu pârâta Popşor Ana-Maria având ca obiect stabilire locuinţă minor şi modificare program de vizitare şi în consecinţă
Reglementează dreptul reclamantului de a păstra legăturile personale cu minorul Andercău Mario -Octavian născut la data de (...) în mun. Arad, jud. Arad după cum urmează:
-	în prima şi a treia săptămână din lună, de joi de la orele 12.00 şi până vineri orele 18.00, cu obligaţia tatălui de a lua copilul de la Şcoala Generală Mihai Eminescu din Mun. Arad în ziua de joi orele 12.00 sau la terminarea cursurilor după caz şi a-l duce la locuinţa mamei în ziua de vineri la orele 18.00.
-	o lună în vacan?a de vară, respectiv luna iulie;
-	o săptămână în vacan?a de iarnă din 21 decembrie ora 10:00, până în data de 27 decembrie ora 18:00, care să cuprindă ?i sărbătoarea Crăciunului în anii pari;
-	o săptămână în vacan?a de iarnă din data de 28 decembrie, ora 10:00 până în data de 3 ianuarie ora 18:00, care să cuprindă sărbătoarea Anului Nou în anii impari;
-	de ziua de na?tere a minorului de la ora 10:00 la ora 14:00;
-	de ziua de na?tere a reclamantului, între orele 16:30-20:30;
-	în ziua de Pa?te în fiecare an de la ora 14:00 la ora 18:00, întreg programul urmând a se desfăşura la locuin?a tatălui, cu obliga?ia acestuia de a-l lua pe minor de la locuin?a pârâtei ?i de a-l readuce la locuin?a acesteia la finalul programului.Respinge capătul de cerere având ca obiect stabilirea unui domiciliu alternativ al minorului.Fără cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în termen de 30 de zile de la comunicare, ce se va depune la Judecătoria Arad.Pronunţată în şedinţa publică din 17.10.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4484/2019</numarDocument><dataDocument>2019-10-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M15-2019</complet><data>2019-10-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea pentru data de 17.10.2019. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M15-2019</complet><data>2019-09-11T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T. 02.10.2019 - În vederea audierii martorilor şi luarea interogatoriului . </solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-12-18T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Popşor Ana Maria, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>8378/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-05-27T13:11:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-01-09T14:27:38.93</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Zegrean Mariana Lidia</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Stanci Mircea Dacian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M15-sup</complet><data>2019-10-31T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge excepţia lipsei de interes în promovarea acţiunii invocată de pârâtă prin întâmpinare.Respinge acţiunea civilă formulată de reclamantul Stanci Mircea Dacian în contradictoriu cu pârâta Zegrean Mariana – Lidia , având ca obiect modificare program de vizitare.
Obligă reclamantul la plata sumei de 800 lei cu titlu de cheltuieli de judecată.Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicare, prin depunerea cererii la Judecătoria Arad.Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin intermediul grefei instanţei azi, 31.10.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-31T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4771/2019</numarDocument><dataDocument>2019-10-31T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M15-2019</complet><data>2019-10-23T00:00:00</data><ora>10:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronunţarea pentru data de 31.10.2019.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-23T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-23T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M15-2019</complet><data>2019-09-25T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T. 23.10.2019 - Pentru efectuarea anchetei sociale. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-25T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-25T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>8450/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-05-28T12:59:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-12-02T17:57:43.243</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Petrovici Sara</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Stăniş Dorin Gheorghe</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-09-19T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge cererea formulată de către petenta Petrovici Sara,  pentru autorizare căsătorie.
Fără cheltuieli de judecată.    
Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad. Pronunţată în şedinţa publică din 19.09.2019.	
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-19T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3887/2019</numarDocument><dataDocument>2019-09-19T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>CS3-2019</complet><data>2019-08-27T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 19.09.2019 - M27, in vederea citarii partilor cu mentiunea de a se prezenta in vederea sustinerii cererii, sub sanctiunea suspendarii cauzei. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-08-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-08-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>CS3-2019</complet><data>2019-08-13T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 27.08.2019-pentru ca petenta să depună la dosar certificatul medico-legal eliberat de SJML Arad, din care să rezulte că este aptă pentru încheierea căsătoriei.</solutieSumar><dataPronuntare>2019-08-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-08-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>CS3-2019</complet><data>2019-07-16T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 13.08.2019 pentru citarea reclamantei cu men?iunea de a indica motivele temeinice privind căsătoria conform art 272 al 2 cod civil.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-07-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>8746/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-05-30T14:15:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-10-22T16:10:16.127</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Tîrlea Nicu Marius</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Gavriete Ioana Paula</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-09-10T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă formulată de reclamantul Ţîrlea Nicu Marius, în contradictoriu cu pârâta Gavrilete (fostă Ţîrlea) Ioana Paula şi, în consecinţă:
	Reglementează dreptul reclamantului de a avea legături personale cu copilul Ţîrlea Raisa Elena, în conformitate cu următorul program:
	1. În fiecare prima şi a treia săptămână din lună, de vineri - ora 18.00, până duminică - ora 18.00, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	2.1 În timpul vacanţei de vară, patru săptămâni, conform acordului părţilor, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	2.2 În timpul vacanţei de vară, în lipsa acordului părţilor;
	a. În luna iulie, în perioada 01.07., ora 10.00 – 14.07., ora 20.00, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	b. În luna august, în perioada 01.08., ora 10.00 – 14.08., ora 20.00, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	3. În timpul vacanţei de primăvară, o săptămână, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, astfel încât, în anii pari, reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Paştelui, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	4. În timpul vacanţei de iarnă, o săptămână, la domiciliul reclamantului sau împreună cu reclamantul, astfel încât în anii impari reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Crăciunului şi în anii pari reclamantul să petreacă cu copilul sărbătoarea Anului Nou, cu obligarea reclamantului de a-l lua pe copil de la domiciliul pârâtei şi de a-l aduce înapoi la finalizarea timpului alocat;
	5. În fiecare an, de ziua de naştere a copilului, 28.09, la o locaţie aleasă de părţi, de comun acord. 
	Executorie.
	Pronunţată în şedinţa publică din 10.09.2019.
	
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-10T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3579/2019</numarDocument><dataDocument>2019-09-10T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>8858/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-05-31T13:38:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2019-09-17T14:07:24.803</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Mocanu Mirela Dana</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Gerocs Csaba Zoltan</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-11-04T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite acţiunea civilă formulată şi precizată de reclamanta MOCANU MIRELA-DIANA în contradictoriu cu pârâtul GERÖCS CSABA-ZOLTAN.
1.1. Obligă pârâtul să consimtă în forma prevăzută de lege pentru întocmirea paşaportului şi a deplasării copilului GERÖCS LARISA-DANIELA în spaţiul Uniunii Europene pe durata valabilităţii paşaportului, în caz contrar, prezenta hotărâre suplinindu-i consimţământul.
1.2. Hotărârea nu reglementează stabilirea sau schimbarea domiciliului copilului şi nici a locului unităţii sale de învăţământ urmând ca reclamanta să asigure revenirea copilului în România după fiecare deplasare. De asemenea, hotărârea nu autorizează deplasarea copilului în străinătate în timpul programului şcolar şi nici în perioadele afectate desfăşurării relaţiei personale cu pârâtul, consemnat de Sentinţa civilă nr. 104/16 ianuarie 2019 pronunţată de Judecătoria Arad în Dosar nr. 13.094/55/2018.
1.3. Obligă pârâtul să plătească reclamantei 740 lei cu titlu de cheltuieli de judecată. Ia act de disponibilitatea pârâtului de a pretinde pe cale separată plata cheltuielilor de judecată.
2. Partea nemulţumită de soluţia dată procesului poate formula apel în termen de 30 zile de la comunicarea hotărârii. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
3. Pronunţată în şedinţa publică din data de 4 noiembrie 2019, ora 16.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-04T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4831/2019</numarDocument><dataDocument>2019-11-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-09-30T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 04.11.2019, ora 12:00, in vederea citarii partilor, cu mentiunea de a se prezenta personal, in vederea ascultarii acestora de catre judecator. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-09-09T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 30.09.2019, ora 11:00, in vederea studierii precizarii depuse la acest termen. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>CS3-2019</complet><data>2019-08-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Admite cererea de amanare. Stabileste termen de judecata la data de 09.09.2019, in vederea studierii intampinarii. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-08-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-08-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2019-12-13T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Gerocs Csaba Zoltan, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>10291/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-06-27T13:33:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>situaţie juridică minor</obiect><dataModificare>2021-01-19T14:53:13.637</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Iacob Stela Maria</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Canaloş Dorin Manfred</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>CS3-2019</complet><data>2019-07-30T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de petenta Iacob Stela – Maria minor cu capacitate de exerciţiu restrânsă, asistată de părinţii Iacob Adalbert şi Iacob Elvira – Gyongyi şi în consecinţă:Autorizează ca petenta Iacob Stela – Maria născută în data de (...) în localitatea Ineu, jud. Arad, minoră cu capacitate de exerciţiu restrânsă, să încheie căsătoria cu numitul Canaloş Dorin – Manfred născut în data de (...).
Fără cheltuieli de judecată.Cu drept de apel în 30 zile de la comunicare, ce se poate depune la Judecătoria Arad.Pronunţată în şedinţa publică din data de 30.07.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-07-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>6615/2019</numarDocument><dataDocument>2019-07-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>10775/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-07-05T14:48:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-08-06T20:24:23.287</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Mailat Leonardo Daniel</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Căldăraş Deborah Luisa</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>CS3-2019</complet><data>2019-08-20T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite excepţia autorităţii de lucru judecat.
	1.1. Respinge ca inadmisibilă cererea cu caracter necontencios formulată de petentul MAILAT LEONARDO-DANIEL, asistat de reprezentant legal MAILAT LAURA.
	1.2. Fără cheltuieli de judecată.
	2. Cu drept la apel în termen de 30 de zile de la pronunţare, pentru cei prezenţi, şi de la luarea la cunoştinţă de către orice persoană interesată, dar nu mai târziu de 1 an de la data pronunţării. Apelul se depune la Judecătoria Arad.
	3. Pronunţată în şedinţa publică din 20 august 2019, ora 16.00.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-08-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>7097/2019</numarDocument><dataDocument>2019-08-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>11291/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-07-16T14:05:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-08-23T14:32:31.13</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Căldăraş Deborah Luisa</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Mailat Leonardo Daniel</nume><calitateParte>Intervenient</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>CS3-2019</complet><data>2019-07-30T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de petenta Căldăraş Deborah – Luisa minoră cu capacitate de exerciţiu restrânsă, asistată de mama sa Lăcătuş (fostă Căldăraş) Ramona Adela, având ca obiect autorizarea instanţei de tutelă în vederea încheierii căsătoriei.Admite cererea de intervenţie principală formulată de intervenientul principal Mailat Leonardo – Daniel, minor cu capacitate de exerciţiu restrânsă, asistat de părinţii săi Mailat Manix şi Mailat Laura.Autorizează încheierea căsătoriei dintre petenta Căldăraş Deborah - Luisa născută în data de (...) şi intervenientul principal Mailat Leonardo – Daniel, născut la dat de (...), ambii minori cu capacitate de exerciţiu restrânsă 
Fără cheltuieli de judecată.Cu drept de apel în 30 zile de la pronunţare, ce se poate depune la Judecătoria Arad.Pronunţată în şedinţa publică din data de 30.07.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-07-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>6619/2019</numarDocument><dataDocument>2019-07-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>11292/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-07-16T14:06:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-08-06T20:24:30.38</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Ionel Cornel</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Ionel Estera Maria</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M15-sup</complet><data>2020-07-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Respinge cererea</solutie><solutieSumar>Respinge acţiunea civilă formulată de reclamantul Ionel Cornel în contradictoriu cu pârâta Ciuşcă (fostă Ionel) Estera – Maria,  având ca obiect stabilire program de vizitare.Obligă reclamantul la plata sumei de 1500 lei cu titlu de cheltuieli de judecată.Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicare, prin depunerea cererii la Judecătoria Arad.Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin mijlocirea grefei instanţei azi, 02.07.2020.

</solutieSumar><dataPronuntare>2020-07-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1987/2020</numarDocument><dataDocument>2020-07-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M15-2020</complet><data>2020-06-24T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronuntarea pentru data de 02.07.2020.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-06-24T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-06-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M15-2020</complet><data>2020-05-06T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Stare de urgenta</solutie><solutieSumar>Suspendat de drept în baza Decretului 240/2020 privind starea de urgenţă.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-05-06T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Rezolutie</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-05-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M15-2019</complet><data>2019-12-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Suspendat</solutie><solutieSumar>Suspendă judecata acţiunii civile formulată de reclamantul Ionel Cornel în contradictoriu cu pârâta Ionel Estera Maria având ca obiect stabilire program de vizitare, până la soluţionarea definitivă a dosarului penal nr. 16380/55/2018* al Judecătoriei Arad.Cu recurs de la comunicare pe întreaga durată a suspendării, prin depunerea cererii la Judecătoria Arad.
Pronunţată prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin intermediul grefei instanţei azi 18.12.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-12-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereSuspendare</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-12-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2020-08-28T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Ionel Cornel, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>13682/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-04T13:28:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-09-03T14:17:19.733</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Mehedin Alexandru Adrian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Turcu Anamaria</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2020-02-17T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă precizată formulată de către reclamantul Mehedin Alexandru Adrian, în contradictoriu cu pârâta Turcu Anamaria, şi în consecinţă:
Reglementează dreptul reclamantului de a păstra relaţii personale cu minora Mehedin Alexandra Maria,   după cum urmează:
- în primul şi a-l treilea sfârsit de săptămână, duminica, între orele 10 şi 14, în prezenţa mamei, la domiciliul acesteia, până la vacanţa de vară a anului 2020. 
- o saptămână, în vacanţa de iarnă,  prima în anii pari şi ultima în anii impari, la la domiciliul tatălui, cu obligaţia reclamantului de a lua minora şi a o înapoia la terminarea programului.
-de sarbătorile pascale, în anii impari, la domiciliul tatălui, cu obligaţia reclamantului de a lua minora şi a o înapoia la terminarea programului.
- în vacanta de vară, la domiciliul tatălui, o lună, defalcate pe perioade de câte două săptămâni, cu obligaţia reclamantului de a lua minora şi a o înapoia la terminarea programului, la înţelegere cu pârâta asupra perioadelor de timp.
-de ziua de nastere a minorei, să participe la aceasta, în localitatea de domiciliu a minorei.
Obligă pârâta să permită reclamantului să vorbească telefonic audio/video cu minora, sâmbăta şi duminica, între orele 18-19. 
Executorie. Compenseată cheltuielile de judecată. Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad.
Pronunţată în şedinţa publică din 17.02.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-02-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>651/2020</numarDocument><dataDocument>2020-02-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2020-02-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 17.02.2020 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2020-02-06T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 13.02.2020 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-06T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-01-30T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>T 06.02.2020 amânare de pronunţare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-12-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 30.01.2020 pentru a se pentru a se emite adese către medicul de familie al reclamantului şi către Spitalul de psihiatrie Botoşani.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-12-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-11-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 05.12.2019 pentru a audia 4 martori.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-10-24T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 14.11.2019 pentru a se emite adrese, a se lua interogatorii părţilor şi a se audia eşalonat 4  martori.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>13884/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-09T11:05:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-03-14T15:15:19.16</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Micheleş Denisa</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Teglaş Andrei Sergiu</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-10-07T00:00:00</data><ora>13:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>1. Admite cererea cu caracter necontencios formulată de petenta MICHELEŞ DENISA. 
1.1. Autorizează încheierea căsătoriei petentei cu TEGLAŞ ANDREI-SERGIU.
1.2. Executorie. Cu drept la apel, în termen de 30 de zile de la pronunţare, pentru părţile prezente, şi de la data luării la cunoştinţă, dar nu mai târziu de 1 an de la pronunţare, în beneficiul oricărei alte persoane interesate. Apelul nu afectează caracterul executoriu al hotărârii. 
2. Pronunţată în şedinţa publică din 7 octombrie 2019, ora 15.00.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheierefinalacameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>8844/2019</numarDocument><dataDocument>2019-10-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M20-2019</complet><data>2019-09-30T00:00:00</data><ora>14:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 07.10.2019, ora 13:00, in vederea depunerii la dosar a hotararii privind darea in plasament a petentei. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-09-30T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-09-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>14321/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-13T13:38:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-10-11T19:55:09.83</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Iacob Ilie Daniel</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Szabo Monica Iuliana</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Chivu Rodica Alis</nume><calitateParte>Reprezentant legal</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2020-09-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea civilă precizată formulată de reclamantei Szabo Monica Iuliana, în contradictoriu cu pârâtul Iacob Ilie Daniel, şi în consecinţă:
Reglementează dreptul pârâtului de a avea relaţii personale cu minora Iacob Maia Roana  născută la data de 14.12.2010 în Arad, judeţul Arad,  după cum urmează:
 - prin corespondenţă, apeluri video sau telefonice ori altă formă de comunicare la distanţă a pârâtului cu minora, de două ori pe lună la sfârşit de saptămână.
- şi prin vizitarea minorei în Germania, câte o săptămână în vacanţa de vară şi o săptămână în vacanţa  de iarnă, în timpul zilei, cu obligaţia tatălui de a lua minora de la domiciliul mamei dimineaţa şi a o aduce seara. 
            Compensează cheltuielile de judecată.
	EXECUTORIE.
	Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad.
	Pronunţată în şedinţa publică din 14.09.2020
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-09-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3133/2020</numarDocument><dataDocument>2020-09-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2020-09-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronun?area pentru data de 14.09.2020.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareulterioaraapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-09-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-08-27T00:00:00</data><ora>11:25</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronun?area pentru data de 11.09.2020.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-08-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-07-02T00:00:00</data><ora>08:20</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T:27.08.2020-ora 11:25-Dă curs cererii de amânare.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-07-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2020-06-26T00:00:00</data><ora>08:40</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T:02.07.2020-ora 08:20-Pentru studierea înscrisurilor depuse.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-06-26T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-06-11T00:00:00</data><ora>12:40</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T:26.06.2020-Pentru comunicarea obiec?iunilor formulate la raportul de expertiză, expertului.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-06-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-04-02T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Stare de urgenta</solutie><solutieSumar>Suspendat în baza DECRETULUI DE URGENŢĂ  195/16.03.2020

</solutieSumar><dataPronuntare>2020-04-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Rezolutie</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-04-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-03-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 02.04.2020  pentru a se studia raportul de consiliere psihologică şi completarea la acesta, pentru a se formula obiecţiuni la acesta.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-03-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-01-30T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 05.03.2020  ora 11,30,pentru a se  audia 2 martori şi a se efectua expertiza psihologică.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-12-05T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 30.01.2020 pentru a se audia 2 martori, a se efectua consilierea psihologică de către expert Chivu Rodica Alis.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-12-05T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-11-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Respinge excepţia. T 05.12.2019.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2020-11-09T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Iacob Ilie Daniel, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>14948/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-26T12:20:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor Suspendat cf. Decret. 195/16.03.2020</obiect><dataModificare>2020-12-14T14:07:30.02</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Balint Ştefan</nume><calitateParte>Petent</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Samu Corina Rozalia</nume><calitateParte>Petent</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-2020</complet><data>2020-07-07T00:00:00</data><ora>09:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de petentul Balint Ştefan, şi în consecinţă:
Autorizează ca petentul Balint Ştefan, să încheie căsătoria cu doamna Şamu Corina Rozalia.
Admite cererea formulată de petenta Şamu Corina Rozalia, şi în consecinţă:
Autorizează ca petenta Şamu Corina Rozalia, să încheie căsătoria cu domnul Balint Ştefan.
	Pronunţată în şedinţa publică din data de 07.07.2020.

		
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-07-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>6097/2020</numarDocument><dataDocument>2020-07-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2020</complet><data>2020-06-02T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 07.07.2020,ora 09,30-pentru ca părţile să depună la dosar certificatul medico-legal eliberat de SJML Arad din care să rezulte că sunt apţi medical pentru încheierea căsătorie</solutieSumar><dataPronuntare>2020-06-02T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-06-02T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2020</complet><data>2020-03-31T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Termen intermediar</solutie><solutieSumar>Suspendat de drept în baza Decretului nr. 195/2020 privind starea de urgenţă.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-03-31T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Rezolutie</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-03-31T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2019</complet><data>2019-10-22T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>412 NCPC/243 CPC</solutie><solutieSumar>În baza art. 411, pct. 2 Cod procedură civilă suspendă judecata acţiunii civile</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-22T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereSuspendare</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-22T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>14991/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-26T13:47:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2020-07-17T14:32:22.627</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Szabo Rahela Damaris</nume><calitateParte>Petent</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Ciobănaş Fabian Oliviam</nume><calitateParte>Intimat</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-11-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Civil</solutie><solutieSumar>preschimbat termenul la data de 24.10.2019, soluţionat</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2019</complet><data>2019-10-24T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de reclamanta Szabo Rahela Damaris,  asistată de ocrotitorii legali Szabo Emeric şi Szabo Florentina Ileana, pentru autorizare căsătorie.
Autorizează ca minora Szabo Rahela Damaris,  fiica lui Szabo Emeric, şi Szabo Florentina Ileana, să se căsătorească.
Cu drept de  apel în 30 zile de la comunicare. Pronunţată în şedinţă publică din 24.10.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-24T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>4657/2019</numarDocument><dataDocument>2019-10-24T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2019-10-09T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Preschimbă termenul fixat iniţial la data de 14.11.2019, complet M 27, cu termenul  din data de 24.10.2019, complet M 27.
Dată în camera de consiliu din 09.10.2019.
</solutieSumar><dataPronuntare>2019-10-09T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheierefinalacameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-10-09T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>15196/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-09-30T15:07:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-11-14T16:38:50.153</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Petrovici Sara</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Staniş Dorin Gheorghe</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M15-2019</complet><data>2019-11-27T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite cererea formulată de petenta Petrovici Sara, minor cu capacitate de exerciţiu restrânsă, asistată de ocrotitorul legal Petrovici Lucreţia şi în consecinţă:Autorizează ca petenta Petrovici Sara născută în data de (..) în mun. Arad, jud. Arad, având capacitate de exerciţiu restrânsă, să încheie căsătoria cu numitul Staniş Dorin – Gheorghe.
Fără cheltuieli de judecată.
Cu drept de apel în 30 zile de la comunicare, ce se poate depune la Judecătoria Arad.Pronunţată în şedinţa publică din data de 27.11.2019.

</solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotararecameraconsiliu</documentSedinta><numarDocument>10870/2019</numarDocument><dataDocument>2019-11-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M15-2019</complet><data>2019-11-20T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T. 27.11.2019 - Pentru a se prezenta reprezentantul legal al petentei. </solutieSumar><dataPronuntare>2019-11-20T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2019-11-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>16020/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-10-15T13:19:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>căsătorie minor</obiect><dataModificare>2019-12-23T16:22:48.903</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Pecora Maria</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Bacalu Daniel Florin</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2020-06-11T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Admite in parte cererea</solutie><solutieSumar>Admite în parte acţiunea civilă formulată de reclamantul Bacalu Daniel Florin, în contradictoriu cu pârâta Pecora Maria, şi  în parte acţiunea reconvenţională  formulată de pârâta Pecora Maria în contradictoriu cu reclamantul Bacalu Daniel Florin  şi în consecinţă:
Reglementează dreptul pârâtei de a avea relaţii personale cu minorul Bacalu Daniel Florin născut la data de 18.08.2010 în Timişoara, judeţul Timiş,  după cum urmează:
 -în prima şi a treia săptămână din lună, de joi ora 20.00 până duminică ora 16.00, la domiciliul mamei, cu obligaţia acesteia de a duce şi aduce minorul la locuinţa tatălui, la terminarea programului.
  -în cazul în care minorul participă la competiţii sportive în perioada programului mamei cu minorul, programul  se va desfăşura la sfârşitul săptămânii imediat următoare, conform intervalului de timp de mai sus.
  - în a doua şi a patra saptămână, mama să păstreze relaţii telefonice sau prin alte mijloace, în zilele de marţi şi vineri, între orele 18.30-19.30, prin punerea la dispoziţia minorului a mijloacelor de comunicare de către tatăl minorului. 
  -Menţine dispoziţiile privitoare la programul de vizitare astfel cum au fost stabilite prin Sentinţa civilă nr. 2402/22.05.2018 respectiv: în vacanţa de vară a minorului, luna august a anilor pari şi luna iulie a anilor impari; în vacanţa de iarnă, în anii pari, în perioada 27-30 decembrie, iar în anii impari, în perioada 27.decembrie-3 ianuarie; în vacanţa de Paşti, trei zile înainte sau trei zile după sărbătoarea Paştelui; la aniversarea copilului, 16 august, în anii pari şi la fiecare aniversare a mamei, în 11.04. 
            Compensează cheltuielile de judecată.
	EXECUTORIE.
	Cu drept de apel în 30 de zile de la comunicarea prezentei, prin depunerea cererii de apel la Judecătoria Arad.
	Pronunţată în şedinţa publică din 11.06.2020.
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-06-11T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>1406/2020</numarDocument><dataDocument>2020-06-11T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2020-06-04T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronun?area pentru data de 11.06.2020, prin punerea soluţiei la dispoziţia părţilor prin intermediul grefei instanţe.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-06-04T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-05-28T00:00:00</data><ora>09:15</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>Amână pronun?area pentru data de 04.06.2020, sololuţia fiind pusă la dispoziţia părţilor de către grefa instanţei.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-05-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-05-21T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 28.05.2020, ora 09:15 - pentru completare probaţiune şi dpeunere concluzii scrise.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-05-21T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-05-21T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-05-07T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Stare de urgenta</solutie><solutieSumar>Suspendat în baza DECRETULUI DE URGENŢĂ  240/2020.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-05-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Rezolutie</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-05-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-03-26T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Termen preschimbat</solutie><solutieSumar> Termen preschimbat</solutieSumar><dataPronuntare>2020-03-26T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta xsi:nil="true" /><numarDocument /><dataDocument xsi:nil="true" /></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-sup</complet><data>2020-03-13T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 07.05.2020, termen preschimbat, se citează părţile.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-03-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-02-20T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 26.03.2020, pentru a se audia 2 martori şi a se timbra cererea reconvenţională cu 20 lei.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-20T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M27-2020</complet><data>2020-01-30T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T 20.02.2020 pentru a se lua interogatoriul reclamantului şi a se audia minorul la data de 19.02.2020 ora 11 cam 176.</solutieSumar><dataPronuntare xsi:nil="true" /><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-01-30T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>19009/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-11-29T13:26:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-06-30T14:51:59.087</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Plugaru Marian</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Plugaru Ancuţa Mariana</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2020-10-28T00:00:00</data><ora>11:00</ora><solutie>Admite cererea</solutie><solutieSumar>Admite acţiunea reconvenţională formulată de pârâta – reclamantă reconvenţională Ilonca Ancuţa Mariana, în contradictoriu cu reclamantul – pârât reconvenţional Plugaru Marian şi, în consecinţă:
	1. Obligă reclamantul la plata către pârâtă a 1 din veniturile nete realizate lunar, dar nu mai puţin de 1 din venitul minim pe economie, în vigoare la data plăţii efective, cu titlu de pensie de întreţinere pe seama copilului Ciobanu Maximilian Damian, începând cu data de 17.01.2020 şi până la majoratul copilului sau alte dispoziţii, în perioadele în care reclamantul este angajat.
	2. Obligă reclamantul la plata către pârâtă a 1 din venitul minim pe economie, în vigoare la data plăţii efective, lunar, cu titlu de pensie de întreţinere pe seama copilului Ciobanu Maximilian Damian, începând cu data de 17.01.2020 şi până la majoratul copilului sau alte dispoziţii, în perioadele în care reclamantul nu este angajat.
	Obligă reclamantul la a-şi da acordul, în formă autentică, pentru eliberarea unui paşaport, pe numele copilului Ciobanu Maximilian Damian, în caz contrar prezenta sentinţă ţine loc de acord al reclamantului în acest sens.
	Obligă reclamantul la a-şi da acordul, în formă autentică, pentru ieşirea din ţară a copilului Ciobanu Maximilian Damian, însoţit doar de pârâtă, în perioada 28.10.2020 – 28.10.2023, pentru ca cei doi să efectueze călătorii, în scop turistic, în Anglia, în perioada 01.09. – 14.09. a fiecărui an, în caz contrar prezenta sentinţă ţine loc de acord al reclamantului în acest sens.
	Disjunge acţiunea civilă principală, având ca obiect reglementarea vizitării copilului, dispune formarea unui nou dosar, şi amână cauza pentru şedinţa publică din data de 08.12.2020, în intervalul orar 11.00 – 12.00.
	Pronunţată în şedinţa publică din 28.10.2020.

		
</solutieSumar><dataPronuntare>2020-10-28T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Hotarare</documentSedinta><numarDocument>3967/2020</numarDocument><dataDocument>2020-10-28T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2020</complet><data>2020-10-27T00:00:00</data><ora>10:00</ora><solutie>Amână pronunţarea</solutie><solutieSumar>AP: 28.10.2020</solutieSumar><dataPronuntare>2020-10-27T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheiereAmanareinitialaapronuntarii</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-10-27T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2020</complet><data>2020-09-15T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 27.10.2020, în  intervalul orar 10-11,00-audiere 2 martori, lipsă anchetă psihosocială</solutieSumar><dataPronuntare>2020-09-15T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-09-15T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2020</complet><data>2020-07-14T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 15.09.2020, ora 12,00-lipsă anchetă psihosocială la domiciliul reclamantei, emitere adresă la IPJ Vaslui, pentru a ne comunica certificatul de cazier judiciar al pârâtului, interogatoriul reclamantei, audiere 2 martori, lipsă venituri pârâtul</solutieSumar><dataPronuntare>2020-07-14T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-07-14T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2020</complet><data>2020-06-16T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 14.07.2020, în intervalul orar 08,30-09,30-cerere de amânare formulată de reprezentanta reclamantului, pentru a i se oferi reclamantuui posibilitatea de a veni în ţară, în vederea efectuzării anchetei psihosociale la domiciliul său din ţară.</solutieSumar><dataPronuntare>2020-06-16T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-06-16T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2020</complet><data>2020-04-07T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Termen intermediar</solutie><solutieSumar>Suspendat de drept în baza Decretului nr. 195/2020 privind starea de urgenţă.

</solutieSumar><dataPronuntare>2020-04-07T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Rezolutie</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-04-07T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2020</complet><data>2020-03-17T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Termen preschimbat</solutie><solutieSumar>Preschimbă, din oficiu, termenul de judecată din data de 17.03.2020. 
	Fixează termen de judecată pentru şedinţa publică din data de 07.04.2020, sala 215, ora 12.00.
	Menţine dispoziţiile din Încheierea anterioară. 
	Se citează părţile.
	Dată în şedinţa camerei de consiliu din data de 12.03.2020.

</solutieSumar><dataPronuntare>2020-03-17T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-03-17T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-sup</complet><data>2020-03-12T00:00:00</data><ora>08:30</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>Preschimbă, din oficiu, termenul de judecată din data de 17.03.2020. 
	Fixează termen de judecată pentru şedinţa publică din data de 07.04.2020, sala 215, ora 12.00.
	Menţine dispoziţiile din Încheierea anterioară. 
	Se citează părţile.
	Dată în şedinţa camerei de consiliu din data de 12.03.2020.

</solutieSumar><dataPronuntare>2020-03-12T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-03-12T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta><DosarSedinta><complet>M25-2020</complet><data>2020-02-18T00:00:00</data><ora>09:00</ora><solutie>Amână cauza</solutie><solutieSumar>T: 17.03.2020-studierea şi timbrarea întâmpinării şi acţiunii reconvenţionale, repetarea adresei cu DAS Arad -autoritatea tutelară pentru efectuarea anchetei psihosociale la domiciliul reclamantului</solutieSumar><dataPronuntare>2020-02-18T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>incheieredesedinta</documentSedinta><numarDocument /><dataDocument>2020-02-18T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><caiAtac><DosarCaleAtac><dataDeclarare>2020-12-28T00:00:00</dataDeclarare><parteDeclaratoare> Plugaru Ancuţa Mariana, </parteDeclaratoare><tipCaleAtac>Apel</tipCaleAtac></DosarCaleAtac></caiAtac><numar>19118/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-12-02T13:11:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2021-01-11T14:22:11.667</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar><Dosar><parti><DosarParte><nume>Cârpaci Ioana Nicoleta</nume><calitateParte>Reclamant</calitateParte></DosarParte><DosarParte><nume>Popa George</nume><calitateParte>Pârât</calitateParte></DosarParte></parti><sedinte><DosarSedinta><complet>M20-2020</complet><data>2020-01-13T00:00:00</data><ora>12:00</ora><solutie>Anulează cererea</solutie><solutieSumar>1. Anulează cererea de chemare în judecată formulată de reclamanta CÂRPACI IOANA-NICOLETA.
2. Cu drept la formularea cererii de reexaminare, în termen de 15 zile de la comunicare. Cererea se depune la Judecătoria Arad.
3. Pronunţată în şedinţa publică din 13 ianuarie 2020, ora 16.00.

</solutieSumar><dataPronuntare>2020-01-13T00:00:00</dataPronuntare><documentSedinta>Incheiereanularecerere</documentSedinta><numarDocument>110/2020</numarDocument><dataDocument>2020-01-13T00:00:00</dataDocument></DosarSedinta></sedinte><numar>20020/55/2019</numar><numarVechi /><data>2019-12-16T13:33:00</data><institutie>JudecatoriaARAD</institutie><departament>Sectia civila</departament><categorieCaz>Minorisifamilie</categorieCaz><stadiuProcesual>Fond</stadiuProcesual><obiect>stabilire program vizitare minor</obiect><dataModificare>2020-01-15T14:17:58.65</dataModificare><categorieCazNume>Minori şi familie</categorieCazNume><stadiuProcesualNume>Fond</stadiuProcesualNume></Dosar></CautareDosareResult></CautareDosareResponse></soap:Body></soap:Envelope>